<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<?xml-stylesheet href="http://www.blogger.com/styles/atom.css" type="text/css"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:openSearch="http://a9.com/-/spec/opensearchrss/1.0/" xmlns:blogger="http://schemas.google.com/blogger/2008" xmlns:georss="http://www.georss.org/georss" xmlns:gd="http://schemas.google.com/g/2005" xmlns:thr="http://purl.org/syndication/thread/1.0">
  <id>tag:blogger.com,1999:blog-3911177649272483447</id>
  <updated>2012-03-17T03:43:38.134-07:00</updated>
  <title type="text">Exchangeyear in the United States of America</title>
  <subtitle type="html"/>
  <link rel="http://schemas.google.com/g/2005#feed" type="application/atom+xml" href="https://www.blogger.com/feeds/3911177649272483447/posts/default?max-results=14"/>
  <link rel="self" type="application/atom+xml" href="https://www.blogger.com/feeds/3911177649272483447/posts/default?max-results=14"/>
  <link rel="alternate" type="text/html" href="http://matthiasexchangeyear.blogspot.com/"/>
  <link rel="hub" href="http://pubsubhubbub.appspot.com/"/>
  <author>
    <name>Matthias</name>
    <uri>http://www.blogger.com/profile/17582036800432301114</uri>
    <email>noreply@blogger.com</email>
    <gd:image rel="http://schemas.google.com/g/2005#thumbnail" width="16" height="16" src="http://img2.blogblog.com/img/b16-rounded.gif"/>
  </author>
  <generator version="7.00" uri="http://www.blogger.com">Blogger</generator>
  <openSearch:totalResults>14</openSearch:totalResults>
  <openSearch:startIndex>1</openSearch:startIndex>
  <openSearch:itemsPerPage>14</openSearch:itemsPerPage>
  <entry>
    <id>tag:blogger.com,1999:blog-3911177649272483447.post-4643522372425204920</id>
    <published>2011-01-13T16:39:00.000-08:00</published>
    <updated>2011-01-13T16:39:11.640-08:00</updated>
    <title type="text">christmas without any snow</title>
    <content type="html">Hii zeme&lt;br /&gt;Ich weiss hed es ziitli bruchd bisis ez entli widr mal gschafft han en blog zschribe. Aja simone ich bin nonig gstorbe, da as bewiis min blog =D&lt;br /&gt;Ufjedefall hoffi dasr all wunderscheni festtäg gha hend und wünsche oi alne no zimli nachträglich es guets nois.&lt;br /&gt;Da ich überhaupt nid weiss wo afange mit vrzelle startich gad mal mit de festtäg. Igendwen nach thanksgiving hend d'lüüt da in arizona agfange wienachtsliechter ufzhenke usw. (wienachtsgfühl --&amp;gt; überhaupt nöd) Igendwie isches scho zimli komisch gsi. Wunderschens wetter und den gsesch überall so ufblassti wienachtsmänner und x-tusig anders züüg. amerikanische wienachtsschmückig = total übertriiibe abr hald ebe scho schen wemr am abig durch d'nachberschaft lauft. Und den isch den au scho bald dezember worde und jede tag hani chöne es törlo bim adventskalender öffne. =D und rate was sich det ine meistens vrsteckt hed. LINDORCHUGLE =D&lt;br /&gt;de Dezember isch den zimli schnell umegange,&amp;nbsp; am 17. hend bi mir d'ferie scho agfange. Vier tääg spötr isch den min geburtstag gsi, hend zwar nöd unbedingt öpis speziels gmacht, isch abr glich en schene tag gsi. Ufjedefall min erste gebi woi han chöne duse sii miteme t-shirt. Aja a mim geburtstag hemr den schwiizer fondue gesse =D, dankeschen mum and dad. Isch definitv nebesach dases die da all nid gern gha hend xD&lt;br /&gt;Jaa und den isch den heiligabig gsi und das hani den efach mit de familie verbracht, hald normal vollfresse und so bide amis und den bald mal is bettli gange zum am morge ufsta zum gschenkli uspakke. Und den hemr ebe gschenkli uspakkt und ich han CD's, arizona zügs, games und so witr übrcho und am schluss isch jede me odr wenigr zfriede gsi. Und wüssedr was me sind nid mal id chile gange wil mini familie entschiede hed si seiged zfuul. ich fühle mich wienen schlechte christ ezde :P Naja ebe d'ferie sind den hauptsächlich hängerferie gsi, meistens diheime odr mit kollege abgmacht und abig den imr fuessballtraining. Me hend sogar am 24. am morge am 9iii training gha. omg. Ja ebe bi ois hed d'saison unterdesse ez agfange, was bedütet 2-mal ide wuche match und ade andere täg training. Di erste vier mätch hemr den gad mal verlore, spötr den entli mal gunne, unterdesse simr abr widr uf de verlürerstrass xD Ufjedefall hanichs gschafft vo bänkliwärmer zu stammspilr und bin zimli stolz uf mich xD Leider hört fuessball ez endi januar den scho uf. Abr ebe verbringe ez wükli zimli vil ziit mitem soccerteam. Jede tag training, pastaparty vor jedem 2te spil und siegesfiir nachem sieg (leider nonig so vil mal) und letscht wuche hemr sogar en fundraising car wash gha und d'autos sind in schlange gstande zum vo ois greiniget zwerde.&lt;br /&gt;Ebe und suschd ide freiziit wen mal gad nid fuessball agseit isch, unternimmi amigs sache mit kollege odr hängs dihei odr mini familie macht öpis mit mir. Afangs dezember bini amne NBA game gsi. Phoenix Suns were playing the Portland Trail Blazers und ja isch igendwie ganz andrst gsi. En risige sportalass ohni bsoffne hooligans isch hald igendwie scho komisch xD&lt;br /&gt;Mit de familie ihrere scout gruppe bini den mal no es weekend igendwo ide wüesti vo arizona go zelte gange, ide nöchi vo ehemalige goldmienene, womr den au no besichtige gange sind. Hald efach en risig lange gang in Berg ie. =D&lt;br /&gt;Abr igendwie isch d'landschaft da arizona hald scho schen, ufjedefall speziell. Und natürli regnets da nie usrd wend d'familie stevenson go zelte gat. Mi hend den adem wuchenend sogar no gold gwäsche und ja hald efach no di letschte herbsttäg gnosse.&lt;br /&gt;Hmm was gits suscht no zvrzelle. aja semesterendi hani natüli no gha und zügnis übrcho. Was füres wunder ich han ali klasse bestande und sogar es paar A's. Ich würd mal behaupt weni chli fliisigr gsi wär hedi übrall es A gschaft, abr ebe nebesach. :P&lt;br /&gt;Und ez hani widr en noie stundeplan, wobii di meiste klasse bhalte han. Noi hani ez no wirtschaft, womr efach ide erste stund scho erchennt warum d'amis efach versaged xD Und ja waschinli vesuechi no igend es nois anders fach znää wie bispilswiis jewelry odr ceramics. Ich weiss tönt ez zimli komisch abr di meiste amis da nebed das xD&lt;br /&gt;Hmm ja ebe schuel hed ezwidr agfange, e wuche früenr we bi oi -.-. Aja silvester hani den sogar im schnee verbracht. Eigentlich isch plant gsi go skifahre abr mini familie da sind nid gad d'helde im plaane xD ufjedefall bini den a silvester zerschd anere chline party vo kollege gsi und spötr den zu de grosseltere da gange wo im norde vo arizona lebed wos sogar schnee hed. Det sind den no paar verwandti vo minere familie gsi und me hend de spili gspilt und vil champagner isch gflosse was den alles chli ufgheiteret hed xD. Am 12ii isch den agstosse worde und den gli mal is bettli gange.&lt;br /&gt;Ja ebe das söts so me odr wenigr sii wasi im moment gad erinnere. ich wird de blog im lauf vode wuche no erwiitere und vesuech ez widr all 2 wuche en blog zschribe.&lt;br /&gt;Wünsch oi scheni ziit und gnüssed de schnee für mich -.-</content>
    <link rel="replies" type="application/atom+xml" href="http://matthiasexchangeyear.blogspot.com/feeds/4643522372425204920/comments/default" title="Kommentare zum Post"/>
    <link rel="replies" type="text/html" href="http://matthiasexchangeyear.blogspot.com/2011/01/christmas-without-any-snow.html#comment-form" title="0 Kommentare"/>
    <link rel="edit" type="application/atom+xml" href="https://www.blogger.com/feeds/3911177649272483447/posts/default/4643522372425204920"/>
    <link rel="self" type="application/atom+xml" href="https://www.blogger.com/feeds/3911177649272483447/posts/default/4643522372425204920"/>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="http://matthiasexchangeyear.blogspot.com/2011/01/christmas-without-any-snow.html" title="christmas without any snow"/>
    <author>
      <name>Matthias</name>
      <uri>http://www.blogger.com/profile/17582036800432301114</uri>
      <email>noreply@blogger.com</email>
      <gd:image rel="http://schemas.google.com/g/2005#thumbnail" width="16" height="16" src="http://img2.blogblog.com/img/b16-rounded.gif"/>
    </author>
    <thr:total>0</thr:total>
  </entry>
  <entry>
    <id>tag:blogger.com,1999:blog-3911177649272483447.post-4536828966142963705</id>
    <published>2010-11-14T18:13:00.000-08:00</published>
    <updated>2010-11-14T18:13:18.105-08:00</updated>
    <title type="text">I made Varsity =D</title>
    <content type="html">Hi zeme&lt;br /&gt;Drüü witeri wuche sind verbii und gli chund scho Thanks Giving =D. Al seged es gad eich nume drum zum sich mit turkey vollfresse, absolut min alass demfall =D&lt;br /&gt;Ja Halloween isch natürli gsi und ich han kes kostüm gha, mini gastmum hed gfunde ich seigi eher scho chli zalt, wo si recht hed si recht. Ja abr am fritig vor Halloween sind den glich andrsh vil a minere high school mit kostüm umegloffe, paar sind richtig kreativ gsi. mini banknachberIN hed sich efach mal nid rassiert de morge (vilicht ischs au nume schwarzi schminki gsi ;P) und hed sich den als buur verchleidet xD ihr hend das defintiv nid wele gse :P Ja und am Halloweenfritig hed oises football team zum erste (und letzte) mal gwunne idere saison und den hemr natürlich gad s'spilfeld gstürmt, sind den abr gad widr verschücht worde xD&lt;br /&gt;Ja und am suntig isch den Halloweenabig gsi und ich han en chürbis usghöhlt und es gruseligs gsicht drigmachd :P&lt;br /&gt;Han den süessigkeite de kids usteilt wo verbi cho sind. Isch zimli enttüschend gsi hani gfunde, kes einzigs chind hed me we "trick or treaty" gseid, kes wort me. HAHA und natürli amistyle: D'eltere hend ihri kids vo huus zu huus mitem auto gfare, aha fuuler gats ja wohl nüme.&lt;br /&gt;Owww s'allerwitzigste vo dere wuche hani schier vrgesse: Am mittwuch hemr no es esse mitem schwümmteam gha imne andrsh feine italienische restaurant und nachem esse simr zum brandon hei gange und es hed shaveparty gää, mhm hend richtig glese, shaveparty :P Damit all schwümmer fürs letzte renne schneller sind hend die sich de ganz body rassierd, aha, vo kopf bis fuess, nume es bizeli gay, wenigstens hend d'schwümmmädels d'jungs rassiert :P Han eich nid richtig mitgmacht, mini beii hend den glich no müese anehebe. :(&lt;br /&gt;Nachem wucheend vo Halloween hed den entli Soccer Saison agfange. Di erste 3 täg sind den tryouts agseid gsi woi dene amis han müese zeige wiemr fuessball in europa spilt :P Han denkd das wird voll lockr wil d'amis eh nid chönd tschute, isch den abr andrsh hert gsi, 75 jungs hend wele s'varsity team mache (Varsity ischs beste schuelteam und den gits abr au no es JV team, das isch s'schlechtere Schuelteam). Und ali vo dene 75 hend chöne fuessball spile, dääm. Am Schluss nach dene 3 tääg probetraining hends den 20 is team gschaft und ich ghöre zu dene 20, wuhu. Und die andere 55 müend ez den di nächste paar wuche no um di 20 JV plätz fighte, haha.&lt;br /&gt;Abr ebe die tryouts sind andrsh hert gsi. Zerschd heds mal miteme 2-Meilelauf agfange und de hedemr i 12 min sölle schaffe, aha vergiss de. Die meiste wie ich hend das natürli nid gschaft usrd paar so gstörti amis. Nacher efach di ganz ziit nume üebige mit andrsh vil sekkle und efach dami astrengend, so voll militärdrill stlye.&lt;br /&gt;Zwei jungs hend sogar müese chozze, efach nume gstört. Nach dene 3 täg hends den all näme vo dene wos team gmacht hend ufgrüeft und mini name isch au erklunge :P (Mäthayis Sater) ähm wart isch das min name? :P&lt;br /&gt;Und wendr wüsse was s'allergailste isch, wie ich oi doch scho vrzelld han isch MTV made widr a oisere schuel und de wo bi MTV made mitmachd, hed wele is soccer team schaffe. Das bedütet me sind di ganz ziit gfilmet worde während oisne Trainings und de kameramaa isch den au imr bi ois spöötr bim Varsity team go filme cho zum festnää wie d'profis spiled :P Vilicht chumich ez den im fernse, wer weiss, fänds zu gail wil ich meine die sendig chamr sogar ide schwiiz gse. Den binich scho en halbe weltstar, haha, zumindest backgroundstar.&lt;br /&gt;Und ja ez hani jede tag widr training nach de schuel, und glaubedmr mis team isch andrsh guet (andrsh vil gueti südamerikaner) muesmi andrsh astrenge zum wenigstens es bizeli mitmöge. Abr zum glück bestaat sganze training ezde nüme nur us sekkle, sondern amigs au wükli fuessball spile :P&lt;br /&gt;Ja ebe macht eich no zimli spass im varsity team z'si, all lüüt chömed so zudr, hei han ghörd du heschs varsity team gmachd und gratuliered eim haha, zu gail. Me sind ez&amp;nbsp; abr efach andrsh hert am trainiere zum fit sii fürd saison wo am 30. November afangd. Haha isch das nid gail Outdoorfuessball saison im winter. Glaubdmr s'wetter da isch ez efach s'gailste. Di ganz ziit sunneschiii, genau so warm das am morge en pulli muesch alege und am nami chasch im t-shirt duse hänge, efach zu gail =D&lt;br /&gt;Ja und ebe am Samstig hemr au Training und am letschte wucheend hani den no es treffe mit de andere ustuschschüelr vo minere schuel zumne andrsh feine zmorge imne restaurant gha.&lt;br /&gt;Und ja das wuchenend hemr den es esse mit alne ustuschschüelr vo yfu us arizona gha und jede hed öpis us sim land kocht. Ich han älplermagrone gmachd und e aargauer rüebliturte =D Leidr heds älplermagrone ohni öpflmuues gää wil woi nachere stund mal id pfanne mitem öpflmues glueged han, efach alles abrennt gsi isch. xD --&amp;gt; chüble.&lt;br /&gt;Abr suschd isch alles andrsh fein gsi ( selbstlob :P) und die andere ustuschschüelr hend all au zimli fein kochet und ja de abig isch zimli lustig gsi, efach so chli mit alne widr chli rede und me hend "werwölfle" gspild :P&lt;br /&gt;Aja und adem wucheend bini au no ade statecompetiton vo marchingband go luege wil mim gastbrüedr sini marchingband unter di beste 10 vom staat gschaft hed. Mini schuelmarchingband isch sogar 3. worde a mim Gastbrüedr sini nume 10. :P&lt;br /&gt;Ja das sött so ungefähr swichtigste siii was i dene 3 wuche passiert isch. Ah naiii wartet hanich oi scho vrzelld das ich inere gschichtsprüefig de best vode klass gsi bin und de lehrer gfunde hed das seig zimli beunruhigend.&lt;br /&gt;Aja und drufabe hed dklass mich und de Marcus zude Klasserepresante gwählt und ez chömr imr ide schuel fehle für igendwelchi treffe :D&lt;br /&gt;Ja ebe hör ez uf, würdmr sichr no me ifalle zum schribe, abr isch langsam gnueg xD&lt;br /&gt;Vermiss oi all mega und gnüssed oie chalti winter :P</content>
    <link rel="replies" type="application/atom+xml" href="http://matthiasexchangeyear.blogspot.com/feeds/4536828966142963705/comments/default" title="Kommentare zum Post"/>
    <link rel="replies" type="text/html" href="http://matthiasexchangeyear.blogspot.com/2010/11/i-made-varsity-d.html#comment-form" title="0 Kommentare"/>
    <link rel="edit" type="application/atom+xml" href="https://www.blogger.com/feeds/3911177649272483447/posts/default/4536828966142963705"/>
    <link rel="self" type="application/atom+xml" href="https://www.blogger.com/feeds/3911177649272483447/posts/default/4536828966142963705"/>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="http://matthiasexchangeyear.blogspot.com/2010/11/i-made-varsity-d.html" title="I made Varsity =D"/>
    <author>
      <name>Matthias</name>
      <uri>http://www.blogger.com/profile/17582036800432301114</uri>
      <email>noreply@blogger.com</email>
      <gd:image rel="http://schemas.google.com/g/2005#thumbnail" width="16" height="16" src="http://img2.blogblog.com/img/b16-rounded.gif"/>
    </author>
    <thr:total>0</thr:total>
  </entry>
  <entry>
    <id>tag:blogger.com,1999:blog-3911177649272483447.post-8058271313201259741</id>
    <published>2010-10-24T21:46:00.000-07:00</published>
    <updated>2010-10-24T21:46:28.959-07:00</updated>
    <title type="text">San Diego was awesome</title>
    <content type="html">Hii zeme&lt;br /&gt;Scho lang nüd me ghöre laa vomr abr sones tagebuech zfüehre bruchd wükli zimli Selbstdisziplin dasmr imr widr öpis schribt.&lt;br /&gt;Also ebe ide wuche vom 4. Oktober isch nid so speziell vil gloffe und am fritig hemr den early release gha, was bedütet me hend früenr uusgha, naja ebe adem fritg isch nid speziell vil gloffe, hans chli diheighängd.&lt;br /&gt;Am samstig bini den zunere Birthdayparty vom Bryce iglade worde und me hends efach chli im garte vo ihm umes füür ghängd und chli gschwäzt und chli trampolin gumpe und so :P&lt;br /&gt;Für das, dases zimli langwilig tönt ischs eich no voll issij gsi =D&lt;br /&gt;Woni den heicho bin ide nacht, hani no müese pakke wilmr ja am suntig den nach San Diego gange sind. De plan am Suntig isch den eich gsi dasmr am 10ii abfared, wil mini familie abr zimli unorgansiert isch, simr den am 12 abgfare :P&lt;br /&gt;Me sind den spat im Abig z'San Diego acho. Me hend x halt gmachd wil efach imr öpr andrsh hed müese ufs wc gha xD Me sind den in Malysian Restaurant gange und s'esse det isch efach himmlisch gsi =D&lt;br /&gt;Nachem znacht simr den is hotel gange, isch sones riise apartmenthotel gsi und oises apartment isch no issij gail gsi. Aja und me hend oises Hotel nid mal in San Diego gha wils igendwie falsch bueched hend, ez simr hald faschd nöchr bi LA gsi, haha.&lt;br /&gt;Öha und adem abig hed mini familie serschde mal gstritte, all hend schlechti luune gha (müed :P) und den hanis efach vord glozzi ghängd bis fertig gsi sind XD&lt;br /&gt;Am nächste Morge simr den früe ufgstande wil wilmr nach San Diego hend wele. Underwegs simr den inen Bagelshop und öha die sind efach göttlich gsi. Aja und suschd Kalifornie isch tusig mal schenr we wüesti in Arizona. =D&lt;br /&gt;Me sind den an Strand gange und hend chli Boogieboarded und ja s'wasser isch natürli iiischalt gsi drum hemr so taucherazug müese träge. Isch abr zimli lustig gsi, vorallem d'welle da in Kalifornie sind deftig gail.&lt;br /&gt;Am abig hemr den sochli Sight Seeing by car gmachd wilmr all zfuul gsi sind zum usstige und umelaufe.&lt;br /&gt;Am abig hemr den mim Gastvater sini Cousine wo in San Diego wohnt troffe und sind uswärts go esse.&lt;br /&gt;Dääm det hanich min beste milkshake im lebe gha =D&lt;br /&gt;Am nächste Tag simr den widr früe ufgstande wilmr Surfinglektione gha hend. Nach de 10-minütiger Fahrt simr den am Huntington Beach acho zum surfe. Und Surfing isch efach andrsh gail gsi und es isch nid mal so schwer uf dem verdammte brett zsta.&lt;br /&gt;Nache simr den mexikanisch go esse und widr is hotel zrug gange go es nickerchen nää. Geg de abig simr den an strand wo gad bi oisem hotel gsi isch und hend chli strandspaziergang mit fuessball und so gmachd und sind nomal sonen göttliche Milkshake go spiiise =D&lt;br /&gt;Me hend den im apartment gesse und sind den früe is bett gange wilmr eich plant hend in Zoo vo San Diego zga abr am nächste morge isch dfamilie den nid rechtziitig ufgstande dass sichs no glohnt hed, drum simr den efach nach San Diego cruised und sind zum Belboa Park gange und chli umelaufe und so.&lt;br /&gt;Nachr hemr den widr mim Gastvater sini Cousine troffe und die hend ois den sganze Navy Gländ vo San Diego zeigd wil si dete schaft. Das isch unvorstellbar riisig gsi, hald amii. :P&lt;br /&gt;Nache hemr den ois scho widr uf de Heiweg gmacht. Usrt de Stops bi Walmart und Subway hani eich zimli di ganz ziit duregschlafe =D&lt;br /&gt;Me sind den igendwen ide nacht acho und am nächste tag hani den nid mal chöne usschlafe wili am nächste morge en physiotherapisttermin gha han und den hed den gfunde ich müesi MRI mache wil mis chnüü lockere ases sötti würkt.&lt;br /&gt;Am namittag hani den MRI gmachd wili eh scho en Termin vom ander Doktor gha han. Lekk isch das langwilig gsi, efach e halbstund det ligge und nid bewege chöne :P&lt;br /&gt;Di restliche Tääg vode Ferie sind den übelst langwilig gsi, efach nüd ztue gha, am Fritig bini den no as Football game gange und natürli standard Dairy Queen ice cream nachem game :D&lt;br /&gt;Am mentig hed den dschuel widr agfange, ich han abr chöne fehle am morge wili widr doktortermin gha han zum MRI uswerte. Zum Glück isch nid kaputt, er hedmr abr physiotherapie weg öpis chlinem empfohle. (Und sbeste isch, er hed gfunde es stat nüd im weg zum fuessball spile (chline ischmr felsbrokke vom herz gheit xD)&lt;br /&gt;Und suschd isch die wuche eich au zimli normal gsi. I minere Beginning Guitarclass heds e noiii ufteilig gää ine guedi und schlechti gruppe und ich bin natürli idi guedi cho =D&lt;br /&gt;Aja und am fritig hanimi i minere englischstund chöne vollfresse mit ami-süessigkeite wil de lehrer bi jedere richtige antwort süessigkeite verteilt hed, chline binich motiviert gsi :P&lt;br /&gt;Am fritig isch den de Marcus bi mir go übrnachte cho, und me sind efach chli unnötig ide gegend go umenand fahre und hend den no chli film glueged und so. Am samstig bini den zunere Birthdayparty iglade worde und ich die wo geburtstag gha hed übrhaupt nid kennt abr si mich anschinend, haha ja han e nüd bessers ztue gha, drum bini den gange, hed no iisj hütte gha und em hend fascht de ganz abig basketball gspilt :P&lt;br /&gt;Und ja ez isch widr suntig, standard programm: hänge und chli im huussaustall helfe.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Ich sött endli mal afange mini bricht in englisch schribe ^^&lt;br /&gt;Abr hüd hani efach zwenig ziit gha, vilicht nächst mal :P&lt;br /&gt;Hoffe hend all scheni Herbstferie gha, vermiss oi all.&lt;br /&gt;Baaaaaaaaiiiiii</content>
    <link rel="replies" type="application/atom+xml" href="http://matthiasexchangeyear.blogspot.com/feeds/8058271313201259741/comments/default" title="Kommentare zum Post"/>
    <link rel="replies" type="text/html" href="http://matthiasexchangeyear.blogspot.com/2010/10/san-diego-was-awesome.html#comment-form" title="0 Kommentare"/>
    <link rel="edit" type="application/atom+xml" href="https://www.blogger.com/feeds/3911177649272483447/posts/default/8058271313201259741"/>
    <link rel="self" type="application/atom+xml" href="https://www.blogger.com/feeds/3911177649272483447/posts/default/8058271313201259741"/>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="http://matthiasexchangeyear.blogspot.com/2010/10/san-diego-was-awesome.html" title="San Diego was awesome"/>
    <author>
      <name>Matthias</name>
      <uri>http://www.blogger.com/profile/17582036800432301114</uri>
      <email>noreply@blogger.com</email>
      <gd:image rel="http://schemas.google.com/g/2005#thumbnail" width="16" height="16" src="http://img2.blogblog.com/img/b16-rounded.gif"/>
    </author>
    <thr:total>0</thr:total>
  </entry>
  <entry>
    <id>tag:blogger.com,1999:blog-3911177649272483447.post-8966595737906691204</id>
    <published>2010-10-03T16:30:00.000-07:00</published>
    <updated>2010-10-03T16:35:22.324-07:00</updated>
    <title type="text">scho 2 möönet verbii</title>
    <content type="html">Heii zeme&lt;br /&gt;Sorry letscht wucheend hani efach ke ziit gha zum en blog schribe, drum e ganz e churzi zemefassig vode vorletschte wuche. Ja ebe hald schuel während de wuche und ich han wieder agfange schwümme trainiere, hans den abr widr nach 2 täg ufgää wegem chnüü und ja bin den efach bim schwümmwettkampf go zueluege statt selbr gschwumme.&lt;br /&gt;Am weekend hani am fritigabig den s'erschde mal für mini gastfamilie kocht, safranrisotto und fisch und es isch mega yammi gsi. Aja und mini gasteltere sind den nachem esse weg gange fürs ganze weekend und d'grosseltere hend übers weekend uf ois ufpassd.&lt;br /&gt;Am samstig bini den am morge mitere andere ustsuchschüelerin s'erschde mal go shoppe. Haha sölich oi öpis sege, ich han da no nie langi hose bruchd odr pulli odr sowas^^ Am nami hani den mit paarne kollege ghängd. Me sind den zu öperem hei gange und hend en film dreht für es schuelprojekt vo eim, zimli langwilig :P&lt;br /&gt;Womr den nach öpe 2 stunde fertig gsi sind, simr zu öper anderem hei gange und de hed efach sonen hang out ruum gha vollgstopft mit instrument und den hend die efach chli liedr gspild (Samstigabig programm -.-)&lt;br /&gt;Nacher simr den no go milchshake spiisn und den hends mi hei brachd.&lt;br /&gt;Am suntig bini den mit de gastgrosseltere ines museum gange. Idem museum heds vo jedem land ide welt en stand gha mit sine ursprüngliche instrument und bi jedem land heds en bildschirm gha wod hesch chöne luege wie di iheimische die instrument spiled und ja me isch den hald efach miteme headset zu jedem stand gloffe und hed chöne loose wies tönt. Haha de schwiiz stand hed natürli alphorn, chueglogge, handorgle und so wiitr gha.&lt;br /&gt;Di nächst wuche isch den home coming week gsi. Jede tag isch es anders thema gsi wiemr sich chleide sött. (college, sport, western, pajama, spirit) und ja ide lunch pausene heds imr verschiedeni events gää wie wett-pie-fresse und so sache. Am mittwuch abig isch den bonfire gsi. Det heds den so verschiedeni ständ gää wod sache hesch chöne mache, bispilswiis hüpfburge? haha oder "hit the car", efach es alts auto wod hesch chöne miteme baseballschläger chöne druf ischla.&lt;br /&gt;Am fritig isch den endli de tag vom home coming game gsi. Mi hend den nid sovil schuel gha wil jensti versammlige gää hed und mer den au no home coming king und queen hend müese wele. Nach de schuel sind mi den de marcus und de conner go abhole cho und me sind den go gsichtsfarb und hairspray go poschte. Mi hend ois den natürli mit oisne schuelfarbe agmalt. (föteli uf facebook =D)&lt;br /&gt;Ja me sind jedefalls nid di einzige gsi und es hed mega vil lüüt gha und isch zimli lustig gsi. Oises team hed den natürli wiedr verlore, wie imr. Am schluss isch 0-27 gstande und aja ich checke d'regle imr nonig, abr football isch eh zimli langwilig zum luege :P&lt;br /&gt;Nachem game hani den no en anderi ustuschscheülrin troffe wo ad schuel vo oisem gegner bim football game gat und au an match cho isch. bin den mit ihre und mine kollege no go ice cream esse und taco bell =D&lt;br /&gt;Nacher bini den zum marcus hei go penne und bin endlich mini gsichtsfarb loos worde.&lt;br /&gt;Am nächste morge bini den mitem marcus zunere mall gange zum home coming dance outfit poste.&lt;br /&gt;Am abig ishes den sowiit gsi. De marcus hed mi abgholt und me sind den zumne chline see gange und hend mit alne andere fotis gmachd. Leck die eltere sind voll paparazzis. Alles hends gfötelet. Nacher simr den zu öperem hei go esse und no me föteli gmachd. Nacher simr den zum dance gange und ja hend danced^^&lt;br /&gt;Es isch den scho am 11ii fertig gsi und ja isch nid gad so de hammer gsi abr naja.&lt;br /&gt;Nachem dance simr den no chli go dessert esse bide sarah und ja am eis hed mi den min gastvater abghold.&lt;br /&gt;Und ez isch widr suntig, chli ufzgi mache, zimmr ufruume, voll fresse und ja hald übliche suntig programm^^&lt;br /&gt;No ei wuche und den 4 tääg ssssssssssssssaaaaaaaaaaaaannnnnnn diiiiiiiiiiiiiiiiiiiiieeeeeeeeeeeeeegooooooooo</content>
    <link rel="replies" type="application/atom+xml" href="http://matthiasexchangeyear.blogspot.com/feeds/8966595737906691204/comments/default" title="Kommentare zum Post"/>
    <link rel="replies" type="text/html" href="http://matthiasexchangeyear.blogspot.com/2010/10/scho-2-moonet-verbii.html#comment-form" title="0 Kommentare"/>
    <link rel="edit" type="application/atom+xml" href="https://www.blogger.com/feeds/3911177649272483447/posts/default/8966595737906691204"/>
    <link rel="self" type="application/atom+xml" href="https://www.blogger.com/feeds/3911177649272483447/posts/default/8966595737906691204"/>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="http://matthiasexchangeyear.blogspot.com/2010/10/scho-2-moonet-verbii.html" title="scho 2 möönet verbii"/>
    <author>
      <name>Matthias</name>
      <uri>http://www.blogger.com/profile/17582036800432301114</uri>
      <email>noreply@blogger.com</email>
      <gd:image rel="http://schemas.google.com/g/2005#thumbnail" width="16" height="16" src="http://img2.blogblog.com/img/b16-rounded.gif"/>
    </author>
    <thr:total>0</thr:total>
  </entry>
  <entry>
    <id>tag:blogger.com,1999:blog-3911177649272483447.post-1321845035927547416</id>
    <published>2010-09-21T20:48:00.000-07:00</published>
    <updated>2010-09-21T20:48:35.276-07:00</updated>
    <title type="text">Grand Canyon was awesome =D</title>
    <content type="html">Hallo zeme&lt;br /&gt;Hüd gits nur e churzzemefassig vode wuche wili efach voll im schuelstress bin, ihr glaubed nid wevil ufzgi me da hed, ich mein nüd schwers abr hald efach mega vil.&lt;br /&gt;Was sölls, am zistig jedefalls, einzige lustige, obama-red über fernseh zum schüelr begrüesse^^, womr gad gmerkd hed wie ignorant und/oder republikanisch Arizonaschüelr sind. :P Ich und mini englischlehrerin hends so zimli as einzigi e gueti red gfunde^^&lt;br /&gt;Haha am dunstig hani mis erste interview für yearbook gha, zum thema obsessions. Haha das interview isch efach zu lustig gsi. Die interviewti person hed e besesseheit mit plüschtierli gha und die lauft imr miteme plüschtier ume. Und si hedmr ihres ganze herz usgschüttet, das si x-100 plüschtierli hed und vo alne d'näme weiss und das die tierli ihre d'liebe gebed wo si vo ihrne eltere nid übrchund. Aja und si hed demit agfange wo ihre ex ihre mal eis gschenkt hed und siit dete mues si efach ali plüschtierli chaufe wil wen plüschtierli si im lade alueged chan si gar nid nei sege und chan nid andrsh alses chaufe. Haha und vil me so crazy züüg und de obergailsti chund no: am nächste tag hedmr e kollegin vo ihre mir es briefli gäää obich mit ihre an homecoming will xD Haha hend mi unterdesse scho mega vil gfröged und ich han nonig mal en azug :P&lt;br /&gt;Naja ebe und am fritig hani den nid müese id schuel wili grand canyon trip vo fritig bis suntig mit alne andere ustuschschüelr gha han. Bin den am fritig am morge am 8ii ufgstande und han no nüd pakkt gha und am 9ii sinds mi go abhole cho und ich bin zimli im stress gsi :D&lt;br /&gt;Naja jedefalls hend sich ali ustuschschüelr vo arizona vo yfu den in Flagstaff troffe zum zmittag esse und es isch efach zu lustig gsi, ich weiss au nid abr mit andere ustuschschüler zeme si macht risig spass wil die sind efach all mega offe und so. Me sind öpe 15 ustuschschüelr gsi und öpe 10 yfuvolunteers und ja die andere ustuschschüelr sind so vo brasilie, australie, thailand, schwede, dänemark, und mega vil vo dütschland und ich als schwiizer. =D&lt;br /&gt;Nachem zmittag simr den zum campingplatz ide nöchi vo williams gange womr i sochline Kabine übrnachtet hend. am fritig hemr den no e paar infosessions gha und sind i sones typisch wilde weste kaff gange wo übrigens d'root 66 duregange isch, au widr riise fun.&lt;br /&gt;Am abig hed den ois en volunteer en dessert bibracht (name scho widr vrgesse) jedefalls isches schoggi und marschmallons (vom füür) zwüsched 2 kracker, gschmacksach :P&lt;br /&gt;Am abig hends den sochli die kuule :P haha, nee halt efach zimli ali usrt di dütsche ustuschschüelr zemeghängd und chli gschnoret. Haha mi hend "I've never ever..." gspild und isch zu lustig zerfahre gsi was anderi kulture für crazy sache mached odr nid ebe mached :P D'theme über die mer gredet hend chöndr oi ja vorstelle :P&lt;br /&gt;Am samstig hemr den müse früe ufsta für oise grand canyon hike, me hend den nomal e stund auto fahre müese. Me hend den uf de fahrt no en coyote gse, erstes highlight =D&lt;br /&gt;Nache simr den acho bim riisige loch, namens Grand Canyon =D Haha de Grand Canyon isch grösser als d'Schwiiz. Nache simr den entlang vom canyon gwanderet und ich hanmr chli sorge um mis chnüü gmachd (isch imr nonig guet) hed den abr bis zum schluss verhebed, vilicht au wil paar, including me, ide hälfti de bus gno hend, wils ois agschisse hed idere hitz zwandere, haha^^ zuefälligerwiis hemr den&amp;nbsp; im bus zimli all volunteers gse wo scho e station vorher igstige sind :P&lt;br /&gt;Aja und rate mal wer di ganz wanderig gmachd hed. di dütsche kampffraue, haha. Am abig hemr den de grand canyon sogar no bi sunneuntergang chöne gsi, wonderful. Ufem heiweg simr den go pizza esse und d'ustuschschüelr hend den natürli e iiiswürfelschlacht im restaurant gmachd, was zimli lustig gsi isch.&lt;br /&gt;Womr den widr zrugcho sind, hemr den all chöne go dusche gha, denkste, woich den is buebeappartment han wele zum miis züüg hole, hani erfahre das de Thai-junge (sind übrigens nur 3 ustuschschüelr-jungs gsi) de schlüssel dine vrgesse hed und sich tüür vo selbe schlüüst, hmm und es isch 10i am abig gsi. Mi hend den versuechd ibreche und alles bismr den e notfallnummere gfunde hend und mir den en ersatzschlüssel becho hend womr aglüte hend.&lt;br /&gt;Adem abig hemr den socchli s'gliche gmachd wie am erste abig und am suntigmorge isch den ufruume agseid gsi. Ufem rückweg hend den ali no in sedona en halt gmacht (touristestädtli vo arizona) und den heds abschied nää gheisse vo alne ustuschschüelr :(&lt;br /&gt;Woni den dihei gsi bin, erstens mega müed und zweitens riise aschiss zum id schuel ga.&lt;br /&gt;Am mentig isch den sowiit gsi, schule (zum glück nur no 3 wuche, den 1 wuche nach san diego =D)&lt;br /&gt;und hüd isch au scho widr dunstig und ide gitarreklass isch hüd igenden gitarrist wo angeblich bekannt isch, mit ois e stund go halte, heds no zimli im griff gha :P&lt;br /&gt;Aja adem weekend hani au no erfahre das arizona glaub di 2. schlechtist bildig ide staate hed und ich a einere vode schlechtiste schuele vo arizona bin, haha, merkdmr mengisch scho^^ Hüd i yearbookclass bispilswiis luegi so de text vom nachber aa und de hed intelektuell imne mega strube zemehang bruchd und den ich so das machd irgendwie ken sinn für mich, und den er so bedütet das nid irgendwas wie spannend, ich so nei überhaupt nid, und den hedrs na glueged und hed gmerkd dases öbis wie intelligent heisst und den er so zu mir "you're really intelectual" haha&lt;br /&gt;Ja ebe hebeds gued, hendr ez den eich scho winter, haha ich han imr no über 40 grad^^&lt;br /&gt;Usert schuelstress bini mis ustuschjahr eze i voollne züüg am gnüsse =D &lt;br /&gt;&lt;br /&gt;See ya</content>
    <link rel="replies" type="application/atom+xml" href="http://matthiasexchangeyear.blogspot.com/feeds/1321845035927547416/comments/default" title="Kommentare zum Post"/>
    <link rel="replies" type="text/html" href="http://matthiasexchangeyear.blogspot.com/2010/09/grand-canyon-was-awesome-d.html#comment-form" title="1 Kommentare"/>
    <link rel="edit" type="application/atom+xml" href="https://www.blogger.com/feeds/3911177649272483447/posts/default/1321845035927547416"/>
    <link rel="self" type="application/atom+xml" href="https://www.blogger.com/feeds/3911177649272483447/posts/default/1321845035927547416"/>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="http://matthiasexchangeyear.blogspot.com/2010/09/grand-canyon-was-awesome-d.html" title="Grand Canyon was awesome =D"/>
    <author>
      <name>Matthias</name>
      <uri>http://www.blogger.com/profile/17582036800432301114</uri>
      <email>noreply@blogger.com</email>
      <gd:image rel="http://schemas.google.com/g/2005#thumbnail" width="16" height="16" src="http://img2.blogblog.com/img/b16-rounded.gif"/>
    </author>
    <thr:total>1</thr:total>
  </entry>
  <entry>
    <id>tag:blogger.com,1999:blog-3911177649272483447.post-9118131969547389124</id>
    <published>2010-09-13T20:37:00.000-07:00</published>
    <updated>2010-09-13T20:37:41.791-07:00</updated>
    <title type="text">Erste American Football Game, finally</title>
    <content type="html">Guguseli da bini widr =D&lt;br /&gt;Die wuche hani ebe nur vier täg schuel gha wegem labor day, juhui. Es isch sgliche da ide usa, me hasst d'schuel und froit sich uf s'weekend, isch ja eich klar. De zistig morge isch den zimli hert gsi, wilmr hald efach so standard müed isch nacheme wucheend und den no morgetraining dasi ide erste stund ipennt bin, haha hed eh niemrd intressiert. Oise lehrer hed sini stimm verlore und hed drum efach sonen übelst langwilige film zeiged. Hanich oi eich schomal gseid das oisi lektione 52 minute gönd, glaubdmer die 12 minute sind gfühlsmässig en riiiiiiiiiiiiiiiiise unterschied. Aso ebe nach mim chline nickerchen isch den d'lektion umegsi und jede tag nach de 1 lektion gits sone "conference" wo öpe 25 min duret und ja me mues während dere ziit efach im zimmr hokke und chan chli schwätze und ufzgi mache und so. Ufjedefall gits no jede menge so club wo sich während de conference treffet und den chamr zu dene treffe amigs gha. Am zistig bini ufjedefall zu somne komische club gange wil oise lehrer gfunde hed das seig e gueti sach, me sölled doch mal det go verbi luege. ufjedefall hemr den so was wie orangecricket gspild odr kei ahnig und ich weiss eich ez nonig gnau um wases gat idem club. Ich vermute es isch igendwas christliches gsi wilmr am afang und am schluss betet hend^^&lt;br /&gt;Isch jedefalls lustig gsi.&lt;br /&gt;Sust weissi gad nüd spannends was adem tag so gloffe isch, nach de schuel ufjedefall hemr den oises 2te schwümm-meet gha gege Hamilton, e anderi schuel. Natürli hemr widr gune und sind darum den au widr uswärts go esse, isch imr mega lustig, chund imr zimli sganze team mit ihrne familie und ja voll lustig.&lt;br /&gt;Sust magi mi eich nid a öpis speziell spannends bis zum weekend erinnere. Ich fang ez aa al mini sache woich während de wuche erlebe id agenda schribe dasich oi bi mine blogs nome zvrzelle han^^ &lt;br /&gt;Ja die wuche hed glaub zimli us schuel bestande, ufzgi und so. Richtig gehört, ich mach ab und zue widr ufzgi =D und siti ghörd han das ufzgi öpe 80% vode endnote zählt, machis eich imr^^&lt;br /&gt;Aja öpis sehr wichtigs hani natürli vrgesse. Am dunstig isch morgetraining usgfalle und wo ois de coach das am mittwuch gseid hed, hend all umegschroue und sich umarmt, riise froid =D&lt;br /&gt;Und den isch ebe de fritig cho und ich bin mit schmeze a mim chnüü ufgwachd (es isch den im lauf vom tag imr schlimmr worde und ja han den schnell gmerkd das öpis nid stimmt und waschinli isch ez mini sehne agschwulle, was bedütet ich han mis chnüü nüme guet bewege und ich drum chli winen chrüpl übers schuelgländ humple. Es isch ez abr eich scho widr chli besser, abr chan im moment nid trainiere.) Ja ebe fritig. Schuel öde. Nach de schuel training zueluege und ich han mis erste schwümm t-shirt becho mitem ufdruck "Swiss", mim spitzname da, han mi riisig gfroit.&lt;br /&gt;Nachem training coiffeur und den no schnell was esse dihei und den hend mi den kollege abghold fürs football game. Ich han mich riisig gfroit. Bin den zimli erstunt gsi wo de kolleg mitere halbe limousine azfare cho isch (chli übrtribe, efach zimliche luxuscharre füren 16-jährige, han den nid gfröged obs sis auto isch :P).&lt;br /&gt;Ufjedefall ischs mega lustig gsi mit dene und das sind endlich mal jungs gsi wo paar aständigi mädels kenned :) Ja oises team hed ufjedefall widr verlore. Me chan sege: Obwohl ich kei ahnig han vo football und ich d'regle eich nid kenne, sogar ich han gse das oises team nüd chan) =D&lt;br /&gt;Ja bin ufjedefall zimli erstunt gsi, wevil lüüt dete gsi sind nur füren schuelmatch mit luuter nichtskönner :P&lt;br /&gt;Isch öpe verglichbar gsi miteme wintimatch (weg de vilne lüüt, natürli nid weg de nichtskönner)&amp;nbsp;und ja es gat eich zimli di ganz schuel det ane mitem wüsse das oises team scheisse spile wird. Drum luegt eich au niemrd football, sondern mer schwätzt eich di meisti ziit.&lt;br /&gt;Nachem game hends mi den widr heikutschiert und ich bin go penne gange.&lt;br /&gt;Am samstig hanich chöne entscheide zwüsched 6ii am morge ufsta und defür anes State-swimm-meet&amp;nbsp;chöne gha wo nur di beste usem staat schwümmed und sogar de besti amerikanisch 17-jährig schümmer gsi isch oder usschlafe und nöd a das meet gha. Hmm, usschlafe =D Es wäred ebe eh nur di beste 5 schwümmer us oisem team det gschwumme und ja al di andere hend gfunde mer verschwendi det e nur sini ziit mit x-stunde efach schwümme zueluege und usrdem würdi oises team no zu mega vilne andere state-meets iglade werde.&lt;br /&gt;Ja nachem usschlafe hani den de federer halbfinal gluegt mit minere gastmum und nacher ischs den an huus putz gange. Ich han mi den schnell mal für s'chindrbad gopferet und all sindmr mega dankbar gsi, us dem eine grund, es isch de horror dreckig gsi. Han den det ine 2 stunde verbracht und nachr heds usgse wie noii und mini familie isch ganz erstuunt gsi wie schön ich das anebrachd han, all mega dankbar =D S'erschde mal siit langer ziit hedmr widr sis gsicht im spiegel gse wenmr driglueged hed^^&lt;br /&gt;Ja samstig abig isch den nid so speziell gsi, efach film luege mit familie und aja ich han no e älteri mtv made folg glueged wo au a minere schuel gsi isch. no zimli lustig so lüüt gse womr au kennd. &lt;br /&gt;Am suntig isch den widr usschlafe agseid gsi und nacher es himmlischs zmorge mit cinamon rolls, jentschti verschiedeni variante vo eier, bacon, pancakes, muffin und ja das ischs glaub langsam, aja und brot^^&lt;br /&gt;Nacher bini den mit de gastmuetr go ichaufe inen unglaublich riiisige lade mit unglaubliche grössene vo esse. Sowas wie topCC nur das da efach jede ane gat^^&lt;br /&gt;Am abig sind den mega vil lüüt bi ois go esse cho (me sind am schluss öpe 20 lüüt gsi) wil igendöpr vom bsuech geburi gha hed. Haha und ei familie hed au für paar wuche en ustuschlehrer bi sich dihei. Isch mega lustig gsi wil de isch vo Irak cho und sis english isch so lustig gsi, mich heds efach imr verrisse. De isch sich waschinli vo sinere sprach e vil höheri frequez gwöhnt das de umequitscht hed wines vögeli, haha abr er isch mega nett gsi und hed eich bessr english chöne als ich -.-&lt;br /&gt;Nachem esse sind den eich all gad gange und ja den hanich am abig no mega lang mit minere gastmuetr gredet und wo si den gmerkd hed dasich scho en ganze monet da bin, hed sie sich di ganz ziit entschuldigt dasi das vergesse hed wil sie eich adem tag woich en monet scho ide usa gsi bin öpis speziells hed wele für mich mache und das voll vrgesse hed =D&lt;br /&gt;Ufjedefall hendsmr den no über di vile skorpion und giftige spinne wos da hed vrzelld und ja danke gel.&lt;br /&gt;Naaii si hend den gmeint i oisere nachbarschaft hegis eich kei wil da scho so lang lüüt lebet das die sich zrugzoge hend und das si jede monet öpr cho la chömed zums huus sprütze und so, kei ahnig^^&lt;br /&gt;Montag, aso hüd =D isch den widr schuel agseid gsi und ja isch eich nüd spannends gsi usrd das nach de schuel&amp;nbsp; s'Wienermobile bi ois ufem schuelgländ gsi isch und ja das wienermobile gsed hald us wienen hotdog. (chönd au bilder gse uf wikipedia) und ja den heds gratis hot dog gää und isch glaub no zimli speziell gsi wil usnahmswiis bini nid de einzig gsi wo riise froid gha hed, sondern all amis sind au ganz usem hüüsli gsi =D&lt;br /&gt;Ja und ez isch de Mäntig au widr verbi und nur 3 täg schuel =D (vom fritig-suntig hani en trip zum grand canyon mit de organisation). Ja ich hoffe mis chnüü wird bis den bessr, sushd wärs chli schitter.&lt;br /&gt;Oi scheni wuche, baiiii</content>
    <link rel="replies" type="application/atom+xml" href="http://matthiasexchangeyear.blogspot.com/feeds/9118131969547389124/comments/default" title="Kommentare zum Post"/>
    <link rel="replies" type="text/html" href="http://matthiasexchangeyear.blogspot.com/2010/09/erste-american-football-game-finally.html#comment-form" title="0 Kommentare"/>
    <link rel="edit" type="application/atom+xml" href="https://www.blogger.com/feeds/3911177649272483447/posts/default/9118131969547389124"/>
    <link rel="self" type="application/atom+xml" href="https://www.blogger.com/feeds/3911177649272483447/posts/default/9118131969547389124"/>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="http://matthiasexchangeyear.blogspot.com/2010/09/erste-american-football-game-finally.html" title="Erste American Football Game, finally"/>
    <author>
      <name>Matthias</name>
      <uri>http://www.blogger.com/profile/17582036800432301114</uri>
      <email>noreply@blogger.com</email>
      <gd:image rel="http://schemas.google.com/g/2005#thumbnail" width="16" height="16" src="http://img2.blogblog.com/img/b16-rounded.gif"/>
    </author>
    <thr:total>0</thr:total>
  </entry>
  <entry>
    <id>tag:blogger.com,1999:blog-3911177649272483447.post-1552540176871148160</id>
    <published>2010-09-06T18:09:00.000-07:00</published>
    <updated>2010-09-06T18:21:32.044-07:00</updated>
    <title type="text">E richtig astrengendi schwümmwuche =D</title>
    <content type="html">Hallöchen&lt;br /&gt;Okee am suntig isch glaub nüd speziell spannends gsi, hald efach lang uspenne und hänge =D Bin den am abig no mitem brüedr und eim wo au no da wohnt für paar wuche (sini familie zügled ebe nach phoenix und sini schuel da hed ez scho agfange und drum hängders ez bi ois wils nonig i ihres eigne huus chönd). Mi sind "dinner for schmucks" go luege und isch zimli lustig gsi. Am schluss hanich den no mis handy im sitz verlore und mi hends efach nid gfunde (mi hends nid mal chöne schele laa wili mini eigni nummere nid gwüssd han) und den hemr den e agstellti müese fröge und die heds den für ois gfunde^^&lt;br /&gt;Am mentig isch normale schueltag gsi und bim schwümmtraining hani den mis erste dobsonshirt becho und sones schild womr in garte stecke chan, dass jede gsed dass ich im schwümmteam vo dobson bin. Am abig sind den mini "host" grandparents zum znacht verbii cho. Nachdemer den dihei znacht gesse hend simr no uswärts go glace esse, isch en zimli luschtige abig gsi.&lt;br /&gt;Am zistig isch au normal schuel gsi sowiit ich mich erinnere. Nach de schuel isch den no e info gsi fürs soccerteam im winter (ich froi mich scho risiig uf soccer =D)&lt;br /&gt;Am mittwuch hemr latestart gha, was heissd erschd am 10ii schuel. Das hed oise trainer abr nid intressiert und mi hend trotzdem am 5ii am morge training gha. Er seid imr, jedes training isch wie wenn du öpis ufd bank tuesch und am schluss vom jahr bisch riich^^&lt;br /&gt;Es paar kollege vode erste stund hend mi den so am halbi 9ii abghold und me sind zeme im macdo go zmorge esse (erste mal im macdo :P) Am nami hemr den s'hertischte training ever gha wilmr am nächste tag oises erste richtige schwümmmeet gha hend gege e anderi schuel.&lt;br /&gt;Am dunstig isch zimli en hektische tag gsi, wil mi hend oises erste meet gha und ich bin zimli im stress gsi wili adem morge gad no mini schwümmbrülle gschlisse han und ja efach mega stress. Während de schuel übr de mittag isch mi den mini gastmom go abhole cho und ich bin zumne fotograf gange zum seniorpictures fürs yearbook mache, natürli mit azug, kravatte und allem. Zum glück hed den mini gastmom gfunde, ja chum gömmr doch au no gad go schwümmbrülle poste, ich chöni ez solang fehle weni wött.&lt;br /&gt;Bin den no für di letscht stund id schuel zrug und bin mega gspannt gsi wegem meeting. Ich han natürli nid mitübrcho das mir ois früenr treffed als suschd, das heissd während de schuel scho und ich bin den zspat det acho und han mi den au no bide gegner umzoge und ja isch zimli verwirrend gsi. Es hed jedefalls zimli vil lüüt gha und bin zimli nervös gsi wili gwüssd han dasi eh abkakke wird. Isch den nid mal so schlecht gsi, han zwar nur Relay's und Medleys gschwumme abr mini gruppe isch nie letschte worde, also teilerfolg. Und ja insgesamt als team, hemr gune und sind sogar iglade worde zude state-meisterschafte (ich schwümm dete abr nid :P) Aja, han ez entli usegfunde wieso die sovil trainiered da, letscht jahr sinds statemeister worde, chamr öpe vergliche mit schwiizermeister :P) Für die wo paar fotene wend gse, mis team hed e siite uf facebook:&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;http://www.facebook.com/#!/DobsonSwimDive2010?ref=ts&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Am fritig isch au widr zimli normale tag gsi, userd das jede über football am rede gsi isch wil s'erschde heimspiel gsi isch (s'erschde uswärtsspiel hends 58:0 verlore, oises team isch verdammt schlechd) und ja han ja mal gseid mtv made isch a minere schuel, hans bis ez abr no nienets gse.&lt;br /&gt;Ich bin den am abig nid as football spil gange wil mini familie i angeblich eis vode beste mexikanische restaurant gängi und es isch wükli hamr fein gsi. Ah me sind öpe z15te dete gsi. Sitem mittwuch lebt ez nomal e familie bi ois wo ebefalls da anezügled (di sind efach mitem truck mit alem ihrem züg da nach phoenix gfetzt und hend da abr no kes huus odr so und drum hängedes ez bi ois bis es huus findet) Im moment sind gad 11 persone wo i dem huus lebet und sind den no paar mexikanische kollege vo mine familie au no mitcho go esse. S'esse isch de hamr gsi, efach übelst scharf, ich wär schier gstorbe.&lt;br /&gt;Gad nachem esse hend mich mini eltere zumne schwümmkolleg gfare wil det e "party" stattgfunde hed. Es sind efach ali schwümmjungs gsi und mi hend ois all mit wasserballön und wasserpistole bewaffnet und ois uf de dächer vo de nachbarschaft versteckt bis d'schwümmmädels mit ihrne trucks azfahre cho sind. Die hend natürli au mega vil wasserballons gha und wc-papier und hend den alles wc papier übr d'hüüser grüert und es hed e riise wasserschlacht gä (am 12i ide nacht :P)&lt;br /&gt;Nacher sind den d'mädels widr gange und mir jungs hend den en circle verusse uf de strass gmachd und jede hed übr sini fraueproblem gredet, haha zu lustig. Me sind den öpe am 2 go penne und hend am 6ii müese ufsta wilmr training gha hend. Das training isch dry-training gsi also nur so muskel und dehnüebige gsi und wos den gheisse hed, ez chöndr oi 5 min usruee, sind all anegläge und sind ipennt (ich au) :P&lt;br /&gt;Nachem training binich den mit mine gschwüsterti da zum fotograf zum familiepictures mache, ish zimli lustig gsi. Am 2 simr den heicho und ich bin den efach go penne bis am 7ii wos znacht gää hed und nachem znacht bini widr go penne^^&lt;br /&gt;Am suntig hed den di ander familie scho es huus gfunde und me sind den all go helfe de truck go uslade. Haha s'gailste isch efach d'fahrt det ane gsi. Min gastbrüedr hed ebe d'license (isch öpe sgliche wie wend bi ois mitem L umefahrsch, nur das du fürd license kei einzige fahrstund odr so hesch müese gmachd ha) Jedefalls hed den min brüedr gfunde er weli ez fahre und lekk er hed ke ahnig gha, es hend hure vil autos wo ois übrhold hend ghuped wil er imr nur im erste gang umetukeret isch und d'muetr isch efach verzwiiflet nebe draghokkd^^&lt;br /&gt;Am nami hani den no wawrinka us-open glueged (zu gaile match gsi xD) und am abig hemr den no en western glueged und den isch den de suntig au verbii gsi, abr nid s'wucheend wil am mäntig den labor day gsi isch (sowas wie 1. mai) Hend den abr glich scho am morge am 8ii training gha -.- (Wenigstens hemr extratraining gha und hend waterpolo gspilt und nachem training heds widr donuts gää) Am nami simr den no in ikea und ja de rest vom tag hani den igendwie mit sustige sache vertrödlet.&lt;br /&gt;Lekk es isch scho en monet verbi, weiss ez zwar nid obs schnell odr lang gange isch, abr isch doch scho e aständigi ziit^^&lt;br /&gt;Baiiii</content>
    <link rel="replies" type="application/atom+xml" href="http://matthiasexchangeyear.blogspot.com/feeds/1552540176871148160/comments/default" title="Kommentare zum Post"/>
    <link rel="replies" type="text/html" href="http://matthiasexchangeyear.blogspot.com/2010/09/e-richtig-astrengendi-schwummwuche-d.html#comment-form" title="0 Kommentare"/>
    <link rel="edit" type="application/atom+xml" href="https://www.blogger.com/feeds/3911177649272483447/posts/default/1552540176871148160"/>
    <link rel="self" type="application/atom+xml" href="https://www.blogger.com/feeds/3911177649272483447/posts/default/1552540176871148160"/>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="http://matthiasexchangeyear.blogspot.com/2010/09/e-richtig-astrengendi-schwummwuche-d.html" title="E richtig astrengendi schwümmwuche =D"/>
    <author>
      <name>Matthias</name>
      <uri>http://www.blogger.com/profile/17582036800432301114</uri>
      <email>noreply@blogger.com</email>
      <gd:image rel="http://schemas.google.com/g/2005#thumbnail" width="16" height="16" src="http://img2.blogblog.com/img/b16-rounded.gif"/>
    </author>
    <thr:total>0</thr:total>
  </entry>
  <entry>
    <id>tag:blogger.com,1999:blog-3911177649272483447.post-8488415027294331901</id>
    <published>2010-08-28T21:23:00.000-07:00</published>
    <updated>2010-08-28T21:32:33.927-07:00</updated>
    <title type="text">Endlich en senior und en stolze mustang</title>
    <content type="html">Heeii zeme&lt;br /&gt;Die wuche isch scho wesentlich interessanter gsi und han paar richtig lustigi moment gha. Agfange heds natürli mitem mentig und det isch nöd speziell vil passiert. Am zistig hani den widr döfe am 20 vor 5i ufsta fürs morgetraining -.-&lt;br /&gt;Froimi imr speziell uf di erst stund am morge, isch zwar gschicht abr det hend mi paar lüüt "ufgno" und hängs ez eich zimli oft mit dene und ja sms schribe, die sind da all ununterbroche am sms schribe, di unnötigste sache und zum glück chanich mit mim abo unlimited schribe =D&lt;br /&gt;Am zistig simr den nachem Namittagtraining no zu "Native New Yorker" gange und hend chicken wings gesse, zu lustig gsi, sganze team schier am hülle wilmrs mit de schärfi chli übrtriibe hend^^&lt;br /&gt;Nachem esse hed mi den min gastvater abgholt und me sind a mini schuel wil det am abig openhouse gsi isch. Isch ähnlich wie bi ois bsuechstag usrd dases da nach de schuel stattfindet und du efach vo zimmr zu zimmr latschis&amp;nbsp; und dini eltere chli mit dine lehrer rede chönd =D Und eich jede lehrer hed gfunde, ich seig en smart guy^^&lt;br /&gt;Am mittwuch widr morgetraining und zwar efach s'allerhertiste, me sind nid mal go schwümme sondern sind 1.5 stunde nur go renne und musklüebige -.- Zum glück hedmich den mini gastmuetr mit monkeybread zum zmorge empfange, glaubdmr das isch efach sgailschde (chans zwar nid gnau beschribe abr müendsmr efach glaube)... Haha und ja mini gastmuetr stopft mich nach de morgetraining imr voll. Stelltmr imr en teller voller scrambled eggs ane, und nach dem bini scho satt, den chund si no mit muffin, bacon und so witr^^&lt;br /&gt;Am mittwuch morge hemr den es treffe mit alne ustuschschüelr a oisere schuel gha, 3 dütschi mädels und ich^^ und det hanich den endli erfahre dasich ez doch en senior bin (juhu ich bin en senior und chan ade graduation mitmache^^)&lt;br /&gt;Am mittwuch hemr den gad au all ustuschschüelr zeme gesse, voll komisch, mi hend nur i englisch gredet obwohlmr all dütsch chönted^^&lt;br /&gt;Aja und am nami hedmi den eini sogar no gfröged obi an homecoming wed mit ihre, abr glaubdmr die isch echd crazy, woich ihre am nächste tag gseid han dasich mit sport ufhöre womr zeme hend, hedsimi efach agschroue das chöni nid mache, ich bin nur no dete gstande, dääm was laufd mit dere.&lt;br /&gt;Ja ebe am dunstig hani den termin gha mitem counselor zum sport ändere wil mini verantwortlichi da in arizona gfunde hed, ich sött eich es englischfach nee^^ Und ich han natürli gad s'hertiste gno, "englisch college preparation writing", erschdi stund bini efach det ghängd und wos fertig gsi isch hani kei ahnig gha um wases gnau gange isch. Isch abr trotzdem mega lustig gsi wil idere stund vil vom schwümmteam sind und de lehrer zu lustig isch. De lehrer gsed zwar mega brav und nerdig us abr er isch di ganz ziit am witz risse und frögd mi hure vil sache wie bsp. wie d'schwiizr d'löchr in chääs mached und so scheiss. Und ihr chönd au nid vorstelle was füren komische schüelr ich no idere klass han, hei nei de isch unnatürlich mopferig, sogar de lehrer lacht en uuus(eich hure hert)^^ Neee ihr chönd oi das nid vorstelle, bart über sganze gsicht, brülle übers ganze gsicht und den strecktr uf und frögd de lehrer öbr mich öpis frögi chöni. Und den frögedr mi so obs ide schwiiz irgendwelchi legende odr märli wie loch ness odr so git. Ich hans natrüli nid vrstande wil de so komisch gredet hed, und de lehrer so ja ich weiss es isch schwer zum ihn vrsta, er hed eich wele fröge, blablabla...., haha mich heds verrisse, er machden efach fertig^^&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Und ja ken ez imr mee lüüt und hängs ez imr mit eim usem gschichtsunterricht und sine kollege, die sind zimli lustig. Am Fritig hemr den no es Spanish-Quiz gha und han scho widr 100% grisse =D, haha me chund di korrigert prüefig zrug über und den chamr nomal alles korrigiere und den nomal abgää und das zählt nache fürd note, ich bin abr glich de einzig mit vierne andere wo 100% gschaft hend gsi...&lt;br /&gt;Am fritig abig simr den mis noie velo go poschde, gat voll ab =D&lt;br /&gt;Und hüd am samstig hani mis erschde schwümmmeeting gha, am 7ii am morge -.- und ja ich bin zimli schlecht gsi, die sind da efach zu feschd fetze^^, abr isch suschd zimli lushtig gsi. Nachr bini den miteme schwümmkolleg zu ihm hei chli go xbox game und spötr simr den widr go chicken wings fresse mitem team^^&lt;br /&gt;Suschd isch eich nüdme so speziells gsi hüd, bini mi ez eich chli am langwile am samstigabig -.-&lt;br /&gt;Das wärs, froie mi über comments =D</content>
    <link rel="replies" type="application/atom+xml" href="http://matthiasexchangeyear.blogspot.com/feeds/8488415027294331901/comments/default" title="Kommentare zum Post"/>
    <link rel="replies" type="text/html" href="http://matthiasexchangeyear.blogspot.com/2010/08/endlich-en-senior-und-en-stolze-mustang.html#comment-form" title="4 Kommentare"/>
    <link rel="edit" type="application/atom+xml" href="https://www.blogger.com/feeds/3911177649272483447/posts/default/8488415027294331901"/>
    <link rel="self" type="application/atom+xml" href="https://www.blogger.com/feeds/3911177649272483447/posts/default/8488415027294331901"/>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="http://matthiasexchangeyear.blogspot.com/2010/08/endlich-en-senior-und-en-stolze-mustang.html" title="Endlich en senior und en stolze mustang"/>
    <author>
      <name>Matthias</name>
      <uri>http://www.blogger.com/profile/17582036800432301114</uri>
      <email>noreply@blogger.com</email>
      <gd:image rel="http://schemas.google.com/g/2005#thumbnail" width="16" height="16" src="http://img2.blogblog.com/img/b16-rounded.gif"/>
    </author>
    <thr:total>4</thr:total>
  </entry>
  <entry>
    <id>tag:blogger.com,1999:blog-3911177649272483447.post-3833020050581826801</id>
    <published>2010-08-22T17:21:00.000-07:00</published>
    <updated>2010-08-22T17:21:45.069-07:00</updated>
    <title type="text">Suntig, 3. Weekend</title>
    <content type="html">Heeii zeme&lt;br /&gt;Wemr sone Wuche lang nüme gschribe hed weissmr gar nüme was schribe^^&lt;br /&gt;Aso ja am Afang vodere Wuche hanimi imr no glangwilt und bin efach ide schuel gsi, meh nid. Am Mittwuch glaub, bini den bim schwümmteam go verbii luege und wils det alles lässigi lüüt gha hed, hani mi den entschlosse det mitzmache, obwohli übrhaupt nid schwümmbegabt bin =D&lt;br /&gt;Ich han den erschd spötr erfahre, wie vil mir trainiered. Aso mi trainiered jede tag vom 3-5 am nami und zuesätlich am di, mi, do am morge am 5ii bis am halbi 7. Ich weiss es isch nume chrank^^ Ja abr es gfalltmr eich glich wil dlüüt det efach mega nett sind. Ich heisse im schwümmteam ezte "Swiss", und di ganz ziit segeds "what's up Swiss", und ja isch zimli luschtig. Abr es isch mega astrengend, nach somne training bisch efach nume tooot, kei ahnig wie die das ushaltet, ja jedefalls wirdmr zimli schen bruun (ja mama ich nimme sunnecreme :P) und muskulös bim schwümme, vodem her eich no e issij sportart. Ja und mi hend sogar am samstig training am 7ii am morge bis am 9ii und jede samstig giz nachem training es donutfresse, i like donuts =D&lt;br /&gt;Ja und ez issi eich imr mit paarne vom schwümmteam lunch, die sind mega luschtig, und sind nid emal so dumm wie nomali amis, erstunlicherwiis hends d'schwiiz nid für schwede ghaltet wie das all andere amis mached^^&lt;br /&gt;Ja ich chönd oi ja chli übr mini Lektione verzelle. Ide erste Stund hanich American History und de lehrer isch zimli luschtig und versuechd ois di ganz ziit zanimiere zum mitmache, allerdings redetr chli verwirrt. Und ja s'niveau isch hald nid so höch, sbuech womr hend, hed me bilder as anderes, hald so chli chindergartestyle.&lt;br /&gt;Nach jedere Gschichtstund müemr zum abschied rüefe. "We are special, we are special".&lt;br /&gt;Ide 2. Stund hani yearbook und das isch efach sochli designe und journalismus i eim und das machich eich mega gern. Allerdings hed d'lehrerin nid vil ahnig vom designingprogramm ufem compi und drum hängemers efach en grosse teil vode lektion =D Abr si isch suschd mega nett und seit wemr ois müeh gebet hemr es A (besti Note) uf sichr.&lt;br /&gt;Ide 3. Stund hani Spanish höchste level, allerdings ishes mega eifach und ja wili so gued bin nimmt mi d'lehrerin fast nieme dra, die hend da zwar scho mega vil grammatik duregno, abr dschüelr chönd nüd vo dem und öpis spanisch rede sowieso nid. Insgesamt chamr d'amis sehr beiidrukke idemerne vrzelld me redi 4 sprache^^ Aja und i jedere Spanischstund duet eine vode schuel über de speaker igendsones versli ufsege und ali schüelr münd ufsta unds mitsege. Isch efach so: Danke dasmrs so gued da hend ide USA usw. (ich söttsmr eich mal merke).&lt;br /&gt;Ide 4. Stund hani den Psychologie, mis lieblingsfach. De lehrer isch efach mega luschtig und mi reded eich di ganz stund übr so alltäglichi sache. Er hed gfunde mi schaffed ois keis buech a wie das anderi lehrer mached, sondern düend efach di meisti ziit rede während de stund. Und ja er ish sochli en mollige lustige und isch usrdem no coach vom football und wrestling team vode schuel und ja efach mega lustig.&lt;br /&gt;Nach Psycholige hani Lunch und ich nimm eich imr öpis vodihei mit. S'esse ide cafeteria isch zwar mega billig abr hald faschd nur fast-food.&lt;br /&gt;Nach lunch hani sport, womrs meistens im fitnessruum hänged. Und ja isch zimli gruselig im Lockerroom vode jungs efach alles nur chästli, den di halb kabine vollpisst, ade einte wand heds e biz bluet. Ja aso nid gad min lieblingsort. (Abr waschinli wechsli das eh no, wil mini Betreuerin gfunde hed es wär no gued weni es englischfach nähmi und ja ich meine ich mache ez ja gnueg sport :P)&lt;br /&gt;Ide letschte stund hani den Gitarreafänger und ja bis ez hemr eich nonig speziell vil glernt, wils zimli lang dured hed, bis jedem mal e gitarre zuetailt hend.&lt;br /&gt;Und direkt nach de schuel hani den ebe widr schwümmtraining.&lt;br /&gt;Ja so allgemein übr d'schuel. Es isch ähnlich wie imne gfängnis. Du döfsch nid abem gländ während de schuel, es hed a jedem iigang security. Usrdem muesch imr warte bis dglocke lüütet das usem zimmr chasch au wen de lehrer scho lang dstund beendet hed. Meistens hedmr den en riise stress nach jedere stund zums zimmr wechsle wilmr nur 8 min ziit hed und s'gländ riisig isch, und den isches no so heiss dusse -.-&lt;br /&gt;Aja und letzt wuche bini eimal zspat cho am morge. Nur öpe 1 min, abr du döfsch da ke sekunde zspat cho. Sobald dspat chunsch lönd di dlehrer nüme ieee und du muesch inen spezielle ruum für ali wo zspat cho sind. Dete hocksh den efach ane odr sta, wens ke platz me hed, me mues ufrecht hocke (me döf aso nid schlafe) und du döfsh keis einzigs wort rede. Du starrsch efach 50 min d'wand aaa und nach dene 50 min zeigedsdr no en film, was füren böse schüelr du bisch und was alles besser mache chöndsch usw. Efach nume chrank.&lt;br /&gt;Aja und a eim tag isch efach zmizt ide stund de füüralarm loos gange und all schüelr hend müese schnell us de rüüm gha und den wie im militär ide reihe anestaa. Ich hans voll nüme pailt, bismr de lehrer gseid hed dases eich gar kes füür hed sondern dasdie jede monet mal en test mached zum dschüelr uf das vorbereite für de notfall. =P&lt;br /&gt;Ja mis wucheend isch ez den au bald widr verbii und nid so spannend gsi. Am samstigabig hed min brüedr e "party" gmachd, er hed paar kollege igladet und me hend risiko gspild, nid gad speziell min samstigabig^^&lt;br /&gt;Und hüd am Sunntig hani zmittagesse mit de andere ustuschschüelr vo Phoenix vo yfu gha und isch no zimli luschtig gsi.&lt;br /&gt;Wienr merked hani ez nüme jede tag ziit zum schribe, wasi eich zimli gued finde =D&lt;br /&gt;Guete schuelstart und glaubedmr ihr hends wükli schen ade schuel.&lt;br /&gt;Bye</content>
    <link rel="replies" type="application/atom+xml" href="http://matthiasexchangeyear.blogspot.com/feeds/3833020050581826801/comments/default" title="Kommentare zum Post"/>
    <link rel="replies" type="text/html" href="http://matthiasexchangeyear.blogspot.com/2010/08/suntig-3-weekend.html#comment-form" title="1 Kommentare"/>
    <link rel="edit" type="application/atom+xml" href="https://www.blogger.com/feeds/3911177649272483447/posts/default/3833020050581826801"/>
    <link rel="self" type="application/atom+xml" href="https://www.blogger.com/feeds/3911177649272483447/posts/default/3833020050581826801"/>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="http://matthiasexchangeyear.blogspot.com/2010/08/suntig-3-weekend.html" title="Suntig, 3. Weekend"/>
    <author>
      <name>Matthias</name>
      <uri>http://www.blogger.com/profile/17582036800432301114</uri>
      <email>noreply@blogger.com</email>
      <gd:image rel="http://schemas.google.com/g/2005#thumbnail" width="16" height="16" src="http://img2.blogblog.com/img/b16-rounded.gif"/>
    </author>
    <thr:total>1</thr:total>
  </entry>
  <entry>
    <id>tag:blogger.com,1999:blog-3911177649272483447.post-2243782063373578540</id>
    <published>2010-08-16T22:18:00.000-07:00</published>
    <updated>2010-08-16T22:18:37.448-07:00</updated>
    <title type="text">2. weekend verbii</title>
    <content type="html">Da bini widr =D&lt;br /&gt;Am fritig isch wie gseid min erste schueltag gsi und as erschds isch franz level 3(s'höchste wos abütet) agseid gsi.&lt;br /&gt;Ich bin den zur Lehrerin gange und han chli franz mit ihre gredet und si hed den gfunde es machi ke sinn für mich, slevel seigi zu tüüf, sie fanged ez den fäng a mit franz lese.&lt;br /&gt;So hani hald nomal müese zu de counciler gha zum min stundeplan ändere. Zum glück hani nid müese astaa wie all andere schüelr, connections hald :P, neee hald efach wili mi as doofe ustuschschüelr usgää han xD&lt;br /&gt;Uf jedefall hani den Psychologie statt franz gno und han au hip hop dance müese zu beginning dance wechsle wil hip hop dance nüme möglich gsi isch. So bini den idi erst stund gange wo beginning dancing gsi isch und ja ich bin de einzig junge gsi under 40 mädels :P Tönt ez zwar no toll, wenn die Amerikanerinne odr Mexikanerinne würded gued usgsee, tüends abr nid -.-&lt;br /&gt;Ja und ebe suschd isch sowieso no en spezielle tag gsi wege x essembleys wo statt gfunde hend und ja isch mega confusing gsi fü mich wili mi sowieso scho nid zrechd finde idem schuelhuus und mir den no schuel gha hend wo nid mitem stundeplan übrrein gstumme hed. Ja uf jedefall hani wenigstens nid elei müese zmittag esse wilmr eine vom yearbook sochli cafeteria und so zeigd hed. Allerdings heds den widr problem gäää wil de counciler mir gseid hed ich heigi ide 1. lunch pause lunch das abr gar nid gstumme hed wilich eich ide 2. lunchstund lunch gha hedi. Ja jedefalls hani drum den nomal e stund gfähld. Reschd vom tag isch den eich zimlich gange abr ja hald zimlich boring.&lt;br /&gt;Fazit nachem erste Schueltag, ich wed niemee adie Schuel ga, wil de tag efach nume scheisse gsi isch. Leider ischs da zimli schwer zum noi lüüt kenne zlerne wilmr hald i jedere stund anderi klasskollege hed und ja wilich hald bide erste täg gfähld han wosich all schüelr vorstelled da, hanich hald ez efach übrall müese platz nää ohni mich vorzstelle wases au nid gad eifacher machd. Ich bin dem zimli froh gsi wo mich mini gastmuetr den abghold hed.&lt;br /&gt;Ja am weekend binich den mit mim gastbrüedr und sinere scoutgruppe (wo au erwachseni beinhaltet) nach flagstaff go campe. Das liit öpe 3 stunde entfernt vo phoenix und es isch endlich mal nid so heiss gsi =D&lt;br /&gt;Ja und hald das camping isch typisch amerikanisch gsi, die nemed efach alles mit für es weekend campe^^&lt;br /&gt;Natürli gits au bim campe burger und coke und sowitr^^ Abr zum Teil ischs no zimli luschtig gsi s'campe, am schlussabig heds den igendwie no so voll zeremonie mit flagge verbrenne und so gmachd bin nid würkli druscho abr naja....Aja und am abig hemr den statt friedlich ums füür hänge wie mir das mached, en film glueged =D Disneys UP&lt;br /&gt;Ja am Suntigmorge simr den zimli früe ufgstande und hend den alles schnell ufgrumt dasmr am 10iii den scho unterwegs gsi sind richtig hei. Me hend den en chline umweg gmachd zum chli d'landschaft gse und ja isch no luschdig gsi mitem truck so übers land cruise, country lose und natürli foodstop bi taco bell und suschd no so fastfoodchettene^^&lt;br /&gt;Ich bin voll nid druscho wo übrall gstande isch drive thru wil ide schwiiz heissds ja driv'in und isch ja eich au englisch abr da nennedses glich andersh, echli stupide^^&lt;br /&gt;Ja am suntig bini den no es ami cell phone go poschde, und suschd glaub nüd me speziells. Ich glaub das isch de schlimmsti abig gsi wili efach gwüssd han morn muesi widr id schuel und han wükli übrleit obi das jahr ned doch sed abbreche, ich vermiss oi all :(&lt;br /&gt;Ja und den isch hald ebe Mentigmorge gsi und ich bin as allererschds widr zum counciler gange zum min stundeplan ändere, defintive stundeplan ezde: (aso ich hoffe das zumindest)&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;1st: American History&lt;br /&gt;2nd: Yearbook&lt;br /&gt;3rd: Spanish III&lt;br /&gt;4th: Psychologie&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;LUNCH&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;5th: PE&lt;br /&gt;6th: Beginning Guitar&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Ja und den bini hald widr glangwilt dete gsesse wil imr no alles so organisatorischs züüg statt gfunde hed und ja vil lüüt hani au nid kenne glernt, han den sogar müese elei esse wili nüme glichzitig lunch han wie de andy vom yearbook und ja isch zimli boring gsi. Fazit nach dem Schueltag, nüme so kompliziert gsi wie de erschdi schueltag, abr imr no de horror und zimli langwilig. Ja ich schrib ez nüme übrd schuel, das erinnered mich nur a morn -.-&lt;br /&gt;Aso am abig bini den no ane poolparty vode scoutgruppe us mit hot dog und so und ja isch no zimli luschdig gsi, mi hend den im pool sone art rugby gspild mitere wassermelone.&lt;br /&gt;Das wärs gsi, vermiss oi!</content>
    <link rel="replies" type="application/atom+xml" href="http://matthiasexchangeyear.blogspot.com/feeds/2243782063373578540/comments/default" title="Kommentare zum Post"/>
    <link rel="replies" type="text/html" href="http://matthiasexchangeyear.blogspot.com/2010/08/2-weekend-verbii.html#comment-form" title="3 Kommentare"/>
    <link rel="edit" type="application/atom+xml" href="https://www.blogger.com/feeds/3911177649272483447/posts/default/2243782063373578540"/>
    <link rel="self" type="application/atom+xml" href="https://www.blogger.com/feeds/3911177649272483447/posts/default/2243782063373578540"/>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="http://matthiasexchangeyear.blogspot.com/2010/08/2-weekend-verbii.html" title="2. weekend verbii"/>
    <author>
      <name>Matthias</name>
      <uri>http://www.blogger.com/profile/17582036800432301114</uri>
      <email>noreply@blogger.com</email>
      <gd:image rel="http://schemas.google.com/g/2005#thumbnail" width="16" height="16" src="http://img2.blogblog.com/img/b16-rounded.gif"/>
    </author>
    <thr:total>3</thr:total>
  </entry>
  <entry>
    <id>tag:blogger.com,1999:blog-3911177649272483447.post-2893345549163841094</id>
    <published>2010-08-12T21:32:00.000-07:00</published>
    <updated>2010-08-12T21:32:20.406-07:00</updated>
    <title type="text">1. Wuche gmeisteret =D</title>
    <content type="html">Wuhu di ersti wuche isch verbi und ich han endlich checked wiemr bide duschi warms wasser chan istelle, ohni scheiss ich hans e ganzi wuche lang nid checked^^&lt;br /&gt;So aso de reihe naa, gesta isch mittwuch gsi und ja es isch de ersti schueltag für ali vode familie gsi userd für mich wilich ja no kein stundeplan gha han. So binich den hald geg de mittag mit de gastmuetr is fitnesscenter und glaubdmr das isch unvorstellbar riisig gsi, da heds e sovil maschine gha das wend jedi eimal gmachd hedsch en riise chaschde wärsch, echd ez riisig =D&lt;br /&gt;Ich han den paar wenigi chraftüebige gmachd und bin den id sauna und in whirlpool während mini gastmuetr sich imr no am abchrampfe gsi isch =D&lt;br /&gt;Am abig heds den e poolparty vode chile us gää und ich bin mit mim brüedr det ane gange =D&lt;br /&gt;Es isch no zimli luschdig gsi dete, usrd das scho am halbi 10ii fertig party gsi isch!? Naja.&lt;br /&gt;Hüd aso am dunstig hani endli min termin mit de schuel gha. Und ja womr den pünktlich zu oisem meeting cho sind, hends mini papier nüme gfunde und hend e stund bruchd zums finde, und sölich oi sege wers gha, de wo fürd ustuschschüelr zueständig isch, abr uf die idee chund d'sekretärin natürli nid :P&lt;br /&gt;Ich han den nache au gad mitem ustuschverantwortliche min stundeplan designd =D&lt;br /&gt;My new schedule:&lt;br /&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;1st: French III&lt;/li&gt;&lt;li&gt;2nd: Yearbook&lt;/li&gt;&lt;li&gt;3th: Spanish II or III&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;Lunch&lt;br /&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;4th: Hip Hop Dance&lt;/li&gt;&lt;li&gt;5th: Environmental Science&lt;/li&gt;&lt;li&gt;6th: American History&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&amp;nbsp;Und ja so wege sportteam und so hend die da echli es crazy system, da gits es fall, winter und spring trimester und ali sportarte sindeme trimester zuetailt. Im winter machi waschinli Fuessball und im Früelig volleyball und ja im herbst ezde weisi nonig wils nur so schwümme, crosscountry, badminton und so komische sache hed, mal schaun =D&lt;br /&gt;Aja und ich glaube ich bin junior, abr ich han bim gspröch eich gseid dasi senior wed sii und den hends mal öpis vo junior with senior's priviliges gschnuret und igendwen hedr gfunde ja er trägi mich as senior iii, abr uf mim stundeplan stat ich seig junior. Waschinli gahni den morn nomal bi ihm verbi ich weli en senior sii wils ja waschinli nid klapped hed^^ (Aja für die wos nid wüssed, junior isch 11. klass und senior isch 12. klass(abschlussklass))&lt;br /&gt;Ja und nachem gspröch bini mitem brüedr is kino irgendwelchi viertelfinal vo marchingband weltmeisterschaft go luege wil er ebe selbr i einere spild =D&lt;br /&gt;Und ja suschd isch nüd me gloffe, bin ez mega gspannt wie dschuel morn wird, wünschedmr glück.&lt;br /&gt;Oi schens weekend ez den :D</content>
    <link rel="replies" type="application/atom+xml" href="http://matthiasexchangeyear.blogspot.com/feeds/2893345549163841094/comments/default" title="Kommentare zum Post"/>
    <link rel="replies" type="text/html" href="http://matthiasexchangeyear.blogspot.com/2010/08/1-wuche-gmeisteret-d.html#comment-form" title="0 Kommentare"/>
    <link rel="edit" type="application/atom+xml" href="https://www.blogger.com/feeds/3911177649272483447/posts/default/2893345549163841094"/>
    <link rel="self" type="application/atom+xml" href="https://www.blogger.com/feeds/3911177649272483447/posts/default/2893345549163841094"/>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="http://matthiasexchangeyear.blogspot.com/2010/08/1-wuche-gmeisteret-d.html" title="1. Wuche gmeisteret =D"/>
    <author>
      <name>Matthias</name>
      <uri>http://www.blogger.com/profile/17582036800432301114</uri>
      <email>noreply@blogger.com</email>
      <gd:image rel="http://schemas.google.com/g/2005#thumbnail" width="16" height="16" src="http://img2.blogblog.com/img/b16-rounded.gif"/>
    </author>
    <thr:total>0</thr:total>
  </entry>
  <entry>
    <id>tag:blogger.com,1999:blog-3911177649272483447.post-8508570319609315317</id>
    <published>2010-08-10T16:51:00.000-07:00</published>
    <updated>2010-08-10T16:51:33.750-07:00</updated>
    <title type="text">ersti Idrück vode Schuel</title>
    <content type="html">Heii zeme&lt;br /&gt;Am suntig isch nüme vil los gsi, me sind den mal no inen handylade gange und spötr serschdmal uswärts go burger esse. Woich dene gseid han ide schwiiz gits nur burger king und macdo hends mi richtig bemitleidet "bad stuff" seig das =D. Haha zu luschdig, sind hend det im restaurant en agstellte gha wo nur fürd getränk zueständig gsi isch wil refill for free gsi isch und so all am suufe wie di hohle gsi sind^^&lt;br /&gt;Am mäntig bini den nomal id schuel, wil die mich heded söle alüte abr das nid gmachd hend -.-&lt;br /&gt;Det hani den erfahre dasich ebe nonig agmeldet bin fürd schuel und de nächshti termin wos hend erschd am dunstig seig (schuel würd scho am mittwuch afange), also zimli idiotisch^^ So muesi no bis am dunstig warte bisi mini fächer chan wähle und min stundeplan übrchum und mues morn nid id schuel ga.&lt;br /&gt;Nachem churze schuelbsuech bini den serschdmal mide family und eme kolleg vom brüedr ine feddi mall gange und hend det natürli au widr burger gesse. Ich glaub ich han bis jetzt no nüd gesse wo nid zwüsched 2 brötli gsi isch, die tüend efach alles zwüsched 2 brötli, abr dmuetr da chocht eich no zimli aständig.&lt;br /&gt;Am namitag ish den openhouse bide schuele vo mine gschwüsterti gsi und ich bin dene ihri noie lehrer go begrüsse und so (boring -.-)&lt;br /&gt;Am abig binich den mitem vater undem brüedr a ihres scoutmeeting gange und ja det heds zimli schrägi lüüt gha, zerschd hends eso komischi schwür gmachd, all sind inere reihe gstande, hend ihri grüess und schwür gmachd und ja es isch zimli crazy gsi.&lt;br /&gt;Am zistig, aso hüt, hed e oriantation a minere schuel stat gfunde. Ich gha ad dobson high school und ihres logo ischen mustang und all laufed mit mustangtshirts ume^^ Ja jedefalls binich&amp;nbsp; igendwie zspat dete gsi, alles hed scho agfange, abr usnahmswiis binich nid draschuld gsi wil mini gastmuetr hedmi erschd so spat det anebrachd =D&lt;br /&gt;Det adere orientation sind den all schüelr i 15er gruppe iteilt worde und hend den so chli kennelernspili gspilt :P Spötr hend den d'seniors ois d'schuel e chli zeigd, wo was isch und so (dschuel isch riiisig und es gönd 3500 schüelr adie high school) und am schluss hend sich alli ide turnhalle versammled und igendsone gstörti hed den igenden vortrag ghalte übr slebe und so, und ja si isch di ganzi ziit zude musik abgange, zu luschdig^^&lt;br /&gt;Am namittag simr den no go schuelsache poschde und ja ez sitzi wiedr vorem compi, ich hoffe ich wird i nächster ziit nid sovil vorem compi hokke wie di letschte paar täg, abr es isch ebe efach vil zheiss duse zum öpis z'unternää und so isch mini familie zimli fuul und es hengeds all am game, sogar mini gastmuetr und ihr wend nid wüsse was füres game: "WOW"- oh my gosh, isch das normal :P&lt;br /&gt;Ja ebe wird drum bald widr öpis vomr ghöre laa waschinli, wil dschuel ez für mich ja erschd am fritig afangd -.-&lt;br /&gt;Baiii</content>
    <link rel="replies" type="application/atom+xml" href="http://matthiasexchangeyear.blogspot.com/feeds/8508570319609315317/comments/default" title="Kommentare zum Post"/>
    <link rel="replies" type="text/html" href="http://matthiasexchangeyear.blogspot.com/2010/08/ersti-idruck-vode-schuel.html#comment-form" title="0 Kommentare"/>
    <link rel="edit" type="application/atom+xml" href="https://www.blogger.com/feeds/3911177649272483447/posts/default/8508570319609315317"/>
    <link rel="self" type="application/atom+xml" href="https://www.blogger.com/feeds/3911177649272483447/posts/default/8508570319609315317"/>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="http://matthiasexchangeyear.blogspot.com/2010/08/ersti-idruck-vode-schuel.html" title="ersti Idrück vode Schuel"/>
    <author>
      <name>Matthias</name>
      <uri>http://www.blogger.com/profile/17582036800432301114</uri>
      <email>noreply@blogger.com</email>
      <gd:image rel="http://schemas.google.com/g/2005#thumbnail" width="16" height="16" src="http://img2.blogblog.com/img/b16-rounded.gif"/>
    </author>
    <thr:total>0</thr:total>
  </entry>
  <entry>
    <id>tag:blogger.com,1999:blog-3911177649272483447.post-2895998985119617138</id>
    <published>2010-08-08T14:03:00.000-07:00</published>
    <updated>2010-08-08T14:03:04.266-07:00</updated>
    <title type="text">erste paar Täg @ Stevensons</title>
    <content type="html">Hallo zeme&lt;br /&gt;Widr sind 2 täg vergange und ich han scho widr einiges zum vrzelle. Gesta isch eich en zimli normale Tag. Ufgstande, zmorge gässe, vor d'glozzi ghängd und mit de hünd gspild. Ich han da 2 Hünd, en ältere wo Angelina heissd und no ganz en junge namens Nikolai. De jung isch di ganz ziit am umerenne und wed di ganz ziit spile und bisst alles wasr nur chan, so au mich und d'Angelina. So gits amigs no oft en fight zwüsched de beidne Hünd. Angelina isch so chli meh de chillertyp und chund imr zu mir, schmöckt a mir, und schleckt mi den ab^^&lt;br /&gt;Aso nachem Zmittag simr den widr in Pool go bade und geg de spötr namittag hemr den no en chline hikingtrip gmachd. Me sind öpe e halbstund id wüsti gfare und hend den en hügel erklume und vo dem Hügel hedmr di beschdi ussicht gha =D (Fotos auf Facebook) Ich glaub ich han elei nur bi de wanderig öpe 3l wasser trunke (es isch öpe 44 Grad heiss gsi)&lt;br /&gt;Spötr simr den i irgende verlassene Beiz es glace go esse, natürli mit cactus flavour =D Mi sind den widr uf de znacht zrugkehrt und det hanich den de familie mini gschenkli gäää wil endlich mal ali am tisch gsi sind. Uffalend da isch, das igendwen mal zesse gmachd wird vo de muetr und jede holt sich den sesse wenr gad mal ziit hed^^, egal obs esse scho chald isch xD&lt;br /&gt;Ja und si hend zimli froid gha ade gschenkli, vorallem ade sackmessr und de schoggi =D&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Am nächste Tag (Suntig) binich den am 8iii ufgstande wil chile agseid gsi isch. Si hend zu mir gseid dases e jugendchile git und di 2 ältere vo mine gschwösterti det ane ga würded und ich wenich wed au chöni mitga. Natürli bini mitgange zum mal luege wies dete so isch =D&lt;br /&gt;Eis chamr sege, es isch s'puure gegeteil wie da ide schwiiz. Zerschd chunsch ie chasch di mal vollfresse, es laufd musik vode charts und ja den heds zerschd mal so es chlises konzert gää mit no isiij gaile musik. nachem Konzert heds den spili gää und ja hald während de ganze ziit sind all am umekreische gsi (amis :P) und am umefighte, umerenne und so wiitr. Spötr hed den de pfarrer odr was das gsi isch chli werbig für fairtradeprodukt gmachd und ja natürli isch alles awesome und so witr. Und den am Schluss hedr no igenden vers us de bible glese und ja dezue theatr gspild und die jugendliche mitiebezoge und die hend all mega mitgmachd und chum hed öbr widr öpis gseid es riise umegekreische =D&lt;br /&gt;Igendwen zwüschedine hani au mal no müese füre gha und mich mit mikrofon müese vorstelle und ja chum machsch smuul uf widr riise umegekreische. Und ja isch hald alles zimli andrsh als ide schwiiz, es isch eis umegelaufe während de pfarrer reded und ja all hängeds dete mid de flip flops und halbe im pyji und so.&lt;br /&gt;Ja und nach de chile hend hald all chli mitenand greded und sind den au mega vil uf mich zuecho und hend wele öpis uf schwiizerdütsch ghöre, und ja hald widr alles awesome und beautiful accent and so on.&lt;br /&gt;Ja und ez bini widr dihei und han fein zmittag gesse mid de familie und spile chli mario kart mit de brüedere =D&lt;br /&gt;Bis bald Mat (Matthias isch zu kompliziert für die da ide USA)</content>
    <link rel="replies" type="application/atom+xml" href="http://matthiasexchangeyear.blogspot.com/feeds/2895998985119617138/comments/default" title="Kommentare zum Post"/>
    <link rel="replies" type="text/html" href="http://matthiasexchangeyear.blogspot.com/2010/08/erste-paar-tag-stevensons.html#comment-form" title="1 Kommentare"/>
    <link rel="edit" type="application/atom+xml" href="https://www.blogger.com/feeds/3911177649272483447/posts/default/2895998985119617138"/>
    <link rel="self" type="application/atom+xml" href="https://www.blogger.com/feeds/3911177649272483447/posts/default/2895998985119617138"/>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="http://matthiasexchangeyear.blogspot.com/2010/08/erste-paar-tag-stevensons.html" title="erste paar Täg @ Stevensons"/>
    <author>
      <name>Matthias</name>
      <uri>http://www.blogger.com/profile/17582036800432301114</uri>
      <email>noreply@blogger.com</email>
      <gd:image rel="http://schemas.google.com/g/2005#thumbnail" width="16" height="16" src="http://img2.blogblog.com/img/b16-rounded.gif"/>
    </author>
    <thr:total>1</thr:total>
  </entry>
  <entry>
    <id>tag:blogger.com,1999:blog-3911177649272483447.post-1256978641302758292</id>
    <published>2010-08-07T11:47:00.000-07:00</published>
    <updated>2010-08-07T11:47:03.754-07:00</updated>
    <title type="text">Flug, Akunft und erste Tag in Phoenix</title>
    <content type="html">Heii zeme&lt;br /&gt;Froid mi dasr uf min Blog cho sind. Ich vesuech ez während mim Ustuschahr imr chli zvrzelle was ich da in Amerika alles so erlebe.&lt;br /&gt;Aso ich bin vorgester um Mittenrnacht öpe da in Phoenix acho und han öpe 26 h defür bruchd =D. Wegem wettr heds verspötige gää und so hani in washington erst nach 3h verspötig nach denver chöne flüge und dete hani den min aschlussflug verpassd und so ischs halt es ziitli gange bisis endli gschaft han. Bide letschte 2 flüg bini totmüed gsi, abr i somne flugi chamr efach nid gued penne =D Wenigstens hani vo denver nach phoenix 3 plätz gha für mich woi chli han chöne penne.&lt;br /&gt;Ja ebe flug und so ischs suschd abr eich zimli luschdig gsi mit de andere ustuschschüelr&amp;nbsp; und ja die zollbeamte und so hends hald imr chli übrtriibe abr naja^^&lt;br /&gt;Ja ebe und den binich am flughafe acho und den isch mi gad mal di ganz familie go umarme cho und hend mi usgfrögd übr d'reis und so =D Chum simr duse vom flughafegebäude gsi, gad e riise hitz sogar ide nacht.&lt;br /&gt;Womr den dihei gsi sind hendsmr s'huus chli zeigd und den simr den bald mal go penne. Isch no es zimli grosses und schöns huus, södmr gfalle da =D Han au es eignigs zimmr, hed hald efach nid vil me platz als füres bedd dine, han scho es riises buff wili mini chleidr niends verstaue chan^^&lt;br /&gt;Am nächste morge heds den zmorge gää und ja isch zimli en hängertag worde. Sind mal no zum Tierarzt gange, aja und au id schuel mich go amelde und den heds igendwie no problem gää weg irgendwelchne impfige und so, kei ahnig, zum glück hani nid alles verstande xD Aja s'englisch, han zum teil no zimli müee =D&lt;br /&gt;Vorallem mini gschwüsterti hend en zimliche akzent und naja ich hoffe es wird bessr mid mim englisch^^&lt;br /&gt;Spätr simr den mal no in Pool go bade und zum Znacht isch den bsuech cho zumne fette Steak. De bsuech isch zimli luschdig gsi und mi hend den nachem esse en film glueged wo de bsuech mitbrachd hed und de isch völlig pervers gsi. Mini gastmuetr hed den gfunde ich söli ken schlechte idruck ha vo ihne und hed ständig gseid de bsuech seigi "bad influence" =D&lt;br /&gt;Nachem film isch de bsuech gange und mi sind all go schlafe. Die gönd da imr mega früe is bett, obwohl ferie sind und stönd den au früenr uf -.-&lt;br /&gt;Ja und hüd bini ufgstande und bin gad mal mit bacon, waffle and so on empfange worde. Si hend e riise chuchi und alles vollgstopft mit food und ich chan mich bediene wenich wedd, es paradis =D. Und ja suschd hald übrall es riise buff abr wen störts, mich nicht =D. Ja und ez hängemrs vor de glozzi (disney channel =D) und spiled mitem Hund. Aja es hed faschd i jedem zimmr sonen fette Flachbildfernseh, sichr öpe 7 so teiler und ja übrall liiged laptops ume, ali uf facebook natürli und so wiitr. =D&lt;br /&gt;So aso wird bald widr vo mir ghöre la.&lt;br /&gt;Grüess usem Tal der Sonne (gesta hemr 44 Grad gha, aja und sogar en sturm hemr no gha da (selteheit))</content>
    <link rel="replies" type="application/atom+xml" href="http://matthiasexchangeyear.blogspot.com/feeds/1256978641302758292/comments/default" title="Kommentare zum Post"/>
    <link rel="replies" type="text/html" href="http://matthiasexchangeyear.blogspot.com/2010/08/flug-akunft-und-erste-tag-in-phoenix.html#comment-form" title="4 Kommentare"/>
    <link rel="edit" type="application/atom+xml" href="https://www.blogger.com/feeds/3911177649272483447/posts/default/1256978641302758292"/>
    <link rel="self" type="application/atom+xml" href="https://www.blogger.com/feeds/3911177649272483447/posts/default/1256978641302758292"/>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="http://matthiasexchangeyear.blogspot.com/2010/08/flug-akunft-und-erste-tag-in-phoenix.html" title="Flug, Akunft und erste Tag in Phoenix"/>
    <author>
      <name>Matthias</name>
      <uri>http://www.blogger.com/profile/17582036800432301114</uri>
      <email>noreply@blogger.com</email>
      <gd:image rel="http://schemas.google.com/g/2005#thumbnail" width="16" height="16" src="http://img2.blogblog.com/img/b16-rounded.gif"/>
    </author>
    <thr:total>4</thr:total>
  </entry>
</feed>
