<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<?xml-stylesheet href="http://www.blogger.com/styles/atom.css" type="text/css"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:openSearch="http://a9.com/-/spec/opensearchrss/1.0/" xmlns:blogger="http://schemas.google.com/blogger/2008" xmlns:georss="http://www.georss.org/georss" xmlns:gd="http://schemas.google.com/g/2005" xmlns:thr="http://purl.org/syndication/thread/1.0">
  <id>tag:blogger.com,1999:blog-2558060512915849451</id>
  <updated>2013-08-27T14:26:39.188-07:00</updated>
  <title type="text">China 2012</title>
  <subtitle type="html">Ich wird abem 30. April für 2 Mönet nach Tianjin, China gah und han dänkt ich versuech mich mal i dere Ziit als Blogger zum eu ufem laufende zbhalte. Ich chan nöd verspräche wie oft und regelmässig ich öppis poste oder ufelade, aber lueged doch eifach ab und zue verbii =D</subtitle>
  <link rel="http://schemas.google.com/g/2005#feed" type="application/atom+xml" href="https://www.blogger.com/feeds/2558060512915849451/posts/default?max-results=8"/>
  <link rel="self" type="application/atom+xml" href="https://www.blogger.com/feeds/2558060512915849451/posts/default?max-results=8"/>
  <link rel="alternate" type="text/html" href="http://mikegoestochina2012.blogspot.com/"/>
  <link rel="hub" href="http://pubsubhubbub.appspot.com/"/>
  <author>
    <name>Michi</name>
    <uri>http://www.blogger.com/profile/11927610460773419876</uri>
    <email>noreply@blogger.com</email>
    <gd:image rel="http://schemas.google.com/g/2005#thumbnail" width="21" height="32" src="http://1.bp.blogspot.com/-3VTsRCnf26U/T51ZTqtzulI/AAAAAAAAAAU/BFblAhEgyI4/s220/DSC09191.JPG"/>
  </author>
  <generator version="7.00" uri="http://www.blogger.com">Blogger</generator>
  <openSearch:totalResults>8</openSearch:totalResults>
  <openSearch:startIndex>1</openSearch:startIndex>
  <openSearch:itemsPerPage>8</openSearch:itemsPerPage>
  <entry>
    <id>tag:blogger.com,1999:blog-2558060512915849451.post-1913827251412186620</id>
    <published>2012-06-29T21:46:00.005-07:00</published>
    <updated>2012-07-01T08:48:43.322-07:00</updated>
    <title type="text">30.06.2012 - Day 62</title>
    <content type="html">&lt;span style="background-color: white;"&gt;Da Jia Hao!&lt;/span&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Nach langer Abweseheit meld ich mich wieder mal (und das zum letschte mal us China). Sit em letschte Itrag isch wieder enorm vill passiert. Wie ich gschribbe han, hani denn sWuchenend mitem Yong und no es paar anderne verbracht. Mir hend zerscht zäme kocht und sind denn aschlüssend ine Karaoke-Bar. Karaoke ghört echt zude Lieblings-Beschäftigunge vo villni Chinese (öb jung oder alt). Nachem mehrstündige Singe simer nomal is Spa gange =D Läck het das guet ta!&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Vom Mäntig bis am Mittwuch hani denn weniger Programm gha. Bin es paar Mal mit es paar nette Chinese go Badminton spiile, was no recht heruusfordernd, aber uu lustig gsi isch. Am Mittwuch hani denn mal welle das "Schröpfe" usprobiere, wo sini Ursprung ide TCM (traditionelle chinesischi Medizin) het. Debi wird mit enere Flamme imne Glassgfäss en Unterdruck erzügt. Das Glassgfäss wird denn uf dHuut gleit. Isch no recht lustig und tuet nöd weh, aber ghulfe hets jetzt nöd wükli. Ganz im Gägeteil, im Flüger am nächschte Tag hani denn recht Rückeschmerze gha -.- Aschlüssend bini nomal ad Uni wo mich de "Lulu" e chli id Kalligrafie igfüehrt het, was mega idrücklich gsi isch.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;div style="text-align: center;"&gt;&lt;a href="http://3.bp.blogspot.com/-css_TZL2PRM/T-6B3gi7leI/AAAAAAAAAGw/T6gi4AZPe8c/s1600/DSC05633.JPG"&gt;&lt;img border="0" src="http://3.bp.blogspot.com/-css_TZL2PRM/T-6B3gi7leI/AAAAAAAAAGw/T6gi4AZPe8c/s320/DSC05633.JPG" /&gt;&lt;/a&gt;&lt;/div&gt;&lt;div style="text-align: center;"&gt;&lt;span style="background-color: white;"&gt;Rücke nachem Schröpfe!&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;br /&gt;&lt;div style="text-align: center;"&gt;&lt;a href="http://4.bp.blogspot.com/-VH-yckvOxUU/T-6CCQ83USI/AAAAAAAAAG4/3FeYVhf9NLk/s1600/DSC05640.JPG"&gt;&lt;img border="0" src="http://4.bp.blogspot.com/-VH-yckvOxUU/T-6CCQ83USI/AAAAAAAAAG4/3FeYVhf9NLk/s320/DSC05640.JPG" /&gt;&lt;/a&gt;&lt;/div&gt;&lt;div style="text-align: center;"&gt;&lt;span style="background-color: white;"&gt;Kalligrafie by Lulu&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;br /&gt;Am Dunschtig het denn mini 10-Tägigi Reis mit de Delia agfange. Ich bin zerscht mit em "Bullet Train" und de Subway an Flughafe vo Peking. Det hani denn dDelia troffe. De Flug het sich zerscht no um chli meh als e Stund verzögeret, wege schlächtem Wetter bi eusre Reisedestination (nöd grad en guet Start, wenn mer uf enre Insle gaht, wo eigentlich super Wetter und Stränd ha sött). In Sanya acho (das isch de touristischti Ort uf Hainan) simer mitem Zug wiiter nach Bo'ao, wo ade Ostküste vo Hainan liegt. Womer eus im Reiseführer über Bo'ao informiert gha hend, hets nach enre grössere Stadt tönt, aber eigentlich ischs es chlises Dörfli gsi wo eigentlich us zwei Hauptstrasse bestaht, wo sich imne T krüüzed. Im Hotel hemer denn au die nächscht Überraschig gha. Womer sZimmer agluegt hend, hets e riesigi Kakerlake am Bode gha und de Maa vom Hotel isch eifach kurzerhand drufgstande, ide Hoffnig dass mirs nöd gsehnd... Nachdem mer endlich es Zimmer gfunde hend ohni wiiteri Bewohner simer no chli go umelaufe und ässe.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Ide nächschte Täg simer denn es erschts Mal as Meer, en wunderschöne Tempel mit enre Pagode go aluege (mir sind denn verbotenerwiis im oberste Stock durch sFenster use uf en Art Terasse. Es het sich aber meh als glohnt. Mir hend en wunderschöne Usblick uf dUmgebig gha!) und denn via Qionghai nach Wuzhishan wiitergreist. Die 4-stündigi Fahrt isch es rechts Abentüür gsi. Es isch vode "Autobahn" denn irgendwenn mal uf abentürlichi Pfad durch die atemberaubendi Landschaft. Zudem hend au es paar riskanti Manöver vom Fahrer für Schrecksekunde gsorgt.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;div style="text-align: center;"&gt;&lt;a href="http://4.bp.blogspot.com/-vr86rx304EQ/T-6CPSn5CCI/AAAAAAAAAHA/_iFahjZE6i8/s1600/DSC05746.JPG"&gt;&lt;img border="0" src="http://4.bp.blogspot.com/-vr86rx304EQ/T-6CPSn5CCI/AAAAAAAAAHA/_iFahjZE6i8/s320/DSC05746.JPG" /&gt;&lt;/a&gt;&lt;/div&gt;&lt;div style="text-align: center;"&gt;&lt;span style="background-color: white;"&gt;Blick vode "verbotene Terasse"&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;br /&gt;Am Sunntig simer denn mitem Bus vode Stadt Wuzhishan zum Berg Wuzhishan. Im Reiseführer isch de Berg als tolle Usflug zum Wandere bezeichnet gsi. Leider hemer e chli anderi Erfahrig gmacht. Wills a däm Tag grägnet het (wie eigentlich a jedem Tag während eusem Ufenthalt uf Hainan), hets recht vill Egel gha und zimlich gruusigi Spinne sodass mer zimli schnell wieder umkehrt sind. Zudem ischs mega Näblig gsi, sodass mer eh kei gueti Ussicht gha heted ufem Berg.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Am Mäntig simer denn a eusi letschtig Destination, Sanya, gange. Unterwegs hemer aber no Halt bim Yanoda-Regewald gmacht, mis persönliche Highlight uf Hainan. Womer det acho sind, sind ganz villi Reiseführer inere Reihe gstande und mir hend denn mit einere verhandlet für wieviel sie eus für es paar Stunde umefüehrt. Nachem feilsche het denn eusi Tour durch de Rägewald agfange. dFlora und dFauna sind echt fantastisch gsi. Verbii a uralti Bäum, über Brückene und durch Tunnels isch alles debii gsi. Unterwegs hets au immer wieder dMöglichkeit gha sis Geld loszwerde mit Touriste-Attrakione wie: Fötelis mit Papageie mache etc. zMittag hemer denn Kokosnuss-Milch mit Frücht gässe/ trunke (Kokos-Milch isch e Spezialität vo Hainan). Nach enere lustige Papageie-Show simer denn no es paar Wasserfäll go aluege wo au mega schön gsi sind. Mitem Bus ischs denn wiiter nach Sanya womer es Hotel gfunde hend, wo recht guet gsi isch für de chlini Priis.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;div style="text-align: center;"&gt;&lt;a href="http://3.bp.blogspot.com/-VVxlvqa8yHk/T-6CgApQkiI/AAAAAAAAAHI/AaXoeGWOjnA/s1600/DSC05861.JPG"&gt;&lt;img border="0" src="http://3.bp.blogspot.com/-VVxlvqa8yHk/T-6CgApQkiI/AAAAAAAAAHI/AaXoeGWOjnA/s320/DSC05861.JPG" /&gt;&lt;/a&gt;&lt;/div&gt;&lt;div style="text-align: center;"&gt;&lt;span style="background-color: white;"&gt;Yanoda-Regenwald&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div style="text-align: center;"&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div style="text-align: center;"&gt;&lt;a href="http://4.bp.blogspot.com/-c7AXXG_h5bo/T-6Cw5zssaI/AAAAAAAAAHU/sJSNBd8-IiY/s1600/DSC06003.JPG"&gt;&lt;img border="0" src="http://4.bp.blogspot.com/-c7AXXG_h5bo/T-6Cw5zssaI/AAAAAAAAAHU/sJSNBd8-IiY/s320/DSC06003.JPG" /&gt;&lt;/a&gt;&lt;/div&gt;&lt;div style="text-align: center;"&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;&lt;br /&gt;In Sanya simer denn am nächschte Tag no ane anderie Bucht womer es Hotel buecht gha hend. dBucht isch schön gsi, aber es isch mega wenig los gsi und drum hemer eus entschiide scho früener is Zentrum vo Sanya zruggzgah und vo det us Sache z'undernäh. Mir sind denn au a eim Tag uf dAffeinsle. Det sind Affe frei umeglofe und es het zwei lustigi Shows gha, wo aber fürd Tier recht brutal gsi sind :( Zu dere Insle hemer es Taxi gno gha. Die ganzi Fahrt isch meh als 100 km gsi, het eus aber grad emal 30 CHF kostet. Isch doch eifach krass!&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;div style="text-align: center;"&gt;&lt;a href="http://4.bp.blogspot.com/-2nXRaAnqjHo/T-6C8HK6WkI/AAAAAAAAAHc/Azc_szXcxdo/s1600/DSC06258.JPG"&gt;&lt;img border="0" src="http://4.bp.blogspot.com/-2nXRaAnqjHo/T-6C8HK6WkI/AAAAAAAAAHc/Azc_szXcxdo/s320/DSC06258.JPG" /&gt;&lt;/a&gt;&lt;/div&gt;&lt;div style="text-align: center;"&gt;&lt;span style="background-color: white;"&gt;Affe-Show&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;br /&gt;Am vorletschte Tag simer no e höchi buddhistischi Statue go aluege (wo höher als dFreiheitsstatue isch). Statue selber isch nöd mega spannend gsi, aber ufem Wäg vode Busstation det hii, hemer es "Töff-Taxi" gnoh. Das heisst mir sind zdritt ufem Töff gsi. Mir muess halt eifach alles usnütze wo ide Schwiiz nöd erlaubt isch xD&lt;br /&gt;&lt;div&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;div style="text-align: center;"&gt;&lt;a href="http://2.bp.blogspot.com/-ZSLC_rcV3P8/T-6DJ4wiZhI/AAAAAAAAAHk/I_7nKkXSLLs/s1600/DSC06282.JPG" style="background-color: white;"&gt;&lt;img border="0" src="http://2.bp.blogspot.com/-ZSLC_rcV3P8/T-6DJ4wiZhI/AAAAAAAAAHk/I_7nKkXSLLs/s320/DSC06282.JPG" /&gt;&lt;/a&gt;&lt;/div&gt;&lt;div style="text-align: center;"&gt;&lt;span style="background-color: white;"&gt;Töff-Taxi xD&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div style="text-align: center;"&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div style="text-align: center;"&gt;&lt;a href="http://1.bp.blogspot.com/--CuESB-XUHM/T-6DXLjhEwI/AAAAAAAAAHs/HCVBsQ5Ws2g/s1600/DSC06305.JPG" style="background-color: white;"&gt;&lt;img border="0" src="http://1.bp.blogspot.com/--CuESB-XUHM/T-6DXLjhEwI/AAAAAAAAAHs/HCVBsQ5Ws2g/s320/DSC06305.JPG" /&gt;&lt;/a&gt;&lt;/div&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Letscht Samstig simer denn wieder zrugg gfloge nach Peking. Da dDelia scho am nächschte Tag zrugg id Schwiiz gange isch, hemer eus denn müesse verabschiede. Für mich ischs für e letschti Wuche nomal nach Tianjin.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Die Wuche isch nomal echt cool gsi. Zerscht hets en Geburtstag gäh vomne Kolleg, denn bini id Akupunktur gange und am Mittwuch go koreanisch ässe (isch no lustig gsi, will mer am Bode hockt zum Ässe). Am Dunschtig isch denn öppis vom coolschte gsi. Ich bin is anschinend grösste "Waterworld" vo China gange. Isch sozäge en Zoo für Meeresbewohner xD Am Afang isch eher okay gsi, aber plötzlich hani det en Stand gseh, womer im einte Aquarium het chönne go Tauche! Ich weiss im offene Meer wärs wahrschinlich schöner, aber det hani halt dFisch, Hai, Aal und Schildkröt nöd müesse sueche sondern sie sind grad da gsi. Nach enere dürftige Ifüehrig simer denn go tauche und es isch eifach Hammer gsi! Ich han chönne ufem Rucke vonere Schildkrot schwümme und fast all Fisch alange. Ich glaub ich han e neui Liedeschaft entdeckt =D &lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Am Namittag bini denn nomal is Kino, aber dasmal en chinesische Film go luege. Ade Kasse hends no gseit gha es git kei Englisch, aber es het denn zum Glück doch no wenigschtens englischi Untertitel gha.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Gester bini zäme mit Kollege uf Peking ine Art "Europapark". sHet paar echt cooli Achterbahne gha (leider sind es paar wägem Räge vom Vortag gschlosse gsi -.-).&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Hüt muessi es paar letschti Sache abschlüsse bevor ich denn gli heigahne. Wirde hüt Abig no für mini Gastfamilie "westlich koche". Min Ufenthalt da isch echt mega cool gsi. Han echt vill erläbt und villi Lüüt känneglernt, aber ich freu mich dasses gli heiwärts gaht. Ich wird mich vode Schwiiz us no es letschts Mal melde.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Bis sehr bald,&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Michi&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;PS:&amp;nbsp; Nachdem ich sone tolli Ziit im Usland han chönne ha, wünschi enere  Kollegin wo mega Pech gha het, dass sie au e cooli Ziit imne  Uslandufenthalt chan erläbe. Leider isch dAirline bankrott gange und sie het sGäld nöd zruggbecho. Gönd doch ufd Siite und unterstützed sii.  Wär mega lieb!&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&amp;nbsp;http://marjankas-spendenbarometer.w3plus.ch/&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;</content>
    <link rel="replies" type="application/atom+xml" href="http://mikegoestochina2012.blogspot.com/feeds/1913827251412186620/comments/default" title="Kommentare zum Post"/>
    <link rel="replies" type="text/html" href="http://mikegoestochina2012.blogspot.com/2012/06/30062012-day-62.html#comment-form" title="0 Kommentare"/>
    <link rel="edit" type="application/atom+xml" href="https://www.blogger.com/feeds/2558060512915849451/posts/default/1913827251412186620"/>
    <link rel="self" type="application/atom+xml" href="https://www.blogger.com/feeds/2558060512915849451/posts/default/1913827251412186620"/>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="http://mikegoestochina2012.blogspot.com/2012/06/30062012-day-62.html" title="30.06.2012 - Day 62"/>
    <author>
      <name>Michi</name>
      <uri>http://www.blogger.com/profile/11927610460773419876</uri>
      <email>noreply@blogger.com</email>
      <gd:image rel="http://schemas.google.com/g/2005#thumbnail" width="21" height="32" src="http://1.bp.blogspot.com/-3VTsRCnf26U/T51ZTqtzulI/AAAAAAAAAAU/BFblAhEgyI4/s220/DSC09191.JPG"/>
    </author>
    <media:thumbnail xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" url="http://3.bp.blogspot.com/-css_TZL2PRM/T-6B3gi7leI/AAAAAAAAAGw/T6gi4AZPe8c/s72-c/DSC05633.JPG" height="72" width="72"/>
    <thr:total>0</thr:total>
  </entry>
  <entry>
    <id>tag:blogger.com,1999:blog-2558060512915849451.post-5882171401688449332</id>
    <published>2012-06-07T20:53:00.001-07:00</published>
    <updated>2012-06-29T21:57:20.248-07:00</updated>
    <title type="text">07.06.2012 - Day 39</title>
    <content type="html">&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Nimen hao!&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Ich hoff es gaht eu allne ganz guet. Ich han ide letschte paar Täg wieder paar Sache dörfe unternäh und das würdi gern mit eu teile. Nach mim letschte Bricht bini denn wie erwähnt ad Uni gange, woni mini neue Kollege troffe han. Mir sind zerscht go Zmittag ässe und aschlüssend id Sporthalle womer chli Badminton gspillt hend. Es isch echt amüsant gsi, wills nöd all so im Griff gha hend. Es het ide Sporthalle au no sones runds Trampolin gha und de Henry het mich gfrögt was das seg. Völlig überrascht dasser das nöd weiss, hani grad all zunere Rundi Trampolin iglade. Isch echt cool gsi, da er echt no nie uf eim gsi isch. Euse Spass hemer uf jede Fall gha. Allgemein verstahni mich mitem Henry sehr guet, da er einersiits am beschte Englisch chan und andersiits en riesige Tennis-Fan isch wien ich (was bide momentane French Open perfekt isch =D). Am Abig simer denn no zviert ines BBQ-Restaurant. Wie fast immmer ischs es "all you can eat" Restaurant gsi =D Ouh ja, bide zruggfahrt mitem Taxi bini zum erste Mal so richtig über sOhr ghaut worde. Obwohl ich nonig super Chinesisch chan, hani scho immer en recht guete Orientierigssinn gha. Han gwüsst womer ungefähr düremüend, aber de Fahrer isch plötzlich eifach i die Gägegsetzti Richtig gfahre. Zuesätzlich isch de Zähler pro Kilometer vill meh ufe als bide andere Taxis. Hanen denn mit brocheneme Chinesisch druf agsproche, er het aber alles abgstriite. Uf jede Fall hani für dFahrt schlussendlich meh als sDoppelte zahlt. Mini Gastmuetter het mer am nächschte Tag gseit gha, dassi snechscht mal de Polizei alüte söll xD That's China!&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;span style="background-color: white;"&gt;Süst hani am Wuchenend nöd mega vill gmacht. sHuus wird jetzt für 3 Jahr vermietet und drum hemer das Wuchenend drus usemüesse. Han also echli mitghulfe zügle. Mir werdet also jetzt nur no ide Wohnig in Hangu wohne. Am Samstig-Abig hani no mitem Chen Yong abgmacht. Er het mer zerscht no dBibliothek vo Tanggu zeigt (ich glaub sone grossi Bibliothek hani no nie gseh...) und denn simer go Men in Black 3 go luege. De Film isch mega lustig gsi. Er isch uf Englisch glofe mit chinesischer Untertitel, wobii ich glaube dass sehr villi Witz mitem chinesische verlore gönd. Es isch nämli meh als eimal passiert, dass ich luut useglachet han binre Szene und niemert anders mitglachet het... xD&lt;/span&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;S'einzig wükli nennenswerti woni am Sunntig gmacht han, isch am gliche Schüeler wie schomal 2 Stund Englisch z'unterrichte. Er het sogar scho Fortschritt gmacht siit letscht mal...&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Afangs Wuche hani spontan entschiide no en Usflug nach Peking zmache, willi no öppis han müesse abhole und eifach mal no öppis anders han wölle erläbe. Zudem hani no unbedingt welle Pandas gseh. Am Zischtig Abig het mer denn de Gastbrüeder gseit, dass er 3 Täg Ferie het und denn ischer au ganz spontan mit mir mitcho (was eigentlich fascht en Fehler gsi isch). Wieni glaubs schomal erwähnt han ischer zwar scho 18i, verhaltet sich aber echt wie 13i. Eusi Gspröch sind sehr beschränkt gsi und au süscht sind es paar spezielli bzw. lustigi Sache passiert (isch chli zkompliziert zum schrifftlich erkläre. Chönd mich ja mal persönlich fröge). Mir sind denn uf jede Fall am Morge mitem Schnellzug an Südliche Hauptbahnhof vo Peking und vo det mit de Subway zum Zoo. Wie mer im Vorfeld scho brichtet worde isch, isch de Peking-Zoo nöd überragend. Leider het sich das bewahrheitet. Nach de Pandas womer grad am Afang gseh hend und wükli uu härzig sind isch de Park eher passabel gsi. Es het jetzt keis Tier gäh, wos im Züri-Zoo nöd gäbti (und de ZH-Zoo isch wenigschtens süberer...). Trotzdem het sich de Usflug glohnt gha. Am Namittag simer denn ad Uni gange zum mit Massazug bide Delia abzhole. Woni vo Shanghai heicho bin, bini in Peking no eine go mache lah und dDelia isch denn dä für mich go abhole. Leider hemer dZiit e chli falsch iteilt, sodass mer recht knapp gsi sind. Mir hend vode eint Subway i die ander müesse umstiige und mir sind denn i die falsch richtig gfahre. Folg devo isch gsi, dass mer euse Schnellzug verpasst hend. Was aber denn passiert isch, hätti nie dänkt. Mir hend beidi eifach neui Billet becho für de nächscht Zug, das wär ide Schwiiz nie passiert.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Womer am Abig denn doch endlich acho sind, isch dMuetter nöd emal bsunders bös gsi uf eus (sie het 2 Stund uf eus müesse warte), sondern het eus grad no zum Pizza-Ässe iglade. &lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Ouh, ich han völlig vergässe eu mitzteile dassi nächscht Dunschtig für 10 Täg nach Hainan gah wird. Scho ide Schwiiz hend dDelia und Ich d'Idee gha no anen andere Ort zgah als nur Peking und Umgebig. Mir hend denn die paarmal womer eus troffe hend chli drüber gredet und sind schlussendlich druf cho nach Hainan zgah. Zerscht hemer no nach Hongkong oder is Landesinnere welle gah, aber schlussendlich hemer recht gueti Empfehlige für Hainan becho und hend eus denn defür entschiide. Hainan isch e tropischi Insle und gilt als sehr touristisch. Mir werdet zum eine chli Sehenswürdigkeite go aluege und zum andere eifach chli Ferie mache. Ich freu mich scho riesig druf. &lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Hüt wirdi no e Touriste-Attraktion go aluege wos ide nöchi git. Ich weiss nöd gnau was mich erwartet, aber es wird sicher toll. Zudem gahni am Wuchenend nomal go Karaoke-Singe und is SPA =D Ach ich freu mich scho so richtig. Ich wünsch eu also es mega tolls Wuchenend. Vill spass bim Federer-Djokovic oder EM luege =P&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Take Care!,&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Mike&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;div class="p0" style="margin-bottom: 0pt; margin-top: 0pt;"&gt;&lt;span style="font-size: 12pt;"&gt;&lt;br /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="separator" style="clear: both; text-align: center;"&gt;&lt;a href="http://3.bp.blogspot.com/-8X0oA69eRf0/T9FyZlT5QEI/AAAAAAAAAFk/FIKU6ZGtcvo/s1600/DSC05441.JPG" imageanchor="1" style="margin-left: 1em; margin-right: 1em;"&gt;&lt;img border="0" height="240" src="http://3.bp.blogspot.com/-8X0oA69eRf0/T9FyZlT5QEI/AAAAAAAAAFk/FIKU6ZGtcvo/s320/DSC05441.JPG" width="320" /&gt;&lt;/a&gt;&lt;/div&gt;&lt;div style="text-align: center;"&gt;&amp;nbsp;BBQ-Time mit de Crystal em Henry und em Henry-Kolleg&amp;nbsp;&lt;/div&gt;&lt;br /&gt;&lt;div class="separator" style="clear: both; text-align: center;"&gt;&lt;a href="http://3.bp.blogspot.com/-ffzVGBwvw30/T9F0A13B1hI/AAAAAAAAAGk/ka1xXQ-bx4g/s1600/DSC05470.JPG" imageanchor="1" style="margin-left: 1em; margin-right: 1em;"&gt;&lt;img border="0" height="240" src="http://3.bp.blogspot.com/-ffzVGBwvw30/T9F0A13B1hI/AAAAAAAAAGk/ka1xXQ-bx4g/s320/DSC05470.JPG" width="320" /&gt;&lt;/a&gt;&lt;/div&gt;&lt;div style="text-align: center;"&gt;Schlafende "Xiongmao"&lt;/div&gt;&lt;div style="text-align: center;"&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="separator" style="clear: both; text-align: center;"&gt;&lt;a href="http://4.bp.blogspot.com/-7dEAjrFfDU0/T9FyoY9UNWI/AAAAAAAAAFs/uWbsFuayAKc/s1600/DSC05476.JPG" imageanchor="1" style="margin-left: 1em; margin-right: 1em;"&gt;&lt;img border="0" height="320" src="http://4.bp.blogspot.com/-7dEAjrFfDU0/T9FyoY9UNWI/AAAAAAAAAFs/uWbsFuayAKc/s320/DSC05476.JPG" width="240" /&gt;&lt;/a&gt;&lt;/div&gt;&lt;div style="text-align: center;"&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;&lt;br /&gt;&lt;div class="separator" style="clear: both; text-align: center;"&gt;&lt;a href="http://1.bp.blogspot.com/-4C34gwpytJ4/T9Fy3x5EGgI/AAAAAAAAAF4/9no_r3ihi0Y/s1600/DSC05479.JPG" imageanchor="1" style="margin-left: 1em; margin-right: 1em;"&gt;&lt;img border="0" height="240" src="http://1.bp.blogspot.com/-4C34gwpytJ4/T9Fy3x5EGgI/AAAAAAAAAF4/9no_r3ihi0Y/s320/DSC05479.JPG" width="320" /&gt;&lt;/a&gt;&lt;/div&gt;&lt;div style="text-align: center;"&gt;&amp;nbsp;So härzig!&lt;/div&gt;&lt;br /&gt;&lt;div class="separator" style="clear: both; text-align: center;"&gt;&lt;a href="http://4.bp.blogspot.com/-3B2I0geh4QQ/T9FzIpEGO4I/AAAAAAAAAGA/2pNz-_EBCms/s1600/DSC05558.JPG" imageanchor="1" style="margin-left: 1em; margin-right: 1em;"&gt;&lt;img border="0" height="240" src="http://4.bp.blogspot.com/-3B2I0geh4QQ/T9FzIpEGO4I/AAAAAAAAAGA/2pNz-_EBCms/s320/DSC05558.JPG" width="320" /&gt;&lt;/a&gt;&lt;/div&gt;&lt;div style="text-align: center;"&gt;&amp;nbsp;At Beijing Zoo&lt;/div&gt;&lt;br /&gt;&lt;div class="separator" style="clear: both; text-align: center;"&gt;&lt;a href="http://1.bp.blogspot.com/-BSXhMt-b2ks/T9FzWKnVU_I/AAAAAAAAAGI/iPcjAz59qBM/s1600/DSC05567.JPG" imageanchor="1" style="margin-left: 1em; margin-right: 1em;"&gt;&lt;img border="0" height="320" src="http://1.bp.blogspot.com/-BSXhMt-b2ks/T9FzWKnVU_I/AAAAAAAAAGI/iPcjAz59qBM/s320/DSC05567.JPG" width="240" /&gt;&lt;/a&gt;&lt;/div&gt;&lt;div style="text-align: center;"&gt;&amp;nbsp;ERBSLI-Glacé&lt;/div&gt;&lt;br /&gt;&lt;div class="separator" style="clear: both; text-align: center;"&gt;&lt;a href="http://3.bp.blogspot.com/-mL8fvh_tlL0/T9FzjcQNSSI/AAAAAAAAAGQ/vY2Hp0SG8l8/s1600/DSC05572.JPG" imageanchor="1" style="margin-left: 1em; margin-right: 1em;"&gt;&lt;img border="0" height="240" src="http://3.bp.blogspot.com/-mL8fvh_tlL0/T9FzjcQNSSI/AAAAAAAAAGQ/vY2Hp0SG8l8/s320/DSC05572.JPG" width="320" /&gt;&lt;/a&gt;&lt;/div&gt;&lt;div style="text-align: center;"&gt;&amp;nbsp;Schnappschuss nachem probiere vom Erbsli-Glacé&lt;/div&gt;&lt;br /&gt;&lt;div class="separator" style="clear: both; text-align: center;"&gt;&lt;a href="http://4.bp.blogspot.com/-H_ck6yrFrZw/T9Fzx8OAS2I/AAAAAAAAAGY/qmvSgrxpVx8/s1600/DSC05577.JPG" imageanchor="1" style="margin-left: 1em; margin-right: 1em;"&gt;&lt;img border="0" height="240" src="http://4.bp.blogspot.com/-H_ck6yrFrZw/T9Fzx8OAS2I/AAAAAAAAAGY/qmvSgrxpVx8/s320/DSC05577.JPG" width="320" /&gt;&lt;/a&gt;&lt;/div&gt;&lt;div style="text-align: center;"&gt;&amp;nbsp;Mis mit Abstand Lieblingsgricht in China. Gahne mind. 1x pro Wuche go "Baozi" oder "Jiaozi" ässe!&lt;/div&gt;&lt;br /&gt;&lt;div class="p0" style="margin-bottom: 0pt; margin-top: 0pt;"&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="p0" style="margin-bottom: 0pt; margin-top: 0pt;"&gt;&lt;span style="font-size: 12pt;"&gt;&lt;o:p&gt;&lt;/o:p&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;</content>
    <link rel="replies" type="application/atom+xml" href="http://mikegoestochina2012.blogspot.com/feeds/5882171401688449332/comments/default" title="Kommentare zum Post"/>
    <link rel="replies" type="text/html" href="http://mikegoestochina2012.blogspot.com/2012/06/07062012-day-39.html#comment-form" title="1 Kommentare"/>
    <link rel="edit" type="application/atom+xml" href="https://www.blogger.com/feeds/2558060512915849451/posts/default/5882171401688449332"/>
    <link rel="self" type="application/atom+xml" href="https://www.blogger.com/feeds/2558060512915849451/posts/default/5882171401688449332"/>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="http://mikegoestochina2012.blogspot.com/2012/06/07062012-day-39.html" title="07.06.2012 - Day 39"/>
    <author>
      <name>Michi</name>
      <uri>http://www.blogger.com/profile/11927610460773419876</uri>
      <email>noreply@blogger.com</email>
      <gd:image rel="http://schemas.google.com/g/2005#thumbnail" width="21" height="32" src="http://1.bp.blogspot.com/-3VTsRCnf26U/T51ZTqtzulI/AAAAAAAAAAU/BFblAhEgyI4/s220/DSC09191.JPG"/>
    </author>
    <media:thumbnail xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" url="http://3.bp.blogspot.com/-8X0oA69eRf0/T9FyZlT5QEI/AAAAAAAAAFk/FIKU6ZGtcvo/s72-c/DSC05441.JPG" height="72" width="72"/>
    <thr:total>1</thr:total>
  </entry>
  <entry>
    <id>tag:blogger.com,1999:blog-2558060512915849451.post-7748610747106123371</id>
    <published>2012-05-31T18:43:00.000-07:00</published>
    <updated>2012-05-31T18:43:39.282-07:00</updated>
    <title type="text">01.06.2012 - Day 33</title>
    <content type="html">Nimen hao!&lt;div&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;Es isch wieder mal Blog-Ziit :-) Han ide letschte 10 Täg wieder einiges erläbt und han dänkt ich teile doch es paar Highlights mit eu.&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;Ide letschte paar Täg bini am Morge fast täglich is Fitness gange oder go schwümme. Meischtens gahni denn go zMittag ässe und aschlüssend no go Tischtennis spiele. Am Namittag versuechi denn meischtens no öppis go aluege zgah oder unternimm öppis mit Kollege. Wenni mal kei Programm han, verbringi mini Ziit mit chinesisch lerne, läse oder chli game ;-)&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;Letscht Wuche bini wieder mal ad Uni gange i die English-Conversation. Isch wieder recht lustig gsi. Zerscht hend sie mich gfrögt öb ich ihne Englische Slang chan bibringe (als ob Englisch mini Muettersprach wär xD) und denn hends no e Diskussionsrundi gha, über wie en Maa, bwz. e Frau für sie sött sii. Spannend debii isch gsii, dass die finanziell Absicherig und dKarriere fast zu 100% als swichtigscht igstuuft worde isch. Am Schluss vode Stund, hani denn mit es paar Studente für de Fritig abgmacht.&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;A däm Fritig bini denn zerscht mal am Morge (no vorem Fitness) zum Coiffeur gange. Kostepunkt: 3.-!!! Es isch echt krass gsi. Er hets mega guet gmacht und sich mega Ziit gnoh (was Coiffeure ide Schwiiz oft nöd mached) und das für so wenig Geld... Am Namittag hani mich denn äbe mit es paar Studente troffe. Mir sind denn zerscht mal 4 Stund lang go Karaoke singe (nöd nur dJapaner sondern au dChinese fahred voll uf das ab). Es isch soo luschtig gsi. Näbscht all de chinesische Songs hets zu mim Glück au Musik usem Weste gha, sodass ich nöd ganz usgschlosse gsi bin. Aschlüssend simer no zäme go znacht ässe und is Kino "The Avengers" go luege. Näbscht em Film isch au da de Priis spitze gsi. Für weniger als 5.- en 3D-Film luege..., da chamer nüt säge. Ich glaubs ich wird en rächte Schock ha, wenni wieder zrugg id Schwiiz chume und alles so tüür isch -.-&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;Letscht Sunntig simer früeh uf, will mer zäme mit de Familie en chline Tagesusflug nach Tianjin gmacht hend. Nach enre Zug- und Taxifahrt simer denn imne zimli Touristische Teil vo Tianjin acho, wos ganz villi Souvernirs-Läde und Tempel gha het. Zudem bini det definitiv nüm de einzig "Wai guo ren" gsi. Ich han natürlich au es paar Sache posted (u.a. es paar Gschänk, es "Maobi"-Set = Tuschpinsel,...). Bevor mir denn go zmittag ässe sind, simer no en bekannte Tempel go aluege. Debi het mer dMuetter e chli über dGschicht devo verzellt. Am Namittag het denn vor allem dMuetter no paar Sache posted.&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="separator" style="clear: both; text-align: center;"&gt;&lt;a href="http://2.bp.blogspot.com/--UUFuyHBdNg/T8gZwsdfh6I/AAAAAAAAAEI/J-FR_xTo05E/s1600/DSC05296.JPG" imageanchor="1" style="margin-left: 1em; margin-right: 1em;"&gt;&lt;img border="0" height="240" src="http://2.bp.blogspot.com/--UUFuyHBdNg/T8gZwsdfh6I/AAAAAAAAAEI/J-FR_xTo05E/s320/DSC05296.JPG" width="320" /&gt;&lt;/a&gt;&lt;/div&gt;&lt;div style="text-align: center;"&gt;Souvenirs-Strass&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="separator" style="clear: both; text-align: center;"&gt;&lt;a href="http://4.bp.blogspot.com/-pLfpjuZdTcY/T8gZ_ie4GxI/AAAAAAAAAEQ/HAGWPbC_TEs/s1600/DSC05302.JPG" imageanchor="1" style="margin-left: 1em; margin-right: 1em;"&gt;&lt;img border="0" height="240" src="http://4.bp.blogspot.com/-pLfpjuZdTcY/T8gZ_ie4GxI/AAAAAAAAAEQ/HAGWPbC_TEs/s320/DSC05302.JPG" width="320" /&gt;&lt;/a&gt;&lt;/div&gt;&lt;div style="text-align: center;"&gt;Tempel in Tianjin&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;Am Zischtig hani mich mit emne Englisch-Lehrer troffe zum chli Tischtennis spiele und no en Usflug nach Tianjin zplane. Nachem TT (ich han 10:0 ide Sätz gunne) hemer denn abgmacht, dass mer am Mittwuch zäme es paar Sehenswürdigkeite vo Tianjin go aluege gönd. Leider ischs nie dezue cho. Am Abig hetter mir es SMS gschribbe, dasses am nächschte Tag stark regnet. Au mini Gastmuetter het mer de Wetterbricht zeigt. Drum hemer de Usflug abblase. NUR, isch denn am Mittwuch so zimli s'schönschte Wätter gsi, siit dem ich in China bin. Blaue Himmel, Sunne und kei einzigi Wulche (ab jetzt glaub ich em chinesische Wätterbricht nüm xD). Ich han am Mittwuch denn doch sBescht usem Tag gmacht. Nachem Fitness bini mitem Yong go BBQ ässe. Lustigerwies isch sRestaurant wie in Dütschland igrichtet gsi und dKellner hend so Oktober-Fest-Outfits agha xD&amp;nbsp;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="separator" style="clear: both; text-align: center;"&gt;&lt;a href="http://2.bp.blogspot.com/-oxDT1Z6TQMc/T8gZjW_ThII/AAAAAAAAAEA/3Srf7l_V3ZM/s1600/DSC05326.JPG" imageanchor="1" style="margin-left: 1em; margin-right: 1em;"&gt;&lt;img border="0" height="320" src="http://2.bp.blogspot.com/-oxDT1Z6TQMc/T8gZjW_ThII/AAAAAAAAAEA/3Srf7l_V3ZM/s320/DSC05326.JPG" width="240" /&gt;&lt;/a&gt;&lt;/div&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;div class="separator" style="clear: both; text-align: center;"&gt;&lt;a href="http://2.bp.blogspot.com/-grfBakETng8/T8gZIC6lIAI/AAAAAAAAAD4/bNt8prms8Jc/s1600/DSC05323.JPG" imageanchor="1" style="margin-left: 1em; margin-right: 1em;"&gt;&lt;img border="0" height="240" src="http://2.bp.blogspot.com/-grfBakETng8/T8gZIC6lIAI/AAAAAAAAAD4/bNt8prms8Jc/s320/DSC05323.JPG" width="320" /&gt;&lt;/a&gt;&lt;/div&gt;&lt;div style="text-align: center;"&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;&lt;br /&gt;Am Namittag bini denn Zerscht inen Botanik-Garte wo sich denn aber als halbi Masoala-Halle entpuppt het. Es isch echt schön gsi, und vor allem bini ganz elleige gsi und han wieder mal chli rueh gha (es isch nöd immer so eifach mit so vill Mänsche). Aschlüssend bini nomal ad Uni. So lustig wie dasmal ischs no nie gsi. Sie hend mich gfrögt öb ich es paar Spilli känne und ich han daruf "sWerwölfle" und "sJungel-Spilli" bibracht. Läck hend mir müesse lache. Vor allem bim Jungel-Spilli hend au die zrugghaltendere sTier in sich entdeckt xD Mir hends so luschtig gha, dass mer Ziit komplett vergässe hend und praktisch um e Stund überzoge hend. Aber all hend ihre Spass gha und so bini denn ganz glücklich hei. Ich han übrigens ganz ide nöchi vo eusre Wohnig in Hangu en Internet-Bar gseh. Han denn am Abig no de letschtig Satz vom Federer-Spiel gluegt. Jetzt chumi doch no chli zum Roland Garros luege.&lt;br /&gt;&lt;div&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="separator" style="clear: both; text-align: center;"&gt;&lt;a href="http://2.bp.blogspot.com/-LauAz1aGG7k/T8gbVFspKjI/AAAAAAAAAFI/lRaTG5M7fVo/s1600/DSC05424.JPG" imageanchor="1" style="margin-left: 1em; margin-right: 1em;"&gt;&lt;img border="0" height="240" src="http://2.bp.blogspot.com/-LauAz1aGG7k/T8gbVFspKjI/AAAAAAAAAFI/lRaTG5M7fVo/s320/DSC05424.JPG" width="320" /&gt;&lt;/a&gt;&lt;/div&gt;&lt;div style="text-align: center;"&gt;Jungle-Game!!!&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="separator" style="clear: both; text-align: center;"&gt;&lt;a href="http://1.bp.blogspot.com/-ZZZHUVCYT-A/T8gbhbJGUUI/AAAAAAAAAFQ/V1WTeVfLF54/s1600/DSC05431.JPG" imageanchor="1" style="margin-left: 1em; margin-right: 1em;"&gt;&lt;img border="0" height="240" src="http://1.bp.blogspot.com/-ZZZHUVCYT-A/T8gbhbJGUUI/AAAAAAAAAFQ/V1WTeVfLF54/s320/DSC05431.JPG" width="320" /&gt;&lt;/a&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="separator" style="clear: both; text-align: center;"&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="separator" style="clear: both; text-align: center;"&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;Hüt regnets zum erste mal so richtig in Ströme. Wirde aber trotzdem wieder ad Uni gah. Hüt gömer chli go Spörtle und denn isch au scho wieder Wuchenend. Ich wünsch allne wo ihri letschte Schueltäg hend no en guete Abschluss und vill Erfolg bide Matur/LAP/Semesterprüefige.&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="" style="clear: both; text-align: left;"&gt;Ganz en liebe Gruess us&amp;nbsp;&lt;span style="color: black;"&gt;中國,&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="separator" style="clear: both; text-align: left;"&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="separator" style="clear: both; text-align: left;"&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="separator" style="clear: both; text-align: left;"&gt;Take Care!&lt;/div&gt;&lt;div class="separator" style="clear: both; text-align: left;"&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="separator" style="clear: both; text-align: center;"&gt;&lt;a href="http://4.bp.blogspot.com/-kD3S_w2XMmM/T8gdbTS0w5I/AAAAAAAAAFY/CorAw4rl8Hk/s1600/DSC05331.JPG" imageanchor="1" style="margin-left: 1em; margin-right: 1em;"&gt;&lt;img border="0" height="240" src="http://4.bp.blogspot.com/-kD3S_w2XMmM/T8gdbTS0w5I/AAAAAAAAAFY/CorAw4rl8Hk/s320/DSC05331.JPG" width="320" /&gt;&lt;/a&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="separator" style="clear: both; text-align: center;"&gt;&lt;span style="color: black;"&gt;Botanik-Garte vo usse&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="separator" style="clear: both; text-align: left;"&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="separator" style="clear: both; text-align: center;"&gt;&lt;a href="http://4.bp.blogspot.com/-nGZ3DHgxNaY/T8gaqfd4T0I/AAAAAAAAAEs/UrmRentmpcs/s1600/DSC05373.JPG" imageanchor="1" style="margin-left: 1em; margin-right: 1em;"&gt;&lt;img border="0" height="320" src="http://4.bp.blogspot.com/-nGZ3DHgxNaY/T8gaqfd4T0I/AAAAAAAAAEs/UrmRentmpcs/s320/DSC05373.JPG" width="240" /&gt;&lt;/a&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;span style="color: black;"&gt;&lt;br /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;span style="color: black;"&gt;&lt;br /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="separator" style="clear: both; text-align: center;"&gt;&lt;a href="http://1.bp.blogspot.com/-h-Mhaxgn_jk/T8ga6Ka2PUI/AAAAAAAAAE0/2xZ9IMebmeA/s1600/DSC05378.JPG" imageanchor="1" style="margin-left: 1em; margin-right: 1em;"&gt;&lt;img border="0" height="320" src="http://1.bp.blogspot.com/-h-Mhaxgn_jk/T8ga6Ka2PUI/AAAAAAAAAE0/2xZ9IMebmeA/s320/DSC05378.JPG" width="240" /&gt;&lt;/a&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;span style="color: black;"&gt;&lt;br /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="separator" style="clear: both; text-align: center;"&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;</content>
    <link rel="replies" type="application/atom+xml" href="http://mikegoestochina2012.blogspot.com/feeds/7748610747106123371/comments/default" title="Kommentare zum Post"/>
    <link rel="replies" type="text/html" href="http://mikegoestochina2012.blogspot.com/2012/05/01062012-day-33.html#comment-form" title="0 Kommentare"/>
    <link rel="edit" type="application/atom+xml" href="https://www.blogger.com/feeds/2558060512915849451/posts/default/7748610747106123371"/>
    <link rel="self" type="application/atom+xml" href="https://www.blogger.com/feeds/2558060512915849451/posts/default/7748610747106123371"/>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="http://mikegoestochina2012.blogspot.com/2012/05/01062012-day-33.html" title="01.06.2012 - Day 33"/>
    <author>
      <name>Michi</name>
      <uri>http://www.blogger.com/profile/11927610460773419876</uri>
      <email>noreply@blogger.com</email>
      <gd:image rel="http://schemas.google.com/g/2005#thumbnail" width="21" height="32" src="http://1.bp.blogspot.com/-3VTsRCnf26U/T51ZTqtzulI/AAAAAAAAAAU/BFblAhEgyI4/s220/DSC09191.JPG"/>
    </author>
    <media:thumbnail xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" url="http://2.bp.blogspot.com/--UUFuyHBdNg/T8gZwsdfh6I/AAAAAAAAAEI/J-FR_xTo05E/s72-c/DSC05296.JPG" height="72" width="72"/>
    <thr:total>0</thr:total>
  </entry>
  <entry>
    <id>tag:blogger.com,1999:blog-2558060512915849451.post-7019414234421641737</id>
    <published>2012-05-23T19:04:00.001-07:00</published>
    <updated>2012-05-23T19:04:26.448-07:00</updated>
    <title type="text">24.05.2012 - Day 25</title>
    <content type="html">&lt;h2&gt;Nachtrag Fotos:&lt;/h2&gt;So, ich hoffe dasses dasmal endlich klappt mit de Fotis, denn chönder eu endlich mal es Bild devo mache wies da so usgseht. Vill Spass bim aluege =D&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;div class="separator" style="clear: both; text-align: center;"&gt;&lt;a href="http://2.bp.blogspot.com/-BE27EEQAikY/T72IbeblajI/AAAAAAAAABQ/O15cbbtPXkI/s1600/DSC04617.JPG" imageanchor="1" style="margin-left: 1em; margin-right: 1em;"&gt;&lt;img border="0" height="320" src="http://2.bp.blogspot.com/-BE27EEQAikY/T72IbeblajI/AAAAAAAAABQ/O15cbbtPXkI/s320/DSC04617.JPG" width="240" /&gt;&lt;/a&gt;&lt;/div&gt;&lt;div style="text-align: center;"&gt;&amp;nbsp;de Chen Yong&lt;/div&gt;&lt;div style="text-align: center;"&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="separator" style="clear: both; text-align: center;"&gt;&lt;a href="http://1.bp.blogspot.com/-vXFW7hp1UgQ/T72I1XhKYNI/AAAAAAAAABY/H90Mzr6uPHk/s1600/DSC04682.JPG" imageanchor="1" style="margin-left: 1em; margin-right: 1em;"&gt;&lt;img border="0" height="240" src="http://1.bp.blogspot.com/-vXFW7hp1UgQ/T72I1XhKYNI/AAAAAAAAABY/H90Mzr6uPHk/s320/DSC04682.JPG" width="320" /&gt;&lt;/a&gt;&lt;/div&gt;&lt;div style="text-align: center;"&gt;bi däm Hund han sogar ich Mitleid gha...&lt;/div&gt;&lt;div style="text-align: center;"&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="separator" style="clear: both; text-align: center;"&gt;&lt;a href="http://2.bp.blogspot.com/-RTqLTkI4DIU/T72JkY6V6eI/AAAAAAAAABg/VEHdVTJ06pM/s1600/DSC04710.JPG" imageanchor="1" style="margin-left: 1em; margin-right: 1em;"&gt;&lt;img border="0" height="240" src="http://2.bp.blogspot.com/-RTqLTkI4DIU/T72JkY6V6eI/AAAAAAAAABg/VEHdVTJ06pM/s320/DSC04710.JPG" width="320" /&gt;&lt;/a&gt;&lt;/div&gt;&lt;div style="text-align: center;"&gt;&amp;nbsp;Mini Gastfamilie (ohni Vater) bim Schoggi-Fondue-Ässe =D&lt;/div&gt;&lt;div style="text-align: center;"&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="separator" style="clear: both; text-align: center;"&gt;&lt;a href="http://4.bp.blogspot.com/-1x_1ZReRP2M/T72MemlDJlI/AAAAAAAAABs/znY865dAqOE/s1600/DSC04782.JPG" imageanchor="1" style="margin-left: 1em; margin-right: 1em;"&gt;&lt;img border="0" height="240" src="http://4.bp.blogspot.com/-1x_1ZReRP2M/T72MemlDJlI/AAAAAAAAABs/znY865dAqOE/s320/DSC04782.JPG" width="320" /&gt;&lt;/a&gt;&lt;/div&gt;&lt;div style="text-align: center;"&gt;&amp;nbsp;De Fisch wo mir vord Füess gumpt isch!&lt;/div&gt;&lt;div style="text-align: center;"&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="separator" style="clear: both; text-align: center;"&gt;&lt;a href="http://3.bp.blogspot.com/-ZxOeOk5GCNA/T72M8ipxh9I/AAAAAAAAAB0/Yo0jc_59TXA/s1600/DSC04784.JPG" imageanchor="1" style="margin-left: 1em; margin-right: 1em;"&gt;&lt;img border="0" height="240" src="http://3.bp.blogspot.com/-ZxOeOk5GCNA/T72M8ipxh9I/AAAAAAAAAB0/Yo0jc_59TXA/s320/DSC04784.JPG" width="320" /&gt;&lt;/a&gt;&lt;/div&gt;&lt;div style="text-align: center;"&gt;&amp;nbsp;die schlächtischt Fälschig vo Dolce&amp;amp;Gabbana woni je gseh han xD&lt;/div&gt;&lt;div style="text-align: center;"&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="separator" style="clear: both; text-align: center;"&gt;&lt;a href="http://4.bp.blogspot.com/-1l5a4Qc2wiI/T72NLgPcxbI/AAAAAAAAAB8/Lwh1-8YUKv8/s1600/DSC04788.JPG" imageanchor="1" style="margin-left: 1em; margin-right: 1em;"&gt;&lt;img border="0" height="240" src="http://4.bp.blogspot.com/-1l5a4Qc2wiI/T72NLgPcxbI/AAAAAAAAAB8/Lwh1-8YUKv8/s320/DSC04788.JPG" width="320" /&gt;&lt;/a&gt;&lt;/div&gt;&lt;div style="text-align: center;"&gt;&amp;nbsp;English-Conversation @ University&lt;/div&gt;&lt;div style="text-align: center;"&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="separator" style="clear: both; text-align: center;"&gt;&lt;a href="http://2.bp.blogspot.com/-tRJdoY_7R8E/T72Ns20BLWI/AAAAAAAAACE/A-gy-HiwZwc/s1600/DSC04809.JPG" imageanchor="1" style="margin-left: 1em; margin-right: 1em;"&gt;&lt;img border="0" height="240" src="http://2.bp.blogspot.com/-tRJdoY_7R8E/T72Ns20BLWI/AAAAAAAAACE/A-gy-HiwZwc/s320/DSC04809.JPG" width="320" /&gt;&lt;/a&gt;&lt;/div&gt;&lt;div style="text-align: center;"&gt;&amp;nbsp;Cola mit Glacé...&lt;/div&gt;&lt;div style="text-align: center;"&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="separator" style="clear: both; text-align: center;"&gt;&lt;a href="http://4.bp.blogspot.com/-52Rd9wVDh_0/T72OGAGk68I/AAAAAAAAACM/Mk8hj54EBMc/s1600/DSC04853.JPG" imageanchor="1" style="margin-left: 1em; margin-right: 1em;"&gt;&lt;img border="0" height="320" src="http://4.bp.blogspot.com/-52Rd9wVDh_0/T72OGAGk68I/AAAAAAAAACM/Mk8hj54EBMc/s320/DSC04853.JPG" width="240" /&gt;&lt;/a&gt;&lt;/div&gt;&lt;div style="text-align: center;"&gt;&amp;nbsp;Blick uf de neui Teil vo Tanggu usem Büro vom Chen Yong&lt;/div&gt;&lt;div style="text-align: center;"&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="separator" style="clear: both; text-align: center;"&gt;&lt;a href="http://1.bp.blogspot.com/-DNV6aC1X5bM/T72OdESz2sI/AAAAAAAAACU/d6Tcyj76aSI/s1600/DSC04875.JPG" imageanchor="1" style="margin-left: 1em; margin-right: 1em;"&gt;&lt;img border="0" height="240" src="http://1.bp.blogspot.com/-DNV6aC1X5bM/T72OdESz2sI/AAAAAAAAACU/d6Tcyj76aSI/s320/DSC04875.JPG" width="320" /&gt;&lt;/a&gt;&lt;/div&gt;&lt;div style="text-align: center;"&gt;&amp;nbsp;de Adam &amp;amp; Ich vorem Schnellzug!!!&lt;/div&gt;&lt;div style="text-align: center;"&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="separator" style="clear: both; text-align: center;"&gt;&lt;a href="http://4.bp.blogspot.com/-BYFIzzzjC6w/T72PBff1iqI/AAAAAAAAACc/tzJjzZW-NXQ/s1600/DSC04975.JPG" imageanchor="1" style="margin-left: 1em; margin-right: 1em;"&gt;&lt;img border="0" height="240" src="http://4.bp.blogspot.com/-BYFIzzzjC6w/T72PBff1iqI/AAAAAAAAACc/tzJjzZW-NXQ/s320/DSC04975.JPG" width="320" /&gt;&lt;/a&gt;&lt;/div&gt;&lt;div style="text-align: center;"&gt;&amp;nbsp;"Michi der Erleuchtete"&lt;/div&gt;&lt;div style="text-align: center;"&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="separator" style="clear: both; text-align: center;"&gt;&lt;a href="http://2.bp.blogspot.com/-Dafn36lBSHI/T72PUGuY10I/AAAAAAAAACk/aK9oDoV6QPk/s1600/DSC05040.JPG" imageanchor="1" style="margin-left: 1em; margin-right: 1em;"&gt;&lt;img border="0" height="320" src="http://2.bp.blogspot.com/-Dafn36lBSHI/T72PUGuY10I/AAAAAAAAACk/aK9oDoV6QPk/s320/DSC05040.JPG" width="240" /&gt;&lt;/a&gt;&lt;/div&gt;&lt;div style="text-align: center;"&gt;&amp;nbsp;Eusi Shanghai-Truppe (inkl. enere fründliche Chinesin)&lt;/div&gt;&lt;div style="text-align: center;"&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="separator" style="clear: both; text-align: center;"&gt;&lt;a href="http://1.bp.blogspot.com/-XG-xbVsaiVY/T72Pj5gYusI/AAAAAAAAACs/_-EhJkz0pps/s1600/DSC05060.JPG" imageanchor="1" style="margin-left: 1em; margin-right: 1em;"&gt;&lt;img border="0" height="240" src="http://1.bp.blogspot.com/-XG-xbVsaiVY/T72Pj5gYusI/AAAAAAAAACs/_-EhJkz0pps/s320/DSC05060.JPG" width="320" /&gt;&lt;/a&gt;&lt;/div&gt;&lt;div style="text-align: center;"&gt;&amp;nbsp;Shanghai-Skyline&lt;/div&gt;&lt;div style="text-align: center;"&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="separator" style="clear: both; text-align: center;"&gt;&lt;a href="http://2.bp.blogspot.com/-ojNn2aS2Xzk/T72PxmVTmcI/AAAAAAAAAC0/PaDykfwAiS8/s1600/DSC05073.JPG" imageanchor="1" style="margin-left: 1em; margin-right: 1em;"&gt;&lt;img border="0" height="240" src="http://2.bp.blogspot.com/-ojNn2aS2Xzk/T72PxmVTmcI/AAAAAAAAAC0/PaDykfwAiS8/s320/DSC05073.JPG" width="320" /&gt;&lt;/a&gt;&lt;/div&gt;&lt;div style="text-align: center;"&gt;&amp;nbsp;Nanjing-Road&lt;/div&gt;&lt;div style="text-align: center;"&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="separator" style="clear: both; text-align: center;"&gt;&lt;a href="http://2.bp.blogspot.com/-W-pAHSSJfm0/T72QAkvm86I/AAAAAAAAAC8/JioWRn_BVaA/s1600/DSC05205.JPG" imageanchor="1" style="margin-left: 1em; margin-right: 1em;"&gt;&lt;img border="0" height="240" src="http://2.bp.blogspot.com/-W-pAHSSJfm0/T72QAkvm86I/AAAAAAAAAC8/JioWRn_BVaA/s320/DSC05205.JPG" width="320" /&gt;&lt;/a&gt;&lt;/div&gt;&lt;div style="text-align: center;"&gt;&amp;nbsp;ERA-Show (da isch grad die Kugle wo Töfffahrer Loopings fahred)&lt;/div&gt;&lt;div style="text-align: center;"&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="separator" style="clear: both; text-align: center;"&gt;&lt;a href="http://4.bp.blogspot.com/-QuBshURWIgk/T72Qgf-FF6I/AAAAAAAAADE/YRGalMlG1HA/s1600/DSC05212.JPG" imageanchor="1" style="margin-left: 1em; margin-right: 1em;"&gt;&lt;img border="0" height="320" src="http://4.bp.blogspot.com/-QuBshURWIgk/T72Qgf-FF6I/AAAAAAAAADE/YRGalMlG1HA/s320/DSC05212.JPG" width="240" /&gt;&lt;/a&gt;&lt;/div&gt;&lt;div style="text-align: center;"&gt;&amp;nbsp;Jingmao-Tower wo im "Näbelmeer" versinkt&lt;/div&gt;&lt;div style="text-align: center;"&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="separator" style="clear: both; text-align: center;"&gt;&lt;a href="http://3.bp.blogspot.com/-xCrspdAinAI/T72QsWUTM9I/AAAAAAAAADM/AznwBB0QN0M/s1600/DSC05222.JPG" imageanchor="1" style="margin-left: 1em; margin-right: 1em;"&gt;&lt;img border="0" height="240" src="http://3.bp.blogspot.com/-xCrspdAinAI/T72QsWUTM9I/AAAAAAAAADM/AznwBB0QN0M/s320/DSC05222.JPG" width="320" /&gt;&lt;/a&gt;&lt;/div&gt;&lt;div style="text-align: center;"&gt;&amp;nbsp;Bar im 87-Stock vom Jingmao-Tower&lt;/div&gt;&lt;div style="text-align: center;"&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="separator" style="clear: both; text-align: center;"&gt;&lt;a href="http://2.bp.blogspot.com/-UTPOjbaJqWA/T72Q-0-gzeI/AAAAAAAAADU/8QvdNNuBYo0/s1600/DSC05225.JPG" imageanchor="1" style="margin-left: 1em; margin-right: 1em;"&gt;&lt;img border="0" height="240" src="http://2.bp.blogspot.com/-UTPOjbaJqWA/T72Q-0-gzeI/AAAAAAAAADU/8QvdNNuBYo0/s320/DSC05225.JPG" width="320" /&gt;&lt;/a&gt;&lt;/div&gt;&lt;div style="text-align: center;"&gt;&amp;nbsp;Koreanische Schuelklass&lt;/div&gt;&lt;div style="text-align: center;"&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="separator" style="clear: both; text-align: center;"&gt;&lt;a href="http://3.bp.blogspot.com/-S4w4adsOxwc/T72RNPVubkI/AAAAAAAAADc/jfIeB_nFvW8/s1600/DSC05229.JPG" imageanchor="1" style="margin-left: 1em; margin-right: 1em;"&gt;&lt;img border="0" height="240" src="http://3.bp.blogspot.com/-S4w4adsOxwc/T72RNPVubkI/AAAAAAAAADc/jfIeB_nFvW8/s320/DSC05229.JPG" width="320" /&gt;&lt;/a&gt;&lt;/div&gt;&lt;div style="text-align: center;"&gt;&amp;nbsp;Chinese Street Food "chuàr"&lt;/div&gt;&lt;div style="text-align: center;"&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="separator" style="clear: both; text-align: center;"&gt;&lt;a href="http://1.bp.blogspot.com/-5pHu9EXnWl8/T72ReRw-RcI/AAAAAAAAADk/O5TplCepBPM/s1600/DSC05230.JPG" imageanchor="1" style="margin-left: 1em; margin-right: 1em;"&gt;&lt;img border="0" height="240" src="http://1.bp.blogspot.com/-5pHu9EXnWl8/T72ReRw-RcI/AAAAAAAAADk/O5TplCepBPM/s320/DSC05230.JPG" width="320" /&gt;&lt;/a&gt;&lt;/div&gt;&lt;div style="text-align: center;"&gt;&amp;nbsp;Peking&lt;/div&gt;&lt;div style="text-align: center;"&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="separator" style="clear: both; text-align: center;"&gt;&lt;a href="http://2.bp.blogspot.com/-NAmmXElqhvw/T72Rsk09gDI/AAAAAAAAADs/xNMFnfM-4Xc/s1600/DSC05277.JPG" imageanchor="1" style="margin-left: 1em; margin-right: 1em;"&gt;&lt;img border="0" height="240" src="http://2.bp.blogspot.com/-NAmmXElqhvw/T72Rsk09gDI/AAAAAAAAADs/xNMFnfM-4Xc/s320/DSC05277.JPG" width="320" /&gt;&lt;/a&gt;&lt;/div&gt;&lt;div style="text-align: center;"&gt;SPA =D&lt;/div&gt;&lt;div style="text-align: center;"&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div style="text-align: center;"&gt;&lt;span style="text-align: -webkit-auto;"&gt;(Falls eu vode Bricht no öppis wunder gnoh het wies echt usgseh wür und es isch nöd under de Fotis gsi, chönder das gern schribbe und ich wird versueche sFoti nachztrage. Das isch jetzt nur mal sone Uswahl gsi)&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;</content>
    <link rel="replies" type="application/atom+xml" href="http://mikegoestochina2012.blogspot.com/feeds/7019414234421641737/comments/default" title="Kommentare zum Post"/>
    <link rel="replies" type="text/html" href="http://mikegoestochina2012.blogspot.com/2012/05/24052012-day-25.html#comment-form" title="0 Kommentare"/>
    <link rel="edit" type="application/atom+xml" href="https://www.blogger.com/feeds/2558060512915849451/posts/default/7019414234421641737"/>
    <link rel="self" type="application/atom+xml" href="https://www.blogger.com/feeds/2558060512915849451/posts/default/7019414234421641737"/>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="http://mikegoestochina2012.blogspot.com/2012/05/24052012-day-25.html" title="24.05.2012 - Day 25"/>
    <author>
      <name>Michi</name>
      <uri>http://www.blogger.com/profile/11927610460773419876</uri>
      <email>noreply@blogger.com</email>
      <gd:image rel="http://schemas.google.com/g/2005#thumbnail" width="21" height="32" src="http://1.bp.blogspot.com/-3VTsRCnf26U/T51ZTqtzulI/AAAAAAAAAAU/BFblAhEgyI4/s220/DSC09191.JPG"/>
    </author>
    <media:thumbnail xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" url="http://2.bp.blogspot.com/-BE27EEQAikY/T72IbeblajI/AAAAAAAAABQ/O15cbbtPXkI/s72-c/DSC04617.JPG" height="72" width="72"/>
    <thr:total>0</thr:total>
  </entry>
  <entry>
    <id>tag:blogger.com,1999:blog-2558060512915849451.post-2542984939270237374</id>
    <published>2012-05-21T01:19:00.000-07:00</published>
    <updated>2012-06-07T20:09:54.388-07:00</updated>
    <title type="text">21.05.2012 - Day 22</title>
    <content type="html">&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Nimen hao!&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Siit mim letschte Blog-Itrag isch scho meh als e Wuche vergange. Han in Shanhai min Laptop nöd debi gha und somit au nöd mis Programm zum überhaupt Zuegang zu mim Blog zha. Jetzt hani endlich wieder mal Ziit und min Laptop zum nahträge was ide letschte paar Täg so alles passierst isch.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Am Dunschtig de 10.05. bini am morge früeh an Bahnhof vo Tanggu gfahre worde, wohni de Zug nach Peking han müesse nä. Bin im Zug näbed emene echt nette und interessante Chines us der Inner Mongolei ghockt. Mir hend vill mitenander gredet und bim Versuech ihm z'zeige, dass mis Iphone nöd mit de chinesischer SIM-Karte funktioniert, ischs denn plötzlich gange... Fröged mich nöd wieso. In Peking hani denn knapp 3 Stund ufd Delia und ihri Kollege müesse warte. Eusi Gruppe für nach Shanghai isch us 4 Italiener (Tiziana, Gabrielle, Elisa &amp;amp; Deborah), emene Amerikaner (de Adam) und de Delia und mir bestande. Sie sind denn pünktlich itroffe und mir hend denn de Schnellzug nach Shanghai gnoh (De Zug fahrt echt schneller als 300 Km/h =D). Im Zug hani zerscht mal dLüüt chli besser känneglernt und mich recht mit de Delia unterhalte. Sbedürfnis mit öppertem chönne zrede wo eim zu nahezu 100% verstaht isch zimli gross gsi. In Shanghai acho hemer denn es Taxi gnoh zu eusem Hostel.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Am Fritig simer denn de bekannti Yu-Garte und d'Altstadt vo Shanghai go aluege. Es isch echt soo schön gsi (lustigerwies hani die meischte Touriste-Attraktione in Shanghai scho gseh gha, aber selbst bim zweite Mal hani vielli neui Sache gseh). Am Namittag simer denn id French-Concession gange, das isch en Teil wo irgendwie französisch usgseh sött (was minre Meinig nach überhaupt nöd stimmt xD).&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Am Samstig hemer denn en Trip nach Suzhou gmacht, sVenedig vo China wo 30min vo Shanghai entfernt isch. Det simer zerscht chli bide chline Lädeli go bummle und debi hemer immer wieder de ungeheuri Gstank vom "stinkendi Tofu" müessi iiatme. Jede wo das scho mal gschmöchkt het weiss wie schlimm das isch. Echt schlimm! Womer mal amne chline Bueb mit sim Vater verbiiglofe sind, het eus de chli Bueb ganz erstuunt agluegt und grueft: "Wai guo ren!", was sovill wie "Usländer" oder "Westler" heisst xD Isch echt herzig gsi. Das "Wai guo ren" isch übrigens au das Wort won ich am meischte ghöre in Tanggu, wos sehr wenig Usländer git und dLüüt das halt zimli luut säged... Uf jede Fall simer denn nachher no e Fahrt durch dStadt mit emne Böötli go mache. Isch uu cool gsi. Nachdem simer no en Garte go aluege wo au mega schön gsi ischc (all andere hend Studenterabatt becho wölls ade Uni in Peking sind ussert ich -.-). Am Abig simer denn zrugg und ide French-Concession no in Usgang. Das isch echt schlimm gsi. Scho duss isch mer 3x Marihuana abote worde und dine sind sicher 3/4 vode Lüüt bekifft gsi und so komisch am umetanze. dMusik isch au zimlich schrecklich gsi sodass mer relativ schnell wieder gange sind. Dusse isch denn no en Bettler mit emne Aff(!!!) gsi. Woni de Aff han welle streichle, hetter mich welle packe xD&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Am Sunntig hemer eus denn chli ufteilt will dBedürfnis e chli unterschiedlich gsi sind. dDelia und ich sind anen grosse Markt gange wos ganz ganz vill gfälschti Sache gä het. Natürlich han ich au e chli devo profitiert :) Am Abig simer denn e hammer Künstler-Show go luege (für mich isch au das scho zum zweite mal gsi aber es het sich glohnt) und denn aschlüssend im 87 Stock vom Jingmao-Tower ine Bar. Wägem "Wätter" (oder eifach de Luftverschmutzig) hemer nöd bis abe zur Stadt gseh, aber ich han scho nur sFeeling cool gfunde so wiit obe zsii. dPriise sind au dementsprechend "wiit obe" gsi xD&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Am Mäntig, em letschte Tag vo eusem Shanghai-Trip simer zerscht ad Nanjing-Road go shoppe (Bahnhofstrasse "hoch 4") und denn nomal an "Bund". Vo det us het mer eigentlich die bescht Sicht uf dHammer Skyline vo Shanghai. Isch echt empfehlenswert. Denn simer zrugg uf Peking. Will denn scho spaat gsi isch und ich kein Zug meh nach Hangu gha han, hani ufem Campus im Zimmer vom Adam dörfe übernachte. Han zwar nur es vill zchlises Sofa gha, aber das het mich nöd so gstört (vill meh mini Verkältig -.-). No vorem schlafe simer aber no richtige chinesische Strasse-Food go ässe. Es isch sooo fein gsi und het keine 2.- kostet. Leider hani das in Tanggu bzw. Hangu nonig wükli gfunde...&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Am Zischtig Morge hemer denn früeh uf müesse, da sie natürlich wieder Schuel gha hend. Ich bin denn ide erschte zwei Stund au no id Stunde, han aber nür en Teil verstande. Sie sind scho recht wiit. Bin denn ines Kafi öppis go trinke bis dassd Schuel verbi gsi isch und ich mitem emne kanadische Chines und de Delia is Stadtzentrum sind, wo mir Männer eus en Massazug afertige lah hend. Ich han denn ide Rush Hour dSubway vo Peking müesse näh zum zum Bahnhof zgah. Es het so vill Lüüt gha, dass es paar Bahnagstellti wükli dLüüt vo usse no inedruckt hend. Das muess mer echt mal erläbt ha, haha. Spöter bini denn mitem Zug zrugg uf Tanggu, wo mich de Liu abgholt het und zu sine Schwiegereltere bracht het. Det hemer denn no es paar Runde Mahjong gspiillt (es traditionells chinesischs Spiel). Han sogar eimal gunne =D&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Mittwuch &amp;amp; Dunschtig (16.-17.05.) hani vor allem vill Tischtennis gspillt. Am Mittwuch het de Liu gseit mir gönd irgendwo ane und het im gliche Satz no "da ping pong qiu" (Tischtennis spiele) gseit. Womer denn ide Halle acho sind, hani mine Auge nöd traut. Det sind mega vill Lüüt gsi (meh als 150!!). Ich bin denn öppertem vorgstellt worde. Leider hani zu däm Ziitpunkt nöd chekt gha, dass die Frau dTurnierleiterin isch, sodass ich plötzlich bi ihre Asprach als Ehregast deklariert worde bin. Han denn bevor sTurnier agfange het, gäg en mega guete Spieler (ohni Ispile) en Satz müesse spiile. Ich han no nie vor so vill Publikum gspillt gha. Leider hani au nöd wükli en Stich gha. De Satz hani klar mit 11:3 verlore. Aschlüssend bini denn no vonere Ziitig interviewt worde (au das isch mer zum erste Mal passiert). Am dunschtig bini denn nomal as Turnier gange und hani inere bessere Kategorie ide erst Rundi gäg de Champion vo letscht Jahr dörfe spiile. Eigentlich hätter es Freilos gha, aber han dörfe ispringe. Au det hend die meischte Lüüt eus zuegluegt, wills halt wükli nöd vill Usländer bi ihne het. Ich bin im erschte Satz 7:5 in Füehrig gange was die meischte recht erstuunt het. Leider hani de Satz aber no us de Händ gä und de zweit relativ klar verlore han. Es isch aber echt cool gsi.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Am Fritig (18.05) bini mitem Yong go Pizza ässe und denn hani e Mitgliedschaft imne Fitnesscenter kauft. Bin denn au grad chli go trainiere. Muess wieder e chli meh für mini Fitness tue. Süscht hani wieder emal vill gläse (Han all Hunger Games Büecher scho gläse. Jetzt bini ade Biografie vom Rafael Nadal dran. Isch echt spannend!). Am Abig het mich dMuetter denn nach Tanggu i sgrosse Huus bracht. Bin ganz elleige mit de Grossmuetter gsi (ich verstahne keis Wort vo däm wo sie seit... xD)&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Am vergangene Wuchenend hani gar nöd so vill gmacht. Vill gläse, chli chinesisch glernt und chli gamet (mir isch in Sinn cho dassi no zwei PC-Games han woni kei CD bruche zum spiile =D). Wasi eu aber definitiv nöd verschwiige chan, isch dassi mich am Samstig mit emne kolleg troffe han zum is Spa zgah. Jetzt hebed eu fest. Für 30.- hemer ganz ganz villi Bäder, Sauna und es Dampfbad gha. Im einte Bad hets so fischli gha wo eim die abgstorbeni Huut wegknabberet. Aber das isch no nöd alles gsi. Im priis inbegriffe isch au no sznacht UND e 135minütigi Massage gsi!!! Das isch eifach soo toll gsi. Zudem hemer au no grad gratis det chönne schlafe (dBäder hemer debii die ganz ziit unigschränkt dörfe benutze). Für denn 1.50 CHF hemer no es zuesätzlichs zmorgebuffet gha. Echt toll gsi. Ich wirde sicher nno zweimal det higah =D Am Sunntig Abig simer no ines Restaurant go de Geburtstag vode Muetter fiire. Isch no schön gsi. Mir hend eus aber z6 ines 5er-Auto müesse quetsche. Isch no witzig gsi.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Hüt hani recht vill Ziit mit em Kolleg verbracht zum endlich istelle dassi kei problem meh mit Facebook em Blog etc. han. Bis jetzt gsehts uf jede Fall guet us. Nachher bini no in Decathlon gange (jep, das gits au in China) und jetzt gömer denn gli wieder hei. Ich hoffe dassi mich ab jetzt denn öfters melde chan. Ganz en liebe gruess us China.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Take care!!!&lt;span style="font-family: 'Times New Roman'; font-size: 12pt;"&gt;&lt;/span&gt;</content>
    <link rel="replies" type="application/atom+xml" href="http://mikegoestochina2012.blogspot.com/feeds/2542984939270237374/comments/default" title="Kommentare zum Post"/>
    <link rel="replies" type="text/html" href="http://mikegoestochina2012.blogspot.com/2012/05/21052012-day-22.html#comment-form" title="1 Kommentare"/>
    <link rel="edit" type="application/atom+xml" href="https://www.blogger.com/feeds/2558060512915849451/posts/default/2542984939270237374"/>
    <link rel="self" type="application/atom+xml" href="https://www.blogger.com/feeds/2558060512915849451/posts/default/2542984939270237374"/>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="http://mikegoestochina2012.blogspot.com/2012/05/21052012-day-22.html" title="21.05.2012 - Day 22"/>
    <author>
      <name>Michi</name>
      <uri>http://www.blogger.com/profile/11927610460773419876</uri>
      <email>noreply@blogger.com</email>
      <gd:image rel="http://schemas.google.com/g/2005#thumbnail" width="21" height="32" src="http://1.bp.blogspot.com/-3VTsRCnf26U/T51ZTqtzulI/AAAAAAAAAAU/BFblAhEgyI4/s220/DSC09191.JPG"/>
    </author>
    <thr:total>1</thr:total>
  </entry>
  <entry>
    <id>tag:blogger.com,1999:blog-2558060512915849451.post-7593534276734920729</id>
    <published>2012-05-09T02:20:00.000-07:00</published>
    <updated>2012-05-09T02:20:13.082-07:00</updated>
    <title type="text">09.05.2012 - Day 10</title>
    <content type="html">&lt;div class="Section0" style="layout-grid: 14.3500pt;"&gt;&lt;div class="p0" style="margin-bottom: 0pt; margin-top: 0pt; text-align: left; text-autospace: ideograph-other;"&gt;&lt;span style="font-family: 'Times New Roman'; font-size: 12pt;"&gt;Nimen&amp;nbsp;hao!&lt;/span&gt;&lt;span style="font-family: 'Times New Roman'; font-size: 12pt;"&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="p0" style="margin-bottom: 0pt; margin-top: 0pt; text-align: left; text-autospace: ideograph-other;"&gt;&lt;span style="font-family: 'Times New Roman'; font-size: 12pt;"&gt;&lt;br /&gt;&lt;/span&gt;&lt;span style="font-family: 'Times New Roman'; font-size: 12pt;"&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="p0" style="margin-bottom: 0pt; margin-top: 0pt; text-align: left; text-autospace: ideograph-other;"&gt;&lt;span style="font-family: 'Times New Roman'; font-size: 12pt;"&gt;Und&amp;nbsp;wieder&amp;nbsp;mal&amp;nbsp;sind&amp;nbsp;es&amp;nbsp;paar&amp;nbsp;spannendi&amp;nbsp;aber&amp;nbsp;zum&amp;nbsp;Glück&amp;nbsp;au&amp;nbsp;erholsamendi&amp;nbsp;Täg&amp;nbsp;verbii.&lt;/span&gt;&lt;br /&gt;&lt;span style="font-family: 'Times New Roman'; font-size: 12pt;"&gt;Zudem&amp;nbsp;hani&amp;nbsp;endlich&amp;nbsp;mal&amp;nbsp;es&amp;nbsp;paar&amp;nbsp;Föteli&amp;nbsp;chönne&amp;nbsp;uf&amp;nbsp;min&amp;nbsp;Laptop&amp;nbsp;lade&amp;nbsp;=D Am&amp;nbsp;Fritig&amp;nbsp;bini&amp;nbsp;denn&amp;nbsp;no&amp;nbsp;uf&amp;nbsp;emne&amp;nbsp;Tiermarkt&amp;nbsp;gsi&amp;nbsp;(dasmal&amp;nbsp;nöd&amp;nbsp;zum&amp;nbsp;ässe&amp;nbsp;sondern&amp;nbsp;zum&lt;/span&gt;&lt;br /&gt;&lt;span style="font-family: 'Times New Roman'; font-size: 12pt;"&gt;als&amp;nbsp;Huustier&amp;nbsp;ha).&amp;nbsp;Es&amp;nbsp;isch&amp;nbsp;teils&amp;nbsp;mega&amp;nbsp;härzig&amp;nbsp;gsi&amp;nbsp;aber&amp;nbsp;teils&amp;nbsp;au&amp;nbsp;zimli&amp;nbsp;brutal.&amp;nbsp;Wenn&amp;nbsp;de Tierschutz&amp;nbsp;mal&amp;nbsp;da&amp;nbsp;verbiiluege&amp;nbsp;wür,&amp;nbsp;müessted&amp;nbsp;so&amp;nbsp;zimli&amp;nbsp;all&amp;nbsp;läde&amp;nbsp;dicht&amp;nbsp;mache.&amp;nbsp;Zum&lt;/span&gt;&lt;br /&gt;&lt;span style="font-family: 'Times New Roman'; font-size: 12pt;"&gt;bispiil&amp;nbsp;hets&amp;nbsp;riesige&amp;nbsp;Hünd&amp;nbsp;i&amp;nbsp;vill&amp;nbsp;zchline&amp;nbsp;Käfig&amp;nbsp;dine&amp;nbsp;gha.&amp;nbsp;Die&amp;nbsp;wo&amp;nbsp;mich&amp;nbsp;chli&amp;nbsp;besser&amp;nbsp;känned&lt;/span&gt;&lt;br /&gt;&lt;span style="font-family: 'Times New Roman'; font-size: 12pt;"&gt;wüssed&amp;nbsp;dass&amp;nbsp;ich&amp;nbsp;eigentlich&amp;nbsp;kein&amp;nbsp;Hundefan&amp;nbsp;bin,&amp;nbsp;aber&amp;nbsp;selbst&amp;nbsp;die&amp;nbsp;hend&amp;nbsp;mer&amp;nbsp;mega&amp;nbsp;leid&amp;nbsp;ta.&lt;/span&gt;&lt;br /&gt;&lt;span style="font-family: 'Times New Roman'; font-size: 12pt;"&gt;Oder&amp;nbsp;es&amp;nbsp;het&amp;nbsp;mal&amp;nbsp;ca.&amp;nbsp;10&amp;nbsp;Hase&amp;nbsp;gha&amp;nbsp;imne&amp;nbsp;Käfig&amp;nbsp;so&amp;nbsp;gross&amp;nbsp;wie&amp;nbsp;das&amp;nbsp;vo&amp;nbsp;mim&amp;nbsp;Hase...&amp;nbsp;:(&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="p0" style="margin-bottom: 0pt; margin-top: 0pt; text-align: left; text-autospace: ideograph-other;"&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="p0" style="margin-bottom: 0pt; margin-top: 0pt; text-align: left; text-autospace: ideograph-other;"&gt;&lt;span style="font-family: 'Times New Roman'; font-size: 12pt;"&gt;Mir&amp;nbsp;sind&amp;nbsp;denn&amp;nbsp;erscht&amp;nbsp;am&amp;nbsp;samstig&amp;nbsp;morge&amp;nbsp;richtig&amp;nbsp;Tanggu&amp;nbsp;gfahre,&amp;nbsp;aber&amp;nbsp;zerscht&amp;nbsp;hemer&amp;nbsp;no&lt;/span&gt;&lt;br /&gt;&lt;span style="font-family: 'Times New Roman'; font-size: 12pt;"&gt;en&amp;nbsp;Stopp&amp;nbsp;irgendwo&amp;nbsp;im&amp;nbsp;nirgendwo&amp;nbsp;gmacht,&amp;nbsp;woni&amp;nbsp;denn&amp;nbsp;mit&amp;nbsp;somne&amp;nbsp;chines&amp;nbsp;han&amp;nbsp;chönne&lt;/span&gt;&lt;br /&gt;&lt;span style="font-family: 'Times New Roman'; font-size: 12pt;"&gt;Tischtennis&amp;nbsp;spiele&amp;nbsp;(so&amp;nbsp;wieni&amp;nbsp;das&amp;nbsp;verstande&amp;nbsp;han,&amp;nbsp;hend&amp;nbsp;welle&amp;nbsp;usefinde&amp;nbsp;was&amp;nbsp;mis&amp;nbsp;level&amp;nbsp;isch).&lt;/span&gt;&lt;br /&gt;&lt;span style="font-family: 'Times New Roman'; font-size: 12pt;"&gt;Obwohl&amp;nbsp;ich&amp;nbsp;nöd&amp;nbsp;sehr&amp;nbsp;guet&amp;nbsp;gspillt&amp;nbsp;han,&amp;nbsp;hets&amp;nbsp;zumne&amp;nbsp;glatte&amp;nbsp;4:0-Sieg&amp;nbsp;glanget.&amp;nbsp;Mal&amp;nbsp;luege&lt;/span&gt;&lt;br /&gt;&lt;span style="font-family: 'Times New Roman'; font-size: 12pt;"&gt;was&amp;nbsp;mich&amp;nbsp;jetzt&amp;nbsp;denn&amp;nbsp;als&amp;nbsp;nächschts&amp;nbsp;erwartet.&amp;nbsp;&lt;/span&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="p0" style="margin-bottom: 0pt; margin-top: 0pt; text-align: left; text-autospace: ideograph-other;"&gt;&lt;span style="font-family: 'Times New Roman'; font-size: 12pt;"&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="p0" style="margin-bottom: 0pt; margin-top: 0pt; text-align: left; text-autospace: ideograph-other;"&gt;&lt;span style="font-family: 'Times New Roman'; font-size: 12pt;"&gt;Nachher&amp;nbsp;simer&amp;nbsp;denn&amp;nbsp;zum&amp;nbsp;Huus&amp;nbsp;in&amp;nbsp;Tanggu&amp;nbsp;gfahre.&amp;nbsp;Das&amp;nbsp;isch&amp;nbsp;echt&amp;nbsp;mega&amp;nbsp;schön&amp;nbsp;und&amp;nbsp;sehr&lt;/span&gt;&lt;br /&gt;&lt;span style="font-family: 'Times New Roman'; font-size: 12pt;"&gt;gross.&lt;/span&gt;&lt;span style="font-family: 'Times New Roman'; font-size: 12pt;"&gt;&amp;nbsp;Han&amp;nbsp;det&amp;nbsp;es&amp;nbsp;eignis&amp;nbsp;Zimmer&amp;nbsp;(dMatraze&amp;nbsp;isch&amp;nbsp;bide&amp;nbsp;Chinese&amp;nbsp;im&amp;nbsp;Stei-hert&amp;nbsp;xD)&amp;nbsp;wo&lt;/span&gt;&lt;br /&gt;&lt;span style="font-family: 'Times New Roman'; font-size: 12pt;"&gt;no&amp;nbsp;recht&amp;nbsp;schön&amp;nbsp;igrichtet&amp;nbsp;isch.&amp;nbsp;Han&amp;nbsp;a&amp;nbsp;dem&amp;nbsp;Wuchenend&amp;nbsp;sehr&amp;nbsp;vill&amp;nbsp;gläse&amp;nbsp;(bin&amp;nbsp;i&amp;nbsp;knapp&amp;nbsp;3&lt;/span&gt;&lt;br /&gt;&lt;span style="font-family: 'Times New Roman'; font-size: 12pt;"&gt;Täg&amp;nbsp;mitem&amp;nbsp;erste&amp;nbsp;Teil&amp;nbsp;vo&amp;nbsp;"The&amp;nbsp;Hunger&amp;nbsp;Games"&amp;nbsp;durecho.&amp;nbsp;Momentan&amp;nbsp;bini&amp;nbsp;grad&amp;nbsp;am&lt;/span&gt;&lt;br /&gt;&lt;span style="font-family: 'Times New Roman'; font-size: 12pt;"&gt;zweite&amp;nbsp;dran.&amp;nbsp;E-books&amp;nbsp;sei&amp;nbsp;Dank),&amp;nbsp;chli&amp;nbsp;chinesisch&amp;nbsp;glernt&amp;nbsp;und&amp;nbsp;bin&amp;nbsp;uf&amp;nbsp;emne&amp;nbsp;chinesisch&lt;/span&gt;&lt;br /&gt;&lt;span style="font-family: 'Times New Roman'; font-size: 12pt;"&gt;Markt&amp;nbsp;gsi.&amp;nbsp;Det&amp;nbsp;hets&amp;nbsp;näbscht&amp;nbsp;Gmües&amp;nbsp;und&amp;nbsp;illegal&amp;nbsp;brännti&amp;nbsp;DVDs&amp;nbsp;au&amp;nbsp;Tier&amp;nbsp;gha.&amp;nbsp;Mitem&amp;nbsp;einte&lt;/span&gt;&lt;br /&gt;&lt;span style="font-family: 'Times New Roman'; font-size: 12pt;"&gt;devo&amp;nbsp;hani&amp;nbsp;no&amp;nbsp;e&amp;nbsp;bsunderi&amp;nbsp;Erfahrig&amp;nbsp;gmacht.&amp;nbsp;Imne&amp;nbsp;mega&amp;nbsp;chline&amp;nbsp;Gfäss&amp;nbsp;sind&amp;nbsp;Schildkrote&amp;nbsp;und&lt;/span&gt;&lt;br /&gt;&lt;span style="font-family: 'Times New Roman'; font-size: 12pt;"&gt;sone&amp;nbsp;Art&amp;nbsp;Fisch&amp;nbsp;gsi&amp;nbsp;(sie&amp;nbsp;hend&amp;nbsp;chume&amp;nbsp;Wasser&amp;nbsp;dine&amp;nbsp;gha).&amp;nbsp;Uf&amp;nbsp;jede&amp;nbsp;Fall,&amp;nbsp;chum&amp;nbsp;bini&amp;nbsp;dra&amp;nbsp;verbii&lt;/span&gt;&lt;br /&gt;&lt;span style="font-family: 'Times New Roman'; font-size: 12pt;"&gt;glofe&amp;nbsp;gumpt&amp;nbsp;de&amp;nbsp;eint&amp;nbsp;Fisch&amp;nbsp;mir&amp;nbsp;grad&amp;nbsp;vor&amp;nbsp;dFüess&amp;nbsp;und&amp;nbsp;versuecht&amp;nbsp;sich&amp;nbsp;fortzbewege&amp;nbsp;xD&amp;nbsp;Ich&lt;/span&gt;&lt;br /&gt;&lt;span style="font-family: 'Times New Roman'; font-size: 12pt;"&gt;han&amp;nbsp;sgfühl&amp;nbsp;das&amp;nbsp;isch&amp;nbsp;es&amp;nbsp;Zeiche&amp;nbsp;vom&amp;nbsp;Fisch&amp;nbsp;gsi:&amp;nbsp;Heb&amp;nbsp;erbarme&amp;nbsp;mit&amp;nbsp;mir!!!&amp;nbsp;dLüüt&amp;nbsp;hend&amp;nbsp;mich&lt;/span&gt;&lt;br /&gt;&lt;span style="font-family: 'Times New Roman'; font-size: 12pt;"&gt;denn&amp;nbsp;chli&amp;nbsp;aglachet&amp;nbsp;wölli&amp;nbsp;so&amp;nbsp;verschrocke&amp;nbsp;bin&amp;nbsp;und&amp;nbsp;so&amp;nbsp;Mitleid&amp;nbsp;mitem&amp;nbsp;Fisch&amp;nbsp;gha&amp;nbsp;han.&amp;nbsp;Bin&amp;nbsp;ihne&lt;/span&gt;&lt;br /&gt;&lt;span style="font-family: 'Times New Roman'; font-size: 12pt;"&gt;isch&amp;nbsp;das&amp;nbsp;halt&amp;nbsp;täglich&amp;nbsp;Brot&amp;nbsp;(oder&amp;nbsp;Fisch!).&lt;/span&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="p0" style="margin-bottom: 0pt; margin-top: 0pt; text-align: left; text-autospace: ideograph-other;"&gt;&lt;span style="font-family: 'Times New Roman'; font-size: 12pt;"&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="p0" style="margin-bottom: 0pt; margin-top: 0pt; text-align: left; text-autospace: ideograph-other;"&gt;&lt;span style="font-family: 'Times New Roman'; font-size: 12pt;"&gt;Am&amp;nbsp;Mäntig&amp;nbsp;bini&amp;nbsp;denn&amp;nbsp;am&amp;nbsp;morge&amp;nbsp;wieder&amp;nbsp;is&amp;nbsp;Büro&amp;nbsp;gange.&amp;nbsp;sHighlight&amp;nbsp;vo&amp;nbsp;däm&amp;nbsp;Tag&amp;nbsp;ischs&amp;nbsp;gsi,&lt;/span&gt;&lt;br /&gt;&lt;span style="font-family: 'Times New Roman'; font-size: 12pt;"&gt;wieder&amp;nbsp;ad&amp;nbsp;Uni&amp;nbsp;chönne&amp;nbsp;zgah.&amp;nbsp;Det&amp;nbsp;bini&amp;nbsp;ines&amp;nbsp;Klassezimmer&amp;nbsp;voller&amp;nbsp;Studente&amp;nbsp;gange&amp;nbsp;und&amp;nbsp;die&lt;/span&gt;&lt;br /&gt;&lt;span style="font-family: 'Times New Roman'; font-size: 12pt;"&gt;hend&amp;nbsp;de&amp;nbsp;afange&amp;nbsp;klatsche&amp;nbsp;xD&amp;nbsp;Isch&amp;nbsp;no&amp;nbsp;zimli&amp;nbsp;luschtig&amp;nbsp;gsi.&amp;nbsp;Mer&amp;nbsp;het&amp;nbsp;mich&amp;nbsp;denn&amp;nbsp;vorgstellt&amp;nbsp;und&lt;/span&gt;&lt;br /&gt;&lt;span style="font-family: 'Times New Roman'; font-size: 12pt;"&gt;denn&amp;nbsp;han&amp;nbsp;ich&amp;nbsp;müesse&amp;nbsp;vo&amp;nbsp;mir,&amp;nbsp;de&amp;nbsp;Familie&amp;nbsp;und&amp;nbsp;de&amp;nbsp;Schwiiz&amp;nbsp;verzelle.&amp;nbsp;Sie&amp;nbsp;hend&amp;nbsp;also&amp;nbsp;no&amp;nbsp;paar&lt;/span&gt;&lt;br /&gt;&lt;span style="font-family: 'Times New Roman'; font-size: 12pt;"&gt;Sache&amp;nbsp;gwüsst&amp;nbsp;über&amp;nbsp;dSchwiiz&amp;nbsp;(sie&amp;nbsp;hend&amp;nbsp;zum&amp;nbsp;Bispiil&amp;nbsp;de&amp;nbsp;Federer&amp;nbsp;kennt&amp;nbsp;=D)&amp;nbsp;und&amp;nbsp;am&amp;nbsp;Schluss&lt;/span&gt;&lt;br /&gt;&lt;span style="font-family: 'Times New Roman'; font-size: 12pt;"&gt;hani&amp;nbsp;ihne&amp;nbsp;no&amp;nbsp;bibracht&amp;nbsp;uf&amp;nbsp;Schwiizerdütsch&amp;nbsp;bis&amp;nbsp;uf&amp;nbsp;10&amp;nbsp;zähle&amp;nbsp;(han&amp;nbsp;ihne&amp;nbsp;natürlich&amp;nbsp;au&amp;nbsp;no&lt;/span&gt;&lt;br /&gt;&lt;span style="font-family: 'Times New Roman'; font-size: 12pt;"&gt;versuecht&amp;nbsp;Chuchichästli&amp;nbsp;bizbringe,&amp;nbsp;aber&amp;nbsp;das&amp;nbsp;isch&amp;nbsp;weniger&amp;nbsp;erfolgrich&amp;nbsp;gsi&amp;nbsp;...&amp;nbsp;xD)&lt;/span&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="p0" style="margin-bottom: 0pt; margin-top: 0pt; text-align: left; text-autospace: ideograph-other;"&gt;&lt;span style="font-family: 'Times New Roman'; font-size: 12pt;"&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="p0" style="margin-bottom: 0pt; margin-top: 0pt; text-align: left; text-autospace: ideograph-other;"&gt;&lt;span style="font-family: 'Times New Roman'; font-size: 12pt;"&gt;Gester&amp;nbsp;isch&amp;nbsp;denn&amp;nbsp;echt&amp;nbsp;en&amp;nbsp;coole&amp;nbsp;Tag&amp;nbsp;gsi.&amp;nbsp;Ich&amp;nbsp;han&amp;nbsp;mich&amp;nbsp;zum&amp;nbsp;erste&amp;nbsp;Mal&amp;nbsp;getraut&amp;nbsp;mich&amp;nbsp;ganz&lt;/span&gt;&lt;br /&gt;&lt;span style="font-family: 'Times New Roman'; font-size: 12pt;"&gt;elleige&amp;nbsp;i&amp;nbsp;dere&amp;nbsp;Stadt&amp;nbsp;fortzbewege&amp;nbsp;(und&amp;nbsp;damit&amp;nbsp;meini&amp;nbsp;nöd&amp;nbsp;nur&amp;nbsp;gschnell&amp;nbsp;dStrass&amp;nbsp;abe).&amp;nbsp;Han&lt;/span&gt;&lt;br /&gt;&lt;span style="font-family: 'Times New Roman'; font-size: 12pt;"&gt;nämli&amp;nbsp;sStrassenetz&amp;nbsp;langsam&amp;nbsp;begriffe&amp;nbsp;und&amp;nbsp;gwüsst&amp;nbsp;woni&amp;nbsp;ane&amp;nbsp;will&amp;nbsp;und&amp;nbsp;wieni&amp;nbsp;det&amp;nbsp;ane&amp;nbsp;muess.&lt;/span&gt;&lt;br /&gt;&lt;span style="font-family: 'Times New Roman'; font-size: 12pt;"&gt;Also&amp;nbsp;hani&amp;nbsp;min&amp;nbsp;Rucksack&amp;nbsp;gno&amp;nbsp;und&amp;nbsp;bin&amp;nbsp;zude&amp;nbsp;Ikaufsstrass&amp;nbsp;glofe.&amp;nbsp;De&amp;nbsp;Bus&amp;nbsp;hani&amp;nbsp;nöd&amp;nbsp;wölle&lt;/span&gt;&lt;br /&gt;&lt;span style="font-family: 'Times New Roman'; font-size: 12pt;"&gt;benutze&amp;nbsp;da&amp;nbsp;ichs&amp;nbsp;system&amp;nbsp;mitem&amp;nbsp;zahle&amp;nbsp;nonig&amp;nbsp;ganz&amp;nbsp;begriffe.&amp;nbsp;Han&amp;nbsp;denn&amp;nbsp;e&amp;nbsp;chli&amp;nbsp;ziit&amp;nbsp;gha&amp;nbsp;zum&lt;/span&gt;&lt;br /&gt;&lt;span style="font-family: 'Times New Roman'; font-size: 12pt;"&gt;chli&amp;nbsp;go&amp;nbsp;shoppe&amp;nbsp;(obwohl&amp;nbsp;ich&amp;nbsp;NO&amp;nbsp;nüt&amp;nbsp;kauft&amp;nbsp;han)&amp;nbsp;und&amp;nbsp;e&amp;nbsp;mega&amp;nbsp;krassi&amp;nbsp;Konditorei&amp;nbsp;aluege&lt;/span&gt;&lt;br /&gt;&lt;span style="font-family: 'Times New Roman'; font-size: 12pt;"&gt;bevor&amp;nbsp;ich&amp;nbsp;denn&amp;nbsp;mitem&amp;nbsp;Yong&amp;nbsp;abgmacht&amp;nbsp;han&amp;nbsp;zum&amp;nbsp;go&amp;nbsp;schwümme.&amp;nbsp;Bevor&amp;nbsp;mer&amp;nbsp;aber&amp;nbsp;gange&lt;/span&gt;&lt;br /&gt;&lt;span style="font-family: 'Times New Roman'; font-size: 12pt;"&gt;sind,&amp;nbsp;hemer&amp;nbsp;im&amp;nbsp;Mac&amp;nbsp;no&amp;nbsp;für&amp;nbsp;weniger&amp;nbsp;als&amp;nbsp;1.-&amp;nbsp;es&amp;nbsp;Cola&amp;nbsp;gno&amp;nbsp;mit&amp;nbsp;Milch-Glacé&amp;nbsp;obedruf!!!&amp;nbsp;Das&lt;/span&gt;&lt;br /&gt;&lt;span style="font-family: 'Times New Roman'; font-size: 12pt;"&gt;isch&amp;nbsp;echt&amp;nbsp;crazy&amp;nbsp;gsi,&amp;nbsp;aber&amp;nbsp;eigentlich&amp;nbsp;no&amp;nbsp;fein&amp;nbsp;=D&lt;/span&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="p0" style="margin-bottom: 0pt; margin-top: 0pt; text-align: left;"&gt;&lt;span style="font-family: 'Times New Roman'; font-size: 12pt;"&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="p0" style="margin-bottom: 0pt; margin-top: 0pt; text-align: left;"&gt;&lt;span style="font-family: 'Times New Roman'; font-size: 12pt;"&gt;Nachem&amp;nbsp;schwümme&amp;nbsp;simer&amp;nbsp;denn&amp;nbsp;is&amp;nbsp;Restaurant&amp;nbsp;vom&amp;nbsp;Brüeder&amp;nbsp;vom&amp;nbsp;Yong.&amp;nbsp;Det&amp;nbsp;hani&amp;nbsp;brateni&lt;/span&gt;&lt;br /&gt;&lt;span style="font-family: 'Times New Roman'; font-size: 12pt;"&gt;nudle&amp;nbsp;gha&amp;nbsp;mit.................&amp;nbsp;(ja&amp;nbsp;es&amp;nbsp;isch&amp;nbsp;jetzt&amp;nbsp;passiert!)&amp;nbsp;Hunde-Fleisch...&amp;nbsp;Für&amp;nbsp;gwüssi&amp;nbsp;vo&amp;nbsp;eu&amp;nbsp;sicher&amp;nbsp;schockierend,&amp;nbsp;aber&amp;nbsp;ich&amp;nbsp;han&amp;nbsp;das&amp;nbsp;eifach&amp;nbsp;mal&amp;nbsp;müesse&amp;nbsp;mache.&lt;/span&gt;&lt;br /&gt;&lt;span style="font-family: 'Times New Roman'; font-size: 12pt;"&gt;Uf&amp;nbsp;de&amp;nbsp;Gschmack&amp;nbsp;gahni&amp;nbsp;&lt;/span&gt;&lt;span style="font-family: 'Times New Roman'; font-size: 12pt;"&gt;jetzt&amp;nbsp;us&amp;nbsp;Respekt&amp;nbsp;gegenüber&amp;nbsp;de&amp;nbsp;Hundeliebhaber&amp;nbsp;nöd&amp;nbsp;ii.&amp;nbsp;Fallses&amp;nbsp;öppert&lt;/span&gt;&lt;br /&gt;&lt;span style="font-family: 'Times New Roman'; font-size: 12pt;"&gt;wüsse&amp;nbsp;möcht,&amp;nbsp;chaner&amp;nbsp;mich&amp;nbsp;ja&amp;nbsp;mal&amp;nbsp;persönlich&amp;nbsp;fröge.&amp;nbsp;Han&amp;nbsp;bim&amp;nbsp;Ässe&amp;nbsp;au&amp;nbsp;wieder&amp;nbsp;es&amp;nbsp;paar&amp;nbsp;neui&lt;/span&gt;&lt;br /&gt;&lt;span style="font-family: 'Times New Roman'; font-size: 12pt;"&gt;Lüüt&amp;nbsp;kenneglernt&amp;nbsp;wo&amp;nbsp;sogar&amp;nbsp;e&amp;nbsp;chli&amp;nbsp;besser&amp;nbsp;Englisch&amp;nbsp;chönnd.&lt;/span&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;span style="font-family: 'Times New Roman'; font-size: 12pt;"&gt;Hüt hani endlich wieder mal öppis europäischs chönne Ässe. Mir sind zäme go Pizza ässe.&lt;/span&gt;&lt;br /&gt;&lt;span style="font-family: 'Times New Roman'; font-size: 12pt;"&gt;Isch also echt no fein gsi. Danach hani mer zum erste mal e Massage gönt. Isch echt erholsam&lt;/span&gt;&lt;br /&gt;&lt;span style="font-family: 'Times New Roman'; font-size: 12pt;"&gt;gsi. &lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="p0" style="margin-bottom: 0pt; margin-top: 0pt; text-align: left;"&gt;&lt;span style="font-family: 'Times New Roman'; font-size: 12pt;"&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="p0" style="margin-bottom: 0pt; margin-top: 0pt; text-align: left;"&gt;&lt;br /&gt;&lt;span style="font-family: 'Times New Roman'; font-size: 12pt;"&gt;Das&amp;nbsp;wär&amp;nbsp;so&amp;nbsp;sneuste&amp;nbsp;us&amp;nbsp;China. Ich hoff eu gfallt min Blog. Ich meld mich bald us Shanghai.&lt;/span&gt;&lt;br /&gt;&lt;span style="font-family: 'Times New Roman'; font-size: 12pt;"&gt;&lt;br /&gt;&lt;/span&gt;&lt;br /&gt;&lt;span style="font-family: 'Times New Roman'; font-size: 12pt;"&gt;Byebye&lt;/span&gt;&lt;br /&gt;&lt;span style="font-family: 'Times New Roman'; font-size: 12pt;"&gt;&lt;br /&gt;&lt;/span&gt;&lt;br /&gt;&lt;span style="font-family: 'Times New Roman'; font-size: 12pt;"&gt;Ps: Us irgendeim Grund funktioniert s'ufelade vode Fotis nonig. Es tuet mer echt Leid. Ich&lt;/span&gt;&lt;br /&gt;&lt;span style="font-family: 'Times New Roman'; font-size: 12pt;"&gt;hol das so schnell wie möglich nach =D&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="Section0" style="text-align: left;"&gt;&lt;div class="p0" style="margin-bottom: 0pt; margin-top: 0pt;"&gt;&lt;span style="font-size: small;"&gt;&lt;span style="font-family: 'Times New Roman';"&gt;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span style="font-family: 'Times New Roman'; font-size: 12pt;"&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;</content>
    <link rel="replies" type="application/atom+xml" href="http://mikegoestochina2012.blogspot.com/feeds/7593534276734920729/comments/default" title="Kommentare zum Post"/>
    <link rel="replies" type="text/html" href="http://mikegoestochina2012.blogspot.com/2012/05/09052012-day-10.html#comment-form" title="1 Kommentare"/>
    <link rel="edit" type="application/atom+xml" href="https://www.blogger.com/feeds/2558060512915849451/posts/default/7593534276734920729"/>
    <link rel="self" type="application/atom+xml" href="https://www.blogger.com/feeds/2558060512915849451/posts/default/7593534276734920729"/>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="http://mikegoestochina2012.blogspot.com/2012/05/09052012-day-10.html" title="09.05.2012 - Day 10"/>
    <author>
      <name>Michi</name>
      <uri>http://www.blogger.com/profile/11927610460773419876</uri>
      <email>noreply@blogger.com</email>
      <gd:image rel="http://schemas.google.com/g/2005#thumbnail" width="21" height="32" src="http://1.bp.blogspot.com/-3VTsRCnf26U/T51ZTqtzulI/AAAAAAAAAAU/BFblAhEgyI4/s220/DSC09191.JPG"/>
    </author>
    <thr:total>1</thr:total>
  </entry>
  <entry>
    <id>tag:blogger.com,1999:blog-2558060512915849451.post-5039195078401461880</id>
    <published>2012-05-04T01:30:00.002-07:00</published>
    <updated>2012-05-04T01:35:11.618-07:00</updated>
    <title type="text">04.05.2012 - Day 5</title>
    <content type="html">Nimen hao!&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Han endlich mal Ziit und Internet gfunde und han denkt ich muess eu mal chli update. Also fangi mal vo Afang aa.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;s'Het alles mit emne wie üblich schlächte Flug agfange. Die 10 Stund hend eifach nöd welle verbiigah. Am Afang ischs no gange, aber denn wenn eigentlich all am schlafe wäred, het de Michi mal wieder nöd chönne pfuuse -.- Da het au d'Unterhaltig an Bord und mini Musik nöd sonderlich ghulfe. Dezue isch s'Ässe au alles andere als fein gsi. Nach etliche misslungene Versüech izschlafe bini denn irgendwenn endlich mal zPeking acho. Det hani denn zimlich schnell müesse feststelle dass de erst Bus nach Tanggu erst 6 Stund nach minre Ankunft abfahrt und ned 3 Stund später wie im Internet beschribbe. Irgendwie hanis aber au gschafft die Ziit z'überstah. Die 3-stündig Busfahrt isch aber denn zimlich schnell verbigange, da ich mis chinesisch zum erste mal chli uf dProb han chönne stelle binre Konversation mit emne eltere Chines.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;13:00 Uhr&lt;br /&gt;Endlich bini in Tanggu acho, emene Stadtteil vo Tianjin. Ich suech mich nach emne schwarze Nissan um mit emne gwüsse Autokennzeiche, aber wo isch denn das Auto??? Ich warte, und warte, und warte... (mir hätti locker en Film chönne drüber dreie: "Michi alleine in Tanggu..."). Mit 1 Stund verspätig isch denn au das rettende Auto cho. Ich wohne binre 4-köpfige Familie. Näbed mine Gasteltere hani no en 18-jährige und en 8-jährige Gastbrüeder. Sie sind beidi sehr nett. Under de wuche wohnemer in Hangu inere härzige wohnig (und nei ich schlafe nöd uf enre bambusmatte, ich han es Bett xD), will de elter Sohn det ine gueti Schuel gaht (det hani kei Internet, drum ischs bis jetzt chli schwierig gsi zum schribbe). Am wuchenend simer in Tanggu. Det hends es mega schöns huus wo sogar es chlises bächli ide mitti het. Mir werdet hüt Abig wieder det higah.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Ich han am Afang scho recht e Krise gha, will schinesisch scho "hen kuài" (sehr schnell) isch. Aber dlüüt gäbed sich müeh verständlich mit mir zrede, was mängisch überhaupt nöd hilft xD Englisch isch bide meischte chum oder gar nöd vorhande. Das isch scho zimli krass, aber ich schlahn mich irgendwie dure. Am Tag duure bini bi de Muetter im Bureau und lerne e chli selbstständig chinesisch. Zum Teil undernimm ich au öppis, mit lüüt wo grad nüt ztue hend (was au zimli oft vorchunnt). Han au scho mal e "englisch-conversation-class" chönne leite. Isch zimli luschtig gsi. Ab nächscht wuche wirdi au e chli englisch unterrichte. Ich freu mich eigentlich no recht druf.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Bin au scho mal imne Sportzentrum gsi woni e chli Badminton gspiilt han (leider hets det grad kei Tischtennis-Spieler gha). Am Wuchenend wirdi wahrschinlich inen Club go spiile chönne.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Ahja, gester womer vom schaffe heicho sind, het de Lift zerscht ned funktioniert und denn obe ide Wohnig acho hets denn au kei Wasser gha. Da mer vorher grad no sznacht posted hend, hemer das jetzt nöd chönne mache und sind denn spontan is Restaurant. Isch no recht fein gsi.&lt;br /&gt;Apropos Ässe ich han au kulinarisch natürlich scho vill erläbt. Han scho Hund-, Katze-, Krokodil- und Pandafleisch gha... Nei, sicher nöd xD Nüt vo all dem. Ich wird aber vorussichtlich nächscht wuche mal eis vo dene Tier ässe, welles tueni nonig verrate. Wirde denn es Föteli mache und das denn ufelade (dasmal gits no kei Fotis, da ich mis Kamera-Kabel grad ned debi han). Han aber süscht bis jetzt zimli fein gässe. Zum zmorge dämpfti brötli, oder Dim Sums oder Nuddelsuppe. Alles isch immer huere billig. Das isch scho recht krass.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Hüt hani au no es Zug-Billet nach Peking kauft, da ich nächscht Wuche mit de Delia Rechsteiner (für die wo sie känned) nach Shanghai gah. Ich freu mich scho mega druf, will mir Shanghai bi minre erste China-Reis am meischte gfallt het und will ich denn endlich wieder mal öppert zu 100% verstahne xD&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Das wärs fürs erste vo mir. Fallser irgendwelchi Frage hend, chönder sie ja eifach imne Kommentar une stelle und ich wird sie möglichscht schnell versueche zbeantworte. Ich meld mich bald wieder mit de neuste News us China.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Be blessed,&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Mixie</content>
    <link rel="replies" type="application/atom+xml" href="http://mikegoestochina2012.blogspot.com/feeds/5039195078401461880/comments/default" title="Kommentare zum Post"/>
    <link rel="replies" type="text/html" href="http://mikegoestochina2012.blogspot.com/2012/05/04052012-day-5.html#comment-form" title="1 Kommentare"/>
    <link rel="edit" type="application/atom+xml" href="https://www.blogger.com/feeds/2558060512915849451/posts/default/5039195078401461880"/>
    <link rel="self" type="application/atom+xml" href="https://www.blogger.com/feeds/2558060512915849451/posts/default/5039195078401461880"/>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="http://mikegoestochina2012.blogspot.com/2012/05/04052012-day-5.html" title="04.05.2012 - Day 5"/>
    <author>
      <name>Michi</name>
      <uri>http://www.blogger.com/profile/11927610460773419876</uri>
      <email>noreply@blogger.com</email>
      <gd:image rel="http://schemas.google.com/g/2005#thumbnail" width="21" height="32" src="http://1.bp.blogspot.com/-3VTsRCnf26U/T51ZTqtzulI/AAAAAAAAAAU/BFblAhEgyI4/s220/DSC09191.JPG"/>
    </author>
    <thr:total>1</thr:total>
  </entry>
  <entry>
    <id>tag:blogger.com,1999:blog-2558060512915849451.post-1832255138274816811</id>
    <published>2012-04-29T09:02:00.003-07:00</published>
    <updated>2012-04-29T12:09:16.625-07:00</updated>
    <title type="text">29.04.2012 - 1 day left</title>
    <content type="html">&lt;h2 class="separator" style="clear: both; text-align: center;"&gt;  &lt;/h2&gt;&lt;div class="separator" style="clear: both; text-align: left;"&gt;&lt;span style="font-family: Verdana,sans-serif; font-size: small;"&gt;Ich hät nöd dänkt das de Tag so schnell so nöch rücke wür, aber da bini, am letschte vollständige Tag ide Schwiiz vor minre Abreis nach Peking, China. Ich bin ide vergangene Täg immer nervöser worde und halts langsam echt nüm us. Ich bin froh gahts morn los und dass ich gli mal (e chli) Gwüssheit han was mich alles i däm grosse "Reich vode Mitti" erwartet. Han hüt no die letschte vorbereitige troffe (packt hani dank de fründliche Unterstützig &lt;/span&gt;&lt;span style="font-size: small;"&gt;&lt;span style="font-family: Verdana,sans-serif;"&gt;vo minre super Fründin scho es paar Täg vorher) und bin jetzt langsam aber au sicher parat für die Reis. Jetzt gits denn no es letschts mal "geistlich uftanke" im ICF und denn hoffentlich en erholsame Schlaf, damit ich usgrueht i das neue Kapitel starte chan. Ich meld mich hoffentlich bald wieder us China =D&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Michi&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="separator" style="clear: both; text-align: center;"&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="separator" style="clear: both; text-align: center;"&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="separator" style="clear: both; text-align: center;"&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="separator" style="clear: both; text-align: center;"&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="separator" style="clear: both; text-align: center;"&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="separator" style="clear: both; text-align: center;"&gt;&lt;img border="0" height="240" src="http://3.bp.blogspot.com/-nKeBvSbAFWo/T51idSjiLKI/AAAAAAAAABE/dPLL-5TcO2k/s320/DSC04600.JPG" width="320" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;br /&gt;</content>
    <link rel="replies" type="application/atom+xml" href="http://mikegoestochina2012.blogspot.com/feeds/1832255138274816811/comments/default" title="Kommentare zum Post"/>
    <link rel="replies" type="text/html" href="http://mikegoestochina2012.blogspot.com/2012/04/29.html#comment-form" title="0 Kommentare"/>
    <link rel="edit" type="application/atom+xml" href="https://www.blogger.com/feeds/2558060512915849451/posts/default/1832255138274816811"/>
    <link rel="self" type="application/atom+xml" href="https://www.blogger.com/feeds/2558060512915849451/posts/default/1832255138274816811"/>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="http://mikegoestochina2012.blogspot.com/2012/04/29.html" title="29.04.2012 - 1 day left"/>
    <author>
      <name>Michi</name>
      <uri>http://www.blogger.com/profile/11927610460773419876</uri>
      <email>noreply@blogger.com</email>
      <gd:image rel="http://schemas.google.com/g/2005#thumbnail" width="21" height="32" src="http://1.bp.blogspot.com/-3VTsRCnf26U/T51ZTqtzulI/AAAAAAAAAAU/BFblAhEgyI4/s220/DSC09191.JPG"/>
    </author>
    <media:thumbnail xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" url="http://3.bp.blogspot.com/-nKeBvSbAFWo/T51idSjiLKI/AAAAAAAAABE/dPLL-5TcO2k/s72-c/DSC04600.JPG" height="72" width="72"/>
    <thr:total>0</thr:total>
  </entry>
</feed>
