<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<?xml-stylesheet href="http://www.blogger.com/styles/atom.css" type="text/css"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:openSearch="http://a9.com/-/spec/opensearchrss/1.0/" xmlns:blogger="http://schemas.google.com/blogger/2008" xmlns:georss="http://www.georss.org/georss" xmlns:gd="http://schemas.google.com/g/2005" xmlns:thr="http://purl.org/syndication/thread/1.0">
  <id>tag:blogger.com,1999:blog-4721590144554505814</id>
  <updated>2013-08-27T15:02:04.749+10:00</updated>
  <category term="http://3.bp.blogspot.com/_z-NmrDgghttp://3.bp.blogspot.com/_z-NmrDggn74/Srhr_XtbA9I/AAAAAAAAABA/usRMLfbMI0g/s320/DSC00100.JPGn74/Srho_y39YeI/AAAAAAAAAAw/QiknSkvWL1I/s320/DSC00020.JPG"/>
  <category term="http://4.bp.blogspot.com/_z-NmrDggn74/SwEdPcP7paI/AAAAAAAAACI/k9Iv6wZb57g/s400/me+new+haircut.jpg"/>
  <title type="text">Sabrina in Surfers Paradise</title>
  <subtitle type="html">Ich gahn am 11.09.2009 für 3 Mönet nach Australie, Gold Coast, Surfers Paradise. Während däre Ziit wird ich über mini Erfahrige informiere...</subtitle>
  <link rel="http://schemas.google.com/g/2005#feed" type="application/atom+xml" href="https://www.blogger.com/feeds/4721590144554505814/posts/default?max-results=13"/>
  <link rel="self" type="application/atom+xml" href="https://www.blogger.com/feeds/4721590144554505814/posts/default?max-results=13"/>
  <link rel="alternate" type="text/html" href="http://sabrinainsurfersparadise.blogspot.com/"/>
  <link rel="hub" href="http://pubsubhubbub.appspot.com/"/>
  <author>
    <name>Sabrina</name>
    <uri>http://www.blogger.com/profile/15111521388853656273</uri>
    <email>noreply@blogger.com</email>
    <gd:image rel="http://schemas.google.com/g/2005#thumbnail" width="24" height="32" src="http://2.bp.blogspot.com/_z-NmrDggn74/SqLcVTu4Q5I/AAAAAAAAAAM/VROkaMoh0Mg/S220/IMG_4476.JPG"/>
  </author>
  <generator version="7.00" uri="http://www.blogger.com">Blogger</generator>
  <openSearch:totalResults>13</openSearch:totalResults>
  <openSearch:startIndex>1</openSearch:startIndex>
  <openSearch:itemsPerPage>13</openSearch:itemsPerPage>
  <entry>
    <id>tag:blogger.com,1999:blog-4721590144554505814.post-4486827114835471055</id>
    <published>2009-12-09T12:03:00.006+10:00</published>
    <updated>2009-12-09T19:02:27.903+10:00</updated>
    <title type="text">Coming home...</title>
    <content type="html">&lt;div style="text-align: center;"&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div style="text-align: left;"&gt;... waaaas für es mega schöns Gfühl bald hei z gah!!!&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;span class="Apple-style-span"  style="font-size:large;"&gt;&lt;span class="Apple-style-span"  style="color:#330033;"&gt;&lt;b&gt;Mini über alles gliebte Lüüt idä Schwiiz.....&lt;/b&gt;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;Es isch jetzt Mittwuch, morn isch däm entsprechend Dunnstig. Am Dunnstig gahn ich hei! Ich wird vom Transfer abgholt am 16:00 und nach Brisbane gfahre. Min Flüger gaht det am 20:30 los. Juhuuuu :) Ich freu mich sooo mega uf mini Heimat :) Ich ha Heiweh nach dä Berge, nach dä Schoggi und äm Wii :) uuund selbstverständlich nach minere Familie, mine liebe Mädels und nachem Flughafe inkl. allne CS-Mitarbeiter. Bald, bald, bald bin ich wieder im Lande.&lt;/div&gt;&lt;div&gt;So aber natürlich wännd ihr lieber na chli öpis vo Australie ghöre :) Ich muess mich a däre Stell vo Herze bi mine treue Blog-Leser entschuldige. Ich weiss ich han scho siit Ewigkeite kein Itrag meh z Stand bracht. Ich bin eifacht immer unterwegs und suscht hani immer einzelne Lüüt im Facebook oder per Mail verzellt was ich so erlebt han. Also tusig Mal sorry für das. &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;Was han ich di letschte paar Wuche erlebt?&lt;/div&gt;&lt;div style="text-align: center;"&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;Ich bin mitä Ladies ufä Partytour mitä Hummer Limousine :) Daaas isch ja mal öpis cools gsi! Hät au super Fotis gäh :) Mer sind am 8i gstartet inere Bar "Melbas" und händ det Pizza-Häppchen übercho und Champagner. Nach so 45 Minute simer mitä risige Hummer Limos (eusi isch di schwarzi gsi) losgfahre. Zerscht ca. 30 Minute umegfahre durch Surfers Paradise&lt;/div&gt;&lt;div&gt;und mer händ sogar Drinks übercho. Sone Frau wo det agstellt gsi isch hät eus idä Limo Drinks gmixt. Es hät also würklich pro Person 2-3 Drinks gäh. Dänn simer bim erste Club acho - "Shooters" und sofort in VIP Bereich gfüert worde. Det simer dänn gfrägt worde öb mer öpis zum trinke möchtet. Scho dä nächst Drink also :) Dänn händ eus die Agstellte vo dä Tour adä Bar eusi Drinks gholt und bracht. Mer händ würklich nöd us eusem VIP Bereich müesse, ussert zum ufs WC gah :) Ja dänn hämer tanzed und na es paar Föteli mache lah - vom Profifotograf :)&lt;/div&gt;&lt;div&gt; Das isch au so mega geil gsi. Irgendwenn simer dänn wieder zämetrumlät worde und zum nächste Club gange - "Sin City" - det simer au grad wieder i euse VIP Bereich bracht worde. Det isch dä VIP Bereich än grosse Balkon wo über allne Lüüt chasch tanze und allne chasch zueluege :) Hammer gsi! Und wieder hämer än Drink übercho, wieder simer bedient worde... &lt;/div&gt;&lt;div&gt;So hets gern na paar Nächt chöne witergah :) Dänn hämer det wieder chli Party gmacht und sind dänn irgendwenn zum letschte Club witer. Natürlich alli völlig atrunke simer also im "Bedroom" acho und wieder aaaab in VIP Bereich. Namal än Drink und d Party chan richtig losgah :) Im Bedroom isch dä VIP Bereich voll cool. Es hät Bett als Sitzglegeheit und än Mini-Balkon. Dä Abig isch würklich fantastisch gsi!!!&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img style="display:block; margin:0px auto 10px; text-align:center;cursor:pointer; cursor:hand;width: 400px; height: 300px;" src="http://4.bp.blogspot.com/_z-NmrDggn74/Sx8QT6RfB-I/AAAAAAAAACQ/1cOKT7AFNfg/s400/DSC00858.JPG" border="0" alt="" id="BLOGGER_PHOTO_ID_5413063211368777698" /&gt;&lt;div style="text-align: center;"&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div style="text-align: center;"&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div style="text-align: center;"&gt;v.l. ich, Riccarda, Anna, Brigitte, Stephanie, Fabienne, Sofija&lt;/div&gt;&lt;div style="text-align: center;"&gt;und idä Mitti Caroline&lt;/div&gt;&lt;div style="text-align: center;"&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div style="text-align: center;"&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div style="text-align: center;"&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div style="text-align: left;"&gt;Dänn simer na uf Moreton Island - än TRAUM!!! Das isch ä unglaublichi Insle, riiiisig gross und würklich traumhaft schön. Für alli die wo "Lost" kenned, ungefair i däm Style isch Moreton Island. Die Insle isch so gigantisch, du merksch gar nöd dass eigentlich "nur" uf äre Insle bisch. Wänn am Strand stahsch, gsehsch links und rechts nur Strand - kilometer lang - und fiinä, wiisä Sand. S Wasser isch türkisblau und du chasch am Strand stah und is Meer useluege, du gsehsch nur Wasser. Ich bin ja au scho mal idä Karibik gsi, aber so ä Insle schlaht sogar Punta Cana. Ich zeig eu jetzt mal s erschte Foti, damit ihr wüssed vo was mir reded.&lt;/div&gt;&lt;div style="text-align: left;"&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div style="text-align: left;"&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;&lt;img style="display:block; margin:0px auto 10px; text-align:center;cursor:pointer; cursor:hand;width: 400px; height: 300px;" src="http://1.bp.blogspot.com/_z-NmrDggn74/Sx8TjXzuAII/AAAAAAAAACY/SE_eJhiXQ7M/s400/0796.jpg" border="0" alt="" id="BLOGGER_PHOTO_ID_5413066775529914498" /&gt;&lt;div style="text-align: left;"&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div style="text-align: center;"&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div style="text-align: left;"&gt;Es isch würklich ä sehr ä schöni Insle. Nur ein Nachteil häts uf sonere unbewohnte Insle: es hät kei Hüüser, kei Hotels, kei gar nüt. Mer händ därfe im Zelt schlafe - sorry, stopp - mer händ müesse im Zelt schlafe! Was für es Erlebnis! Immerhin händ d Anna und ich kei Spinne im Zelt gha, nöd so wie d Jungs. Bim Remo und bim Chris im Zelt häts 3 fuustgrossi Spinnene gha. Iiiiiigiitt!!!! Mer händ also ineme Zelt gschlafe und ineme Camp gwohnt. Kochet händ d Campleiter für eus. 2 Manne und ä Frau. Ad Näme magi mi jetzt leider nüme erinnere. S Esse isch ziemlich guet gsi. S Dusche isch däfür zum chotze gsi! Mer isch nachem dusche na genau so dreckig gsi wie vorher, eifacht hät mer än Chälteschock gha. Und ihr kenned mich ja alli... Ich hasse alles wo unhygienisch isch. Ich chönt usflippe wänn ich mich nöd chan style :) &lt;/div&gt;&lt;div style="text-align: left;"&gt;Aber ebä, mer sind uf äre Insle gsi und es isch mer nüt anders übrig blibe als die Ziit det trotzdem z gnüsse. Was ich dänn au gmacht han! Am erschte Tag simer go Schnorchle (nöd so spektakulär wämer mich frägt) und go Sandboarde. Sandboarding isch dä hammer gsi! Mer sind voneme risige und mega steile Hügel abäboardet. Chopf vorah simer eine nachem andere ufeme schmale Holzbrättli durabgfahre. Das Feeeeeling!!!! Meeega cool gsi... Und natürlich hämer nacher Sand überall gha. Uf dä Fahrt zrugg zum Camp hämer na än churze Zwüschestopp gmacht am Meer. Es isch grad Sunneuntergang gsi und mer händ schöni Fotis chöne mache. Ah ja wasi uf kein Fall därf vergesse z erwähne: all die coole Fahrte mit dänne Jeeps. Das isch unglaublich gsi! Mer isch eifacht nur duregschüttlet worde :) Ca. 11 Lüüt inkl. äm Fahrer sind ineme Jeep umegspickt :) Mer isch würklich richtig gfloge. Es hät nämlich selbstverständlich kei Strasse gha, mer isch am Strand gfahre grad nebed äm Wasser oder dänn zmitzt im Wald.&lt;/div&gt;&lt;div style="text-align: left;"&gt; Super gsi! Ja das wär dänn dä erschti Tag gsi. Am 2. und zuglich letschte Tag (oooh :( ) simer an Strand, a än Süesswassersee besser gseit a zwei verschiideni, zuneme Lüchtturm und dänn au scho wieder zrugg nach Surfers Paradise. Es isch es super cools Weekend gsi! &lt;/div&gt;&lt;div style="text-align: left;"&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div style="text-align: left;"&gt;&lt;img style="display:block; margin:0px auto 10px; text-align:center;cursor:pointer; cursor:hand;width: 400px; height: 300px;" src="http://4.bp.blogspot.com/_z-NmrDggn74/Sx9YitAwS2I/AAAAAAAAACg/9RNCxhp9QOo/s400/CIMG1047.JPG" border="0" alt="" id="BLOGGER_PHOTO_ID_5413142630344182626" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div style="text-align: left;"&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div style="text-align: left;"&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div style="text-align: left;"&gt;Ui ui ui ganz erlich gseit han ich na viiiiil meh wellä schriebe, aber ich muen mich jetzt parat mache und dänn dä letscht Abig use gah. Gönd namal go Latino tanze :) Schöne Abschluss oder...?? Ja guet, mer gsehnd eus alli wieder idä Schwiiz. Passed guet uf eu uf!&lt;/div&gt;&lt;div style="text-align: left;"&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div style="text-align: left;"&gt;Bis baaaald&lt;/div&gt;&lt;div style="text-align: left;"&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div style="text-align: left;"&gt;XOXO &lt;/div&gt;&lt;div style="text-align: left;"&gt;Eui Sabrina&lt;/div&gt;&lt;div style="text-align: center;"&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;</content>
    <link rel="replies" type="application/atom+xml" href="http://sabrinainsurfersparadise.blogspot.com/feeds/4486827114835471055/comments/default" title="Kommentare zum Post"/>
    <link rel="replies" type="text/html" href="http://sabrinainsurfersparadise.blogspot.com/2009/12/coming-home.html#comment-form" title="0 Kommentare"/>
    <link rel="edit" type="application/atom+xml" href="https://www.blogger.com/feeds/4721590144554505814/posts/default/4486827114835471055"/>
    <link rel="self" type="application/atom+xml" href="https://www.blogger.com/feeds/4721590144554505814/posts/default/4486827114835471055"/>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="http://sabrinainsurfersparadise.blogspot.com/2009/12/coming-home.html" title="Coming home..."/>
    <author>
      <name>Sabrina</name>
      <uri>http://www.blogger.com/profile/15111521388853656273</uri>
      <email>noreply@blogger.com</email>
      <gd:image rel="http://schemas.google.com/g/2005#thumbnail" width="24" height="32" src="http://2.bp.blogspot.com/_z-NmrDggn74/SqLcVTu4Q5I/AAAAAAAAAAM/VROkaMoh0Mg/S220/IMG_4476.JPG"/>
    </author>
    <media:thumbnail xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" url="http://4.bp.blogspot.com/_z-NmrDggn74/Sx8QT6RfB-I/AAAAAAAAACQ/1cOKT7AFNfg/s72-c/DSC00858.JPG" height="72" width="72"/>
    <thr:total>0</thr:total>
  </entry>
  <entry>
    <id>tag:blogger.com,1999:blog-4721590144554505814.post-1850575142324420587</id>
    <published>2009-11-16T18:50:00.006+10:00</published>
    <updated>2009-11-16T19:59:21.166+10:00</updated>
    <category scheme="http://www.blogger.com/atom/ns#" term="http://4.bp.blogspot.com/_z-NmrDggn74/SwEdPcP7paI/AAAAAAAAACI/k9Iv6wZb57g/s400/me+new+haircut.jpg"/>
    <title type="text">Christmas tree and palm tree</title>
    <content type="html">&lt;div style="text-align: left;"&gt;&lt;b&gt;Hiiii everyone!!!&lt;/b&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;Do you enjoy your life? Gahts eu allne guet?&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;Da ich eu es Ziitli lang ewigs warte lah han, schriebi jetzt scho wieder i min Blog. Es git au einiges z verzelle :)&lt;/div&gt;&lt;div style="text-align: center;"&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;Es isch eifacht uuuunglaublich... Im heisse Australie - es wird würklich vo Tag zu Tag heisser - stönd i allne Ichaufszentrum Christbäum und all die Wiehnachtsdekos ume. Es isch echt mega cool und glichziitig extrem komisch. Mer chan sich das überhaupt nöd vorstelle Wiehnachte z fiire wänns doch so heiss isch. Momentan hämer mind. 30 Grad tagsdur und am Abig bzw. idä Nacht wirds au nüme richtig chüel. Langsam chamer idä churze Miniröckli und ohni Jäggli in Usgang - JUHU :) Es isch echt amazing da!!! Damit ihr eu es Bild dävo chönd mache wie än Christbaum mittä i dänne Palme usgseht, han ich es Foti gmacht.&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;Bitteschön lueged selber:&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div style="text-align: center;"&gt;&lt;img style="display:block; margin:0px auto 10px; text-align:center;cursor:pointer; cursor:hand;width: 300px; height: 400px;" src="http://3.bp.blogspot.com/_z-NmrDggn74/SwEUk7a4JeI/AAAAAAAAAB4/9iGOs2TuTSs/s400/christmas+tree+and+palm+tree.jpg" border="0" alt="" id="BLOGGER_PHOTO_ID_5404623652479575522" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div style="text-align: center;"&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div style="text-align: center;"&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div style="text-align: left;"&gt;Ja gseht scho cool us :) Strahlend blaue Himmel, wunderschöni Palme, än schön beschmückte Christbaum und ich idä Summerchleider mit Sunnebrülle dävor. Händer ja alli na nie gseh :)&lt;/div&gt;&lt;div style="text-align: center;"&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div style="text-align: left;"&gt;So, jetzt fangi mal ah vo mim Weekend z verzelle. Aaaalso... Euse Plan nach Byron Bay z gah hämer nöd chöne verwürkliche. Da mer keis Auto händ chöne miete, hetät mer müesse mitem Car gah. D Anna hät däre Firma wos abütet es Mail gschriebe aber kei Antwort übercho. Ja dänn simer halt z fuul gsi zum nahacke und eifacht nöd gange. Aber es isch nach wie vor euses Ziil na nach Byron Bay z gah. Vilicht nach Moreton Island. Am Fritig Abig isch aber total super gsi... Nach dä Schuel simer wie praktisch jede Fritig in Surf Club go Bier trinke. Ui ui ui ich glaubs bis hüt nöd, dass ich Bier trinke. Das würd mir ja idä Schwiiz nie im Lebe in Sinn cho haha Ja uf jedefall isch det ebä s Bier idä Happy Hour (ab äm 4i also grad nach dä Schuel) nur 2.50. Das heisst mer wär echt blöd wämer nöd es Bier trink - oder halt 3, 4 :) Ja dänn simer bis so um di halbi 6i det gsi und nacher simer hei. Es git ja immer am halbi 7i Znacht. Dihei acho hani müesse stresse, han nämlich nur na 5 Minute gha :) Ich han also mini Täsche uf d Couch knallt und dä Chüelschrank ufgno zum mis Dinner usenäh (d Rhonda isch nöd dihei gsi) und nacher zu dä Trish und Anna ufegah. Jetzt müend ihr eu die Situation ganz gnau vorstelle: kei Gastmuetter dihei, Chüelschrank uf und KEIN TELLER drin!!! Ich bin det gstande wie versteineret und han mich gfrägt "Wo zum Tüfel isch min Znacht oder wenigstens mini Hostmum???". Ja dänn bini halt ohni öpis z esse ufe gange, will ja di andere zwei gwartet händ und hunger gha händ. Det hani dänn - mit Mitleid vo dä Trish und dä Anna - versuecht d Rhonda telefonisch z erreiche. Nüt... Nöd abgno... Dänn nach 3 Mal alüte, hani ihre halt es SMS gschriebe. Unglaublich he, ohni öpis vo ihre z ghöre, ohni irgend ä Notiz isch sie eifacht nöd dihei gsi. Das isch so überhaupt nöd ihre Style. Ich han mir echt chli Sorge um sie gmacht. Nachdem dänn d Anna und d Trish gesse händ, sinds beidi mit mir abecho - sie händ mir irgendwie nöd ganz glaubt dass ich richtig gluegt han. Selbstverständlich isch nienets ä Notiz umegläge... Aber d Trish hät ufem Arbetskalender vo dä Rhonda gseh, dass d Rhonda bis am 8i muen schaffe. Guet - so lang warti natürlich nöd... Han ja scho richtig Mageknurre... Dänn isch d Trish uf di fabelhafti Idee cho, mir grad 5 Minute vo eusere Wohnsiedlig entfernt go ä Pizza hole. Das hani dänn au gmacht bzw. hämer gmacht, d Anna und ich. Churz vorem 8i bini dänn am Pizza esse gsi, schön gmüetlich idä Stubä. Dänn so am 20:20 hät d Rhonda aglütet. "Ja ich han denkt du bisch in Byron Bay übers Weekend!" Toooooll... Wie han ich chöne vergesse ihre z säge, dass ich ebä glich nöd gahn...????? Hahahahaha vo det ah isch es nur na zum lache gsi :) Dänn bin ich am Abig dihei blibe und sie isch weg. Das isch au witzig gsi: d "Tochter" bliibt dihei und s "Mami" gaht weg hihi :) Ja... Das isch min herrliche Fritig Abig gsi...&lt;/div&gt;&lt;div style="text-align: center;"&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div style="text-align: left;"&gt;Am Samstig hämer - d Anna, d Riccarda und ich - eus uf dä Weg gmacht zum Robina Shopping Center. Woooow isch das riisig gsi! Isch zwar nöd ganz so schön wies Pacific Fair, wills nur drin isch, aber na viiiiil grösser. Ich han zwar scho denkt s Pacific Fair isch risig, aber gege das isch es d Parkallee :) Es hät meeega viil geili Läde gha, nur leider isch dä australisch Chleiderstyle zum chotze!!! Ratet mal was mer z 3. alles kauft händ??? Hahahaha also: d Anna es Top, ich ä Handtäsche, Armreife und es Haarband und d Riccarda än BH... Es hät eifacht ÜBERHAUPT nüt schöns gha! Es isch im allgemeine schwierig da in Australie so richtig geili Chleider z chaufe. Ich hets ganz anderscht erwartet. Klar, ich han au scho paar Sache gshoppet - aber das bin halt wohl eifacht ich :) Tja, wie au immer es isch än super coole Shopping Tag gsi! Völlig kaputt simer hei, aber voller Vorfreud zum style für dä Usgang. Dihei acho hani scho wieder kein Znacht und kei Gastmuetter gha. Sie hät mich aber dänn per SMS drum bittet, dass ich mir selber öpis Znacht mache söll. Klaaaar... Als ob ich na Ziit gha het. Also hani dänn unterwegs vorem Usgang churz es Sandwich im Subway gesse. Für in Usgang hämer eus mal än andere Ort als Surfers wellä aluege... Plant wär mal endlich Broadbeach gsi - das isch zwüsched Mermaid Waters (wo ich wohne) und Surfers Paradise. Mer seit au es isch klein Surfers. Det häts aschiinend viil di schönere Clubs, aber mer sind na nie gsi. Ja nach Research im Internet hämer eus aber dänn glich für Surfers entschiidä. I däm Club womer händ wellä ane isch nämlich a däm Abig nur Electro gloffe, Electro House, Trance, Techno... NEI DANKE! Nachdem mer eus im Waxy's sind go itrinke, simer is Shooters. Im Shooters isch es aber extrem langwilig gsi und drum simer wieder zrugg is Waxy's. Das isch es Pub, aber d Music isch dä hammer det. Eifacht ein Partysong nachem andere! Am 3 simer dänn aber au scho ungefair wieder dihei gsi.&lt;/div&gt;&lt;div style="text-align: center;"&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div style="text-align: left;"&gt;Am Sunntig händ d Anna und ich mal schön usgschlafe! Wobi für sie isch usschlafe bis so am 9i, dänn staht sie uf und gaht an Strand go spaziere. Ich bin am halbi 1 ufgstande :) hahaha dä Unterschiid, ganz geil :) Ja dänn hämer eus es Ziitli an Pool gsesse, nacher Frücht zum Zmittag gesse und sind dänn so am halbi 3 witer zum Strand. Det hämer öpe 1 1/2 Stündli gsünnelet und nacher simer wieder zrugg. Endlich bin ich langsam am bruun werde! Ui nei so lang hani ja na nie und nimmer brucht! Normalerwiis bin ich ja sofort bruun idä Ferie! Leider verbringed mer da in Australie aber immer di heissiste Stunde im chalte Klassezimmer. Ja das isch dänn au scho wieder min Sunntig gsi. Nachem sünnele simer na churz is Pacific Fair gloffe zum Chips go chaufe. Usserdem isch d Rhonda scho wieder nöd dihei gsi. Dä Znacht wo sie mir in Chüelschrank gstellt hät, hät genau wie Fisch usgseh!!! Sie weiss genau ich hasse Fisch und iss es nöd! Ich han ihre also gschriebe: "Is it Fish?" zruggcho isch sicher 2 Stund lang nüt. Darum hani mer im Coles Pasta kauft. Ich han also das Weekend min Znacht selber kauft... Das isch doch eigentlich än riise Witz will ich ja für dä Znacht i dä Hostfamily zahle! Ich wird au bestimmt bald mitä Schuel rede...&lt;/div&gt;&lt;div style="text-align: center;"&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div style="text-align: left;"&gt;Ja das wärs gsi vo mim Weekend. Hüt hämer ja wieder Schuel gha. Ah ja dänn bini na churz zum Coiffure nach dä Schuel. Spitze schniide und abstufä. Han mer uf dä einte Site so ganz fest abstufä lah bzw. Sitefransle gmacht. Nöd eifacht zum sich vorstelle, ich weiss daher da d Fotis:&lt;/div&gt;&lt;div style="text-align: left;"&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div style="text-align: left;"&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div style="text-align: center;"&gt;&lt;img style="display:block; margin:0px auto 10px; text-align:center;cursor:pointer; cursor:hand;width: 300px; height: 400px;" src="http://4.bp.blogspot.com/_z-NmrDggn74/SwEdPcP7paI/AAAAAAAAACI/k9Iv6wZb57g/s400/me+new+haircut.jpg" border="0" alt="" id="BLOGGER_PHOTO_ID_5404633178939565474" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div style="text-align: center;"&gt;&lt;br /&gt;&lt;img style="display:block; margin:0px auto 10px; text-align:center;cursor:pointer; cursor:hand;width: 300px; height: 400px;" src="http://1.bp.blogspot.com/_z-NmrDggn74/SwEdO1lupLI/AAAAAAAAACA/FSQNq8Uh8AM/s400/me+new+haircut+from+site.jpg" border="0" alt="" id="BLOGGER_PHOTO_ID_5404633168562005170" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div style="text-align: center;"&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div style="text-align: left;"&gt;Ja das isch alles wo ich so erlebt han i dä letschte paar Täg. Ouuu nei öpis ganz wichtigs heti fascht vergesse! Am Dunnstig mached mer ä Partytour mit dä H2 Hammer Limousine! Mir, das heisst: Anna, Fabi, Riccarda, Florina, Sofija, Brigitte, Stephanie, Carolin und ich! D Jungs hämer nöd däzue chöne bewege mitzcho... D Partytour startet am 8i im Melbas, det wird än feine Znacht gesse - Gourmet Dinner :) dänn gahts mitä Limo los, mer fahred öpe ä halb Stund und chömed gratis Fläschene Champagner und Wodka über idä Limo. Dänn gahts vo Club zu Club - Shooters, Sin City, Bedroom... Ja glaub suscht na irgendwo. Überall gratis Itritt, än gratis Drink und mer händ ä VIP Lounge! Das heiss vo so geile Balkön obe abeluege uf alli andere und det obe tanze, hammer! Als ob das nöd scho dä hammer wär, müemer nödemal selber ad Bar! Mer werded nämlich i däre VIP Lounge sogar bedient! Dänn hämer au na än professionellä Fotograf dä ganz Abig wo eus fötelet und nacher is Facebook stellt und AAAACHTUNG... Security wo ständig uf eus ufpasst!!!! Geiler gahts ja echt nüme!!! Jaaa... ich weiss di einte oder andere sind niidisch :) Mini Ladiiiiies: Laura, Anina &amp;amp; Rahel... Ihr wäred au sofort däbi oder??? :) Ach ja was ich na umbedingt säge muen zu däm ganze Spass! Es chostet eus nur 50 AUD statt 100 hahaha und d Jungs hetät müesse 80 zahle statt 140 :) Frechheit, ich weiss... Aber irgendwie glich geil... Mer chömed au immer überall gratis Itritt über vor dä Clubs wänn nur Ladies unterwegs sind! Eifacht nur GEIL!!! Ah ja und d Australier sind teilwiis so nöd normal! Jetzt isch es dä Anna und mir scho zweimal passiert, dass mir am hellichte Tag heigloffe sind und so Type mitem Auto ghuupät händ und gschroue händ: "I wanna fuck you!!!" Gits so öpis überhaupt?? Haha also idä Schwiiz ganz bestimmt nöd :) Tja, witzig isch es glich, vorallem will mers sich ja nöd gwönnt isch :) Aber mer händ eus scho grad echli gfrägt :)&lt;/div&gt;&lt;div style="text-align: left;"&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div style="text-align: left;"&gt;Ja das wärs dämfall mal wieder für dä Moment :) Ich gahn jetzt eis go rauche hihi han leider nanig ufghört... &lt;/div&gt;&lt;div style="text-align: left;"&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div style="text-align: left;"&gt;Mini heiss gliebte Lüüt idä Schwiiz... Passed uf eu uf und denked ab und zue chli a mich!&lt;/div&gt;&lt;div style="text-align: left;"&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div style="text-align: left;"&gt;Bis bald&lt;/div&gt;&lt;div style="text-align: left;"&gt;XOXO&lt;/div&gt;&lt;div style="text-align: left;"&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div style="text-align: left;"&gt;Sabrina&lt;/div&gt;</content>
    <link rel="replies" type="application/atom+xml" href="http://sabrinainsurfersparadise.blogspot.com/feeds/1850575142324420587/comments/default" title="Kommentare zum Post"/>
    <link rel="replies" type="text/html" href="http://sabrinainsurfersparadise.blogspot.com/2009/11/christmas-tree-and-palm-tree.html#comment-form" title="1 Kommentare"/>
    <link rel="edit" type="application/atom+xml" href="https://www.blogger.com/feeds/4721590144554505814/posts/default/1850575142324420587"/>
    <link rel="self" type="application/atom+xml" href="https://www.blogger.com/feeds/4721590144554505814/posts/default/1850575142324420587"/>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="http://sabrinainsurfersparadise.blogspot.com/2009/11/christmas-tree-and-palm-tree.html" title="Christmas tree and palm tree"/>
    <author>
      <name>Sabrina</name>
      <uri>http://www.blogger.com/profile/15111521388853656273</uri>
      <email>noreply@blogger.com</email>
      <gd:image rel="http://schemas.google.com/g/2005#thumbnail" width="24" height="32" src="http://2.bp.blogspot.com/_z-NmrDggn74/SqLcVTu4Q5I/AAAAAAAAAAM/VROkaMoh0Mg/S220/IMG_4476.JPG"/>
    </author>
    <media:thumbnail xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" url="http://3.bp.blogspot.com/_z-NmrDggn74/SwEUk7a4JeI/AAAAAAAAAB4/9iGOs2TuTSs/s72-c/christmas+tree+and+palm+tree.jpg" height="72" width="72"/>
    <thr:total>1</thr:total>
  </entry>
  <entry>
    <id>tag:blogger.com,1999:blog-4721590144554505814.post-6268314885861382438</id>
    <published>2009-11-11T18:01:00.004+10:00</published>
    <updated>2009-11-11T19:26:00.005+10:00</updated>
    <title type="text">In one month I'm at home</title>
    <content type="html">&lt;div style="text-align: center;"&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;Looovely and cold Switzerland...&lt;div&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;Jetzt hani scho 2 Mönet dure und hüt ineme Monet bini dihei... Au wänns mir da meeega guet gfallt, ich bin scho froh dassi bald hei därf :) Ich vermisse eu alli so mega fescht...&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;So aber jetzt chli öpis zu Australie und mim momentane Lebe:&lt;/div&gt;&lt;div style="text-align: center;"&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;Hüt Abig gömer ane Latino Party - juuuuhuuuu... :) Nach fängs zwei Mönet hämer endlich usegfunde dass ineme Club jede Mittwuch Latino Party isch... Cool hä? Froi mi mega will idä Discos ghörsch suscht echt kei Latino und vorallem praktisch nur House. Was ja nöd so würklich mis Ding isch wie di meischte vo eu wüssed. Dä Usgang da isch aber glich cool. &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;Leider hani scho di erscht Kollegin müesse verabschiede... :( D Gaby isch hei uf Brasilie... Es isch mega trurig gsi... Hoffe mer blibed glich na chli in Kontakt - abgmacht hämers :)&lt;/div&gt;&lt;div&gt;Dänn simer a ihrem 2. letschte Tag na go es Antique Photo mache. So im Style vo früener...&lt;/div&gt;&lt;div&gt;Lueged da:&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img style="display:block; margin:0px auto 10px; text-align:center;cursor:pointer; cursor:hand;width: 400px; height: 300px;" src="http://4.bp.blogspot.com/_z-NmrDggn74/Svp3tnUt7bI/AAAAAAAAABw/A7QEoKcpS9Y/s400/DSC00723.JPG" border="0" alt="" id="BLOGGER_PHOTO_ID_5402762328518028722" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;Am Weekend gömer nach Byron Bay! Faaaabslä ich wird dänn ganz fescht a dich denke :) Jetzt müemer aber zerscht mal luege öbs na Platz im Byron Bay Express hät (Car). Leider chönd mir keis Auto miete will mer z jung sind. Alli vo eus wo mit gönd sind unter 21i. Es git ei Autovermietig det chasch ab 18i miete, aber mind. 7 Täg. Haha hämer eus mega gfrägt was das jetzt wieder söll... :) Ja uf jedefall gömer nach Byron Bay. Mer werded ines Backpackers gah. Kei Ahnig welles, das organisiert dä Daniel. Chunt aber scho guet... &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;Dänn gönd d Anna und ich am 21. und 22. nach Moreton Island. Das isch sone mega geili Insle... Chönd vo dä Schuel us gah, isch alles organisiert. Ja uf das froi ich mich au scho mega. Mal chli öpis schöns gseh hihi und schööön bruun werde - hoffentlich. Wämers grad vom bruun werde händ... Jetzt isch s Wetter mal endlich so richtig geil! Ich liebs... Sunne, Sunne, Sunne :) &lt;/div&gt;&lt;div&gt;Am Weekend isch nöd so guet gsi und au am Mäntig nöd, aber jetzt isch än mega heisse Tag gsi hüt. Hüt Namittag hämer Activity gha und mer händ "Coffee and conversation" gmacht. Ganz geil simer eifacht än Kaffi go trinke vom 13:45 - 15:10 und dänn hämer scho därfe gah statt erst am 15:30. Dä hammer gsi hihi&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;Jetzt isch dänn wieder Ziit zum Znacht esse :) Am halbi 7i (9h Ziitverschiebig) gahni immer zu dä Anna und dä Trish go esse. D Rhonda muen halt fascht jede Abig schaffe... Aber das stört mich gar nöd will di andere sind än super Ersatz. Mitä Rhonda verstahn ich mich aber au prächtig!!! Sie isch ä mega liebi und cooli Frau! Mer sitzed oft zäme idä Stube, jedi mit ihrem Laptop und dä Fernseh lauft au na und quatsched... :) Ihre Sohn chunt jetzt dänn namal uf Bsuech, Endi November. Dä isch au än liebe... Ich gahn dänn wahrschindlich mit ihm in Usgang :) besser gseit ich nimm ihn mit minä Lüt mit... Dänn wirds än English only Abig :) Das chani guet bruche. Hät halt scho MEGA viil Schwiizer... Aber glich profitiere was mis English agaht. Ich merkes scho dassi öpis glernt han. Vorallem hani überhaupt kei Angscht meh zum rede. &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;Ja jetzt mueni gah... Ich hoffe ich chum na chli öfters zum schriebe dä letscht Monet. Es isch eifacht viil z viil los... &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;Ich wünsch eu ganz än schöne und ruhige Tag!&lt;/div&gt;&lt;div&gt;Bis bald...&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;Ich vermisse eu alli!&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;XOXO&lt;/div&gt;&lt;div&gt;Sabrina&lt;/div&gt;</content>
    <link rel="replies" type="application/atom+xml" href="http://sabrinainsurfersparadise.blogspot.com/feeds/6268314885861382438/comments/default" title="Kommentare zum Post"/>
    <link rel="replies" type="text/html" href="http://sabrinainsurfersparadise.blogspot.com/2009/11/in-one-month-im-at-home.html#comment-form" title="0 Kommentare"/>
    <link rel="edit" type="application/atom+xml" href="https://www.blogger.com/feeds/4721590144554505814/posts/default/6268314885861382438"/>
    <link rel="self" type="application/atom+xml" href="https://www.blogger.com/feeds/4721590144554505814/posts/default/6268314885861382438"/>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="http://sabrinainsurfersparadise.blogspot.com/2009/11/in-one-month-im-at-home.html" title="In one month I'm at home"/>
    <author>
      <name>Sabrina</name>
      <uri>http://www.blogger.com/profile/15111521388853656273</uri>
      <email>noreply@blogger.com</email>
      <gd:image rel="http://schemas.google.com/g/2005#thumbnail" width="24" height="32" src="http://2.bp.blogspot.com/_z-NmrDggn74/SqLcVTu4Q5I/AAAAAAAAAAM/VROkaMoh0Mg/S220/IMG_4476.JPG"/>
    </author>
    <media:thumbnail xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" url="http://4.bp.blogspot.com/_z-NmrDggn74/Svp3tnUt7bI/AAAAAAAAABw/A7QEoKcpS9Y/s72-c/DSC00723.JPG" height="72" width="72"/>
    <thr:total>0</thr:total>
  </entry>
  <entry>
    <id>tag:blogger.com,1999:blog-4721590144554505814.post-2008311270437468947</id>
    <published>2009-10-25T16:40:00.004+10:00</published>
    <updated>2009-10-25T17:10:25.773+10:00</updated>
    <title type="text">Wieder mal öpis us Australie...</title>
    <content type="html">Heeeey alli mini Liebe idä Schwiiz!!&lt;div&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;Eeeeendlich chum ich mal wieder däzue da ine z schriebe... Ich han würklich immer öpis vor und chum so selte zunere freie Minute. Ich gnüsse mini Ziit in Australie in volle Züg! Es isch wundervoll da, än Traum! Immer öpis los und es git eifacht so viil cooli Sache zum unternäh...&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;Am Fritig bini mit paar Kollege im Dreamworld und White Waterworld gsi! Also s Dreamworld isch sonen Vergnüegigspark ähnlich wie dä Europapark. Es isch aber bi wiitem nöd so geil wie dä Europapark. Es isch würklich entüschend gsi, wills meeeega chli isch und ganz wenig gueti Bahne gha hät. 1 Achterbahn wo 2 Loopings hät, aber uf däre häts meeega grüttlet und drum häts eim leider voll Chopfweh gmacht. Dänn häts ä Bahn gha wo Katapult gheisse hät oder irgendwie so. Det bisch ineme Wage ghockt und es hät dich meeeeeega schnell füregschosse, dänn steil ufe und rückwärts schnell wieder abe. Das isch scho na lustig gsi, hät än komische Druck im Mage gäh. Dänn häts na än Freefall gha, det bini aber nöd gange. Di andere händ gseit es seg dä hammer gsi... Suscht wärs das eigentlich au scho mit guete Bahne. S White Waterworld isch so ähnlich wie s Alpamare. Zum guete Glück isch wenigstens das cool gsi! Hät viil Rutschbahne gha und die sind echt speziell gsi. Würd sogar säge besser als im Alpamare. Im Grosse und Ganze isch dä Tag aber glich besser gsi als Schuel :) Obwohl ja d Schuel da nach wie vor guet isch. Ich bin jetzt sogar is nächste Level ufgstige, JUHU :) Somit bin ich jetzt im Level 5 vo 6. Es isch nöd sooo schwierig, mer chan daher mit Freud lerne. Mini Lehrerin heisst Connie Elmer und ja sie isch ursprünglich ä Schwiizerin. Zuegäh wot sies zwar nöd aber alli Schwiizer wo sie kenned händs halt glich checkt. Ich han sie uf Facebook als Kollegin und mega viil Lüt händ ihre uf schwizerdütsch uf d Pinnwand gschriebe, dä Fall isch also meh als klar. Aber aschinend wot sies idä Schuel nöd zuegäh wänn mer sie frägt. Han sie bis jetzt nanig druf agsproche aber ich wirds scho na mache hihi Am Dunnstig Abig hämer na ä Beach Party vo dä Schuel us gha. Det isch es nöd so spannend gsi, d Music isch viiiiil z lislig gsi, mer häts überhaupt nöd ghört. Cool hani gfunde dasses so es chlises Schwümmbädli ufgstellt händ und das mit chline Chipspackige gfüllt händ. Voll di cool Idee... Gester hät d Kollegin, d Florina Geburi gha. Dänn simer zerst zum Roland is Apartment, dänn rasch go dä Stempel vom Cocktails &amp;amp; Dreams Club hole und nacher wieder zum Roland go trinke. Isch mega cool gsi. Dänn hämer na ä Überraschig für d Flo gha. Än Chueche, Ballön und so Luftschlange. Ich han d Flo abglenkt, han sie gfrägt öb sie Hot Pants däbi hät woni därf uselehne, will ich idä lange Hose z heiss heg. Dänn isch sie natürlich mit mir is Schlafzimmer, hät mer d Hot Pants gäh und hät gwartet bis ich mich umzoge han. Uiiii nei soooo lang hani also au na nie brucht zum mich umzieh haha aber ich han sie ja chli müesse hihalte, damit sie nöd uselauft wänns na alles am parat mache sind. Genau rechtzitig bini umzoge gsi, sie hät d Türe ufgmacht und alli sind det gstande. Happy Birthday to you isch gsunge worde und d Sofija isch mitem Chueche cho, inkl. Cherzli! Jöööö dänn hät d Flo vor Freud brüellet. Es seg ihre schönst Geburi wo sie je gha hät. Isch würklich schön gsi... Nacher hämer na chli gfiiret, trunke und dänn simer id Disco. Und dänn abtanzeeeee juhuuuu so chönt s Lebe immer si :) Würklich super gsi, ganz än geile Abig! Hüt händs d Anna und ich dänn mega gmüetlich gno. Am 12i simer mal an Pool glege und händ es Stündli gsünnelet. Dänn sind leider dunkli Regewulchä cho und mer händ müesse zämmerumä. Dänn hämer gfunde mer chöntet na churz is Pacific Fair (risigs Ichaufszentrum grad 10 Minute z Fuess vo eus). Per Zuefall isch än Nachbar vo eus au grad gange und hät eus mitem Auto gfahre, Gott sei Dank es hät nämlich scho afange regne... Adä Gold Coast regnets also würklich sehr selte, aber gseeehsch Papi, es regnet au wänn du nöd da bisch haha Ja im Pacific Fair acho han ichs würklich gschafft innert nur 10 Minute 179 Dollars uszgäh haha typisch ich :) Han 2 Chleider kauft für in Usgang. Ich han zwar dä Priis scho vo afang ah gseh (119 und 60) aber hans halt glich aprobiert und mich dänn sooofort verliebt! Wänn öpis perfekt sitzt därf mer ja au mal chli meh Geld usgäh als mers eigentlich würd wellä. Ich bin stolz uf min Chauf :) Ja dänn simer eigentlich au scho wieder gange, d Anna hät nüt kauft. Womer usem Center gange sind hät zum Glück au scho wieder d Sunne gschunä, perfekt!!! Bim heilaufe simer fascht gschmolze :) drum hämer eus dänn au namal an Pool gleit für ca. 2 Stunde. Und ja jetzt bin ich i mim Zimmer mitem Laptop :) Die Wuche staht bis jetzt nüt speziells ah. Oh doch am Mittwuch Namittag hämer ja wieder Activity und ich han mich für Latin Dance agmolde! Endlich mal wieder Latinoooo... Idä Clubs lauft das da leider nöd so... :( Uf das freu ich mich jetzt scho! Wird sicher voll cool! Am nächste Weekend händ d Anna und ich vor nach Brisbane z fahre wills det es grosses Outlet Shopping Center hät. Günstig ichaufe isch ja immer guet... Ja jetzt lueged mer mal was die Wuche na so bringt. Hüt Abig isch uf jedefall Skype-Abig :) Juhuuuu endlich mal wieder mini Eltere, min Brüeder, mis Baby und mini Omi &amp;amp; Opi gseh! Und dänn na dä Laura alüte, juhu! Mal luege was so in Nizza passiert isch... &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;Ja also es gfallt mir zwar scho super guet in Australie, aber ich freu mich trotzdem wieder uf d Schwiiz! Vermisse eu halt alli...&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;Bitte passed alli guet uf eu uf!!! Ich wot im Dezember gern alli gsund und munter atreffe :)&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;Bis baaaald&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;XOXO&lt;/div&gt;&lt;div&gt;Sabrina&lt;/div&gt;</content>
    <link rel="replies" type="application/atom+xml" href="http://sabrinainsurfersparadise.blogspot.com/feeds/2008311270437468947/comments/default" title="Kommentare zum Post"/>
    <link rel="replies" type="text/html" href="http://sabrinainsurfersparadise.blogspot.com/2009/10/wieder-mal-opis-us-australie.html#comment-form" title="1 Kommentare"/>
    <link rel="edit" type="application/atom+xml" href="https://www.blogger.com/feeds/4721590144554505814/posts/default/2008311270437468947"/>
    <link rel="self" type="application/atom+xml" href="https://www.blogger.com/feeds/4721590144554505814/posts/default/2008311270437468947"/>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="http://sabrinainsurfersparadise.blogspot.com/2009/10/wieder-mal-opis-us-australie.html" title="Wieder mal öpis us Australie..."/>
    <author>
      <name>Sabrina</name>
      <uri>http://www.blogger.com/profile/15111521388853656273</uri>
      <email>noreply@blogger.com</email>
      <gd:image rel="http://schemas.google.com/g/2005#thumbnail" width="24" height="32" src="http://2.bp.blogspot.com/_z-NmrDggn74/SqLcVTu4Q5I/AAAAAAAAAAM/VROkaMoh0Mg/S220/IMG_4476.JPG"/>
    </author>
    <thr:total>1</thr:total>
  </entry>
  <entry>
    <id>tag:blogger.com,1999:blog-4721590144554505814.post-8824199387672302962</id>
    <published>2009-10-15T20:52:00.002+10:00</published>
    <updated>2009-10-15T21:05:26.184+10:00</updated>
    <title type="text">Sydney</title>
    <content type="html">Hey Switzerland.....&lt;div&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;Jetzt simer grad vo Sydney zrugg cho. Sind 3 Täg det gsi und es hät eus mega gfalle! Isch würklich so ä geili Stadt... Eifacht riiiisig gross und mer chan shoppe bis zum umfalle. Han grad mal inere Art "Claires" Schmuck für 140.- kauft *hehe* eifacht z wenig Ziit gha zum mich entscheide, drum hani alles mitgno. S Opera House und d Harbour Bridge sind natürlich au sehenswert! Mer sind miteme Sightseeing Bus dur ganz Sydney gfahre. Hammer gsi! Ja und euses Hotel erst... STAR CITY HOTEL &amp;amp; CASINO! Woooooow... Amazing!! Fotis sind uf Facebook. Aber es isch nöd eifacht alles so wundervoll gsi, natürlich nöd. Eusi Flüg... Uiiiiii nei und zwar grad beidi Flüg. Womer am Morge am 7:10 händ wellä uf euse Flug isch dä eifacht so gstriche gsi. Mir händ denkt mir spinned. Dänn händs eus eifacht uf än andere, spätere Flug umbuecht und zwar isch das dänn än internationale Flug gsi, statt Inland... Hmmm und dänn hämer huere lang brucht dur die blöde Sicherheitskontrolle... Pffff het nie denkt dasses so langsam chönt verwärts gah. Da simer eus vom Flughafe Zürich natürlich anders gwönt - und scho det nervet sich d Lüüt. Ja womer dänn endlich ufem Flüger gsi sind, isch es au nöd besser worde. Mega unagnehm gsi, immer gwagglet wäg dänne viile Wulchä... :( Mer sind so froh gsi womer nach knapp 1h glandet sind. Hüt womer dänn hei händ wellä, isch es na schlimmer worde. Eigentlich hetät mer sölle bim Gate 55 istigä. Dänn womer bi däm Gate gsi sind und d Ziit zum istigä da gsi isch, händ mer natürlich nöd inä chöne. Us versehe hät die blöd Fluggsellschaft - Jet Star - 2 Flüg wellä vom gliche Gate abflüge lah. Dänn hämer müesse zum Gate 53 und det isch euse Flüger natürlich au nöd gsi. Dänn hämer d Crew gseh, au die händ gwartet und nöd gwüsst wo ane. Schlussendlich hät dä Pilot höchstpersönlich eus gseit womer ane müend. Alli sind erliechteret gsi und mit 30 Minute Verspätig simer in Surfers Paradise glandet. JUHUUUU! Ja und jetzt gömer mal go Znacht esse... &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;Bye bye und bis bald! Passed uf eu uf und gnüssed s Lebe :)&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;XOXO&lt;/div&gt;&lt;div&gt;Sabrina&lt;/div&gt;</content>
    <link rel="replies" type="application/atom+xml" href="http://sabrinainsurfersparadise.blogspot.com/feeds/8824199387672302962/comments/default" title="Kommentare zum Post"/>
    <link rel="replies" type="text/html" href="http://sabrinainsurfersparadise.blogspot.com/2009/10/sydney.html#comment-form" title="0 Kommentare"/>
    <link rel="edit" type="application/atom+xml" href="https://www.blogger.com/feeds/4721590144554505814/posts/default/8824199387672302962"/>
    <link rel="self" type="application/atom+xml" href="https://www.blogger.com/feeds/4721590144554505814/posts/default/8824199387672302962"/>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="http://sabrinainsurfersparadise.blogspot.com/2009/10/sydney.html" title="Sydney"/>
    <author>
      <name>Sabrina</name>
      <uri>http://www.blogger.com/profile/15111521388853656273</uri>
      <email>noreply@blogger.com</email>
      <gd:image rel="http://schemas.google.com/g/2005#thumbnail" width="24" height="32" src="http://2.bp.blogspot.com/_z-NmrDggn74/SqLcVTu4Q5I/AAAAAAAAAAM/VROkaMoh0Mg/S220/IMG_4476.JPG"/>
    </author>
    <thr:total>0</thr:total>
  </entry>
  <entry>
    <id>tag:blogger.com,1999:blog-4721590144554505814.post-5495555355374087772</id>
    <published>2009-10-07T18:38:00.004+10:00</published>
    <updated>2009-10-07T19:04:34.455+10:00</updated>
    <title type="text">Family &amp; Party at the same time</title>
    <content type="html">&lt;div style="text-align: left;"&gt;Heeee Switzerland!&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;Ich chume endlich mal wieder däzue i min Blog z schriebe... :)&lt;/div&gt;&lt;div&gt;Ich han mega viil z tue sit mini Familie da isch. Bin nur selte im Internet und wänn, dänn nur churz uf Facebook. &lt;/div&gt;&lt;div&gt;Es gfallt minä Eltere und mim Brüeder mega guet da. Ich wohne im moment bi ihne im Apartment. Es isch mega es grosses und schöns Apartment mit Blick uf än Fluss und uf Surfers Paradise. Ich gsehn immer dä Q1 wänni ufem Balkon stahn. Euses Apartment isch im 14. Stock WOOOOOW die Ussicht. Es isch würklich megaaaa schön! &lt;/div&gt;&lt;div style="text-align: center;"&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;Chömed mer jetzt zu mim Partylebe :)&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;Ui ui ui am Fritig simer bim Hamad im Apartment gsi go trinke und Shisha rauche und nacher na in Usgang. Isch das coooool gsi... D Gaby hät chli meh als z viil trunke und hät daher scho öpe am 12i, halbi 1 müesse zum Kolleg is Apartment bracht werde. Hahahaha was sie alles vo sich gäh hät, unglaublich... Ich han glaub na nie än Mensch so extrem betrunke gseh... Dänn im Apartment isch sie ufs Sofa glege und sofort igschlafe. Wo d Anna und ich später eusi Sache det sind go hole, isch sie immer na am schlafe gsi. Dänn hämer sie mit so fette Wandtaflestift agmalt. Hahaha sie hät überhaupt nüt gspürt... Laura, Anina, Rahel mini Ladies so än Shit händ nödemal mir jemals erlebt.... Huiiiiii.... Und das bedütet doch öpis ;) Ja uf jedefall hät d Gaby am nächste Tag überhaupt nüt meh gwüsst... Däbi hät sie so viil lustigi Sache gmacht... &lt;/div&gt;&lt;div&gt;Z.B. hämer ufem WC zwei Fraue gseh wo di ganze Ärm voll Tattoos gha händ und d Gaby i einere huere Luutstärki: "Wäääh wieso händ da d Fraue immer so viil Tattoos uf dä ganze Ärm??? Das gseht doch so grusig us...!!" hahaha ich ha fascht nüme chöne... Oder womer uf dä Strass ä risä Plastik-Zitrone gseh händ isch sie anegrännt, hät die umarmt und gschroue: "Tequiiiiilaaaaa!" hahaha au det hani fascht nüme chöne ufhöre lache. Zu lustig immer mit ihre.... Ja und gester hani ihre die Zitrone Aktion dänn verzellt und mer händ z 4. beschlosse d Zitrone namal go umarme aber das dänn z fötele...&lt;/div&gt;&lt;div style="text-align: center;"&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;b&gt;Hug the Lemon:&lt;/b&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;b&gt;&lt;br /&gt;&lt;/b&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;b&gt;&lt;br /&gt;&lt;/b&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img style="display:block; margin:0px auto 10px; text-align:center;cursor:pointer; cursor:hand;width: 320px; height: 240px;" src="http://2.bp.blogspot.com/_z-NmrDggn74/SsxY5edKmMI/AAAAAAAAABo/-AEodd0ZLJQ/s320/DSC00358.JPG" border="0" alt="" id="BLOGGER_PHOTO_ID_5389780598506821826" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div style="text-align: center;"&gt;&lt;b&gt;Me, Anna, Gaby and Fabi&lt;/b&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;Gester simer dänn wieder zum Hamad is Apartment go trinke und nacher in Bedroom. Das kei Tequila gäh hät sondern irgend än Wodka oder so isch es dä Gaby dasmal besser gange... D Fabienne und ich sind däfür mega guet zwäg gsi. Aber es isch eus di ganz Ziit super gange, eifacht immer am gröle halt... D Fabienne weiss hüt aber au vo nütem meh, nur ich chan mich na super erinnere... Nachem Bedroom simer ane Brasilian Party (d Gaby häts eus mal wellä zeige) und dänn isch d Anna so am halbi 3 hei. D Gaby und ich händ sie ufs Taxi bracht... Womer zrugg im Club gsi sind isch däfür d Fabienne wäg gsi. Haha kei Ahnig wo sie ane isch und erreicht hani sie au erst so 15 Minute später wo sie scho ufem Bus gsi isch... Tja dänn sind halt na d Gaby, dä Hamad, sin Kolleg dä Fred und ich gsi. Jawohl und um di 3 isch dänn s Liecht eifacht agange und mer händ hei müesse. Zum Glück hät dä Fred überhaupt nüt trunke gha und er hät au es Auto drum hät er d Gaby und mich heigfahre... Natürlich han ich zerst därfe heibracht werde obwohl d Gaby viil nächer gwohnt het. Ich han gseit ich muen umbedingt zerst heibracht werde und womer dänn fast bi mir gsi sind hani gseit: "Wieso isch jetzt nöd d Gaby zerst heibracht worde? Sie häts doch viil nächer... Wär doch viil eifacher gsi...?" und d Gaby und dä Fred natürlich: "Du häsch doch umbedingt zerst hei wellä..." und ich so: "Neiiii also a das mag ich mich nüme erinnere" hahahahaha... Mer muess halt wüsse wie mers söll mache...&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;Ja uf jedefall isch dä Usgang da mega cool! Und jetzt gnüss ichs mega mit minä Eltere und mim Brüeder. Bin meeeega froh dass sie alli da sind! Morn gömer uf Burleigh Heads, det söts än meeeega schöne Strand ha - seit mer... Gsehmer ja dänn morn. Und am nächste Mittwuch gömer uf Sydney für 1 Nacht bzw. 2 Täg. Wird sicher au mega schön, das muen ja ä Weltstadt si. Jetzt gömer dänn grad in Subway und in Mac go Znacht esse. Also dä Säne gaht eifacht in Mac, mir andere in Subway. Ich liiiiebe Subway... Mmmhhhh... YUMMY! Choche tüemer da nöd selber will d Chuchi gseht würklich nöd sehr suber us. Mir Schwizer sind eus da scho einiges meh gwönnt. Aber isch au glich, s Mami hät ja au Ferie... Isch sie au grad froh wänn sie nöd muen choche hihi :) &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;Alsoooo mini Liebe! Ich bin dänn mal wäg, bi eus isch jetzt 7i am Abig... &lt;/div&gt;&lt;div&gt;Passed uf eu uf!&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;XOXO&lt;/div&gt;&lt;div&gt;Sabrina&lt;/div&gt;</content>
    <link rel="replies" type="application/atom+xml" href="http://sabrinainsurfersparadise.blogspot.com/feeds/5495555355374087772/comments/default" title="Kommentare zum Post"/>
    <link rel="replies" type="text/html" href="http://sabrinainsurfersparadise.blogspot.com/2009/10/family-party-at-same-time.html#comment-form" title="1 Kommentare"/>
    <link rel="edit" type="application/atom+xml" href="https://www.blogger.com/feeds/4721590144554505814/posts/default/5495555355374087772"/>
    <link rel="self" type="application/atom+xml" href="https://www.blogger.com/feeds/4721590144554505814/posts/default/5495555355374087772"/>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="http://sabrinainsurfersparadise.blogspot.com/2009/10/family-party-at-same-time.html" title="Family &amp; Party at the same time"/>
    <author>
      <name>Sabrina</name>
      <uri>http://www.blogger.com/profile/15111521388853656273</uri>
      <email>noreply@blogger.com</email>
      <gd:image rel="http://schemas.google.com/g/2005#thumbnail" width="24" height="32" src="http://2.bp.blogspot.com/_z-NmrDggn74/SqLcVTu4Q5I/AAAAAAAAAAM/VROkaMoh0Mg/S220/IMG_4476.JPG"/>
    </author>
    <media:thumbnail xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" url="http://2.bp.blogspot.com/_z-NmrDggn74/SsxY5edKmMI/AAAAAAAAABo/-AEodd0ZLJQ/s72-c/DSC00358.JPG" height="72" width="72"/>
    <thr:total>1</thr:total>
  </entry>
  <entry>
    <id>tag:blogger.com,1999:blog-4721590144554505814.post-7515024293096370833</id>
    <published>2009-09-28T10:35:00.007+10:00</published>
    <updated>2009-09-28T11:58:55.869+10:00</updated>
    <title type="text">Rückblick ufs Weekend...</title>
    <content type="html">&lt;div style="text-align: left;"&gt;Hallo alli diheiblibene...&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;Leider bin ich chrank vo dänne Air Conditions... Bin vorher mitä Rhonda bim Doctor gsi. Zum guete Glück han ich kei Schweinegripp :) Ich muen jetzt Antibiotika näh und es Wiili dihei blibe, bis ich mich wieder guet fühle. Ich würd viiiiil lieber id Schuel, ich verpasse sicher viil intressants... :( Wenigstens chan ich eu jetzt mal chli meh über Australie verzelle:&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;Also da händs ja echt komischi Agwohnheite und Vorschrifte...&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;rauche därfsch i keim Club, keim Restaurant (au nöd wänn dussä sitzisch), nöd am Strand und nur 5 Meter wäg vo dä Restaurants... Also wänn ich adä Food-Club-Shopping-Strass entlang laufe, muen ich immer luege dassi nöd z näch bi dä Restis bin...&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Uf dä Strass, am Strand und überhaupt überall idä Öffentlichkeit därfsch kein Tropfe Alkohol trinke! Das git suscht Buesse vo über 100 AUD... &lt;/li&gt;&lt;li&gt;Wänn ä Party verlahsch, dänn chunsch immer Esse für dihei über... Ich bin ja dä Sunntig adä Taufi vo dä klein Ella-Bella gsi... Uiiii das isch ä anderi Story, verzell ich eu dänn nacher... Aber wo ich gange bin (bin früener hei wills mir so schlecht gange isch...) han ich än ganze Sack voll mit Brot und Chicken übercho.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;D Büs fahred nöd immer nachem Busfahrplan. Ich hets zwar schlimmer erwartet, meistens fahred d Büs scho pünktlich. Bin uf jedefall na nie z spat id Schuel cho oder so... Aber eimal händ d Anna und ich über ä halb Stund uf än Bus gwartet, obwohl normalerwis all 10 Minute eine söt cho... &lt;/li&gt;&lt;li&gt;D Australier hüpät dich pauselos ah wänn a dä Strass entlang laufsch... D Anna und ich fräged eus würklich... Und wänns mitem Velo unterwegs sind und a dir verbi fahred, schreieds immer wie hübsch sie eim findet... tztztz... da sind eusi Europäer also um einiges aständiger und zrugg haltender... Au idä Disco wänn dich eine hübsch findet, chunt er ane und fangt eifacht ah rede... Das kenn ich so würklich nöd!&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;div&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div style="text-align: center;"&gt;&lt;b&gt;Surfers Paradise&lt;/b&gt;&lt;/div&gt;&lt;div style="text-align: center;"&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div style="text-align: center;"&gt;&lt;img style="cursor:pointer; cursor:hand;width: 320px; height: 240px;" src="http://1.bp.blogspot.com/_z-NmrDggn74/SsAPuYGx7FI/AAAAAAAAABQ/fmnTGyCgW5E/s320/DSC00158.JPG" border="0" alt="" id="BLOGGER_PHOTO_ID_5386322443754400850" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div style="text-align: center;"&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div style="text-align: center;"&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;Jetzt wot ich eu mal vo mim Sunntig verzelle... Ui ui ui das isch ja ä Gschicht.... Ich bin SCHOCKIERT...&lt;/div&gt;&lt;div&gt;Also erstmals hetät mer ja sölle ad Taufi vo dä Ella (d Enkelin vo minere Gastmuetter). Ich han eifacht d Anna mitgno, will ich nöd han wellä allei gah unter all dänne Iheimische verstahn ich amigs halt z wenig. Am 9i händ d Anna und ich müesse parat si. Dänn am 9i hät d Rhonda mir erstmals Toast gmacht. Ihre Ex-Ma isch au bi eus gsi, dä isch jetzt für 1 Wuche in Australie, lebt aber eigentlich in Neuseeland. Dä Phil... Isch ganz än liebe. Han hüt d Rhonda gfrägt öb sie und dä Phil sich na liebed, will die zwei echt usgsehnd wie es Paar und si verbringed soooo viil Ziit mitenand. Dänn hät sie mir gseit, dass sie zwei sich na sehr fescht liebed, aber das z viil passiert isch idä Vergangeheit für ä Beziehig... Er hät sie verlah und isch mit ihrere Kollegin zämezoge&lt;/div&gt;&lt;div&gt; will er sich i die verliebt hät und dänn isch er aber wieder zrugg zu dä Rhonda und hin und her... Wie au immer. Öpe am halbi 10i simer dänn bi eus abgfahre, statt am 9i. Dänn hämer ufem Weg na än Neffe vo dä Rhonda gholt, dä Jeremiah. Ich het erwartet das mer direkt id Chile gönd, simer aber nöd. Mer sind zerst mal zu dä Jasmin hei (Tochter vo dä Rhonda und Muetter vo dä Ella &amp;amp; Ivy). Det hämer wieder Kaffi übercho... Sind dänn so 45 Minute det blibe und händ eus eifacht unterhalte. Dänn hät d Rhonda zerst än Teil vo eus id Chile gfahre... Mer muen sich das Mal vorstelle, es isch ä risä grossi Familie. D Jasmin und ihre Ma dä Irv sind nämli nöd di einzige. Dä Irv hät än Brüeder und dä und sini Frau händ 4 Chind und jetzt chunt sie dänn na Zwilling über... Dänn händs nacher 6 Chind und zwar 3 Jungs und 3 Mädels... D&lt;/div&gt;&lt;div&gt; Zwilling werded ein Bueb und eis Meitli. Dänn sind det im Moment au na d Groseltere uf Bsuech... Dä George und d Lagna, beidi ursprünglich us Samoa, lebed aber in Neuseeland. Und dä Rhonda ihre Sohn isch ja au uf Bsuech, dä Hayden. Au er lebt eigentlich in Neuseeland. Uf jedefall hät d Rhonda scho mal d Anna, d Soana (eini vo dänne viile Chind), dä Jeremiah und mich id Chile gfahre. Scho dussä, vor dä Chile hämer eus gfrägt... D Anna, dä Jeremiah und ich... Was isch dänn das bitteschön für ä Chile???? Es hät usgseh wie sone Halle... Ich han echt gmeint ich stah vor äre Turnhalle oder so. D Soana isch scho mal gange, sie hät ja au alli kennt. Mir händ dänn na eis graucht und eus nacher mal ufes Mürli gsetzt vor dä Chile. Am 11i söt dä&lt;/div&gt;&lt;div&gt; Gottesdienst afange. Am 11i isch dä Rest vo dä Family immer nanig ume gsi inkl. Baby wo het sölle tauft werde. D Soana isch dänn use cho und hät gseit mer sölled jetzt bitte ine cho, es fangt ah. Guet... Simer halt ine gange, sehr ungern eigentlich... Uuuund wieder: waaaas isch das???? Es isch würklich ä Halle gsi, vorne häts ä Bühne gha und eifacht so Stüel sind in Reihe det gstande. Uf dä Bühne häts öpe 6 Lüt gha eis dävo isch ä Frau gsi. Dänn händs afange singe mit Mikros und mit Gitarre händs gspiilt... Links und rechts häts ä Liinwand gha, wo dä Songtext gstande isch. Das isch würklich meh als komisch und speziell gsi... Alli sind ufstande und händ mitgsunge... Dänn händs irgenwie 3 Lieder gsunge und i däre Ziit isch dänn au dä Rest vo dä Familie endlich mal cho. Aaaaah ja, agleit isch mer det also wie idä Freiziit. D Manne händ Jeans agha und di einte obe es Hemd. D Fraue Röck oder halt au Hose und Oberteil.... D Anna und ich sind mega overdressed gsi mit eusne schöne Jupe und Bluse... Aber EGAL. Bim singe händ alli Lüt ihri Händ so komisch id Luft gstreckt... Ei Hand links ufe zum Himmel und&lt;/div&gt;&lt;div&gt; di ander rechts. Ich han mich sooooo unwohl gfühlt... Dänn nachem singe isch sonen möchtegern Pfarrer uf d Bühne und hät mitem Mikrophon irgend öpis verzellt... Han zum Glück nöd so viil verstande. Dänn händs än Churzfilm uf dä Liinwand laufe lah. Au det kei Ahnig wases gredet händ, aber es hät sich recht fescht na Ghirnwäsch aghört... Dänn isch mal na än Topf verbi gwanderet, wo mer het chöne Geld inä tue. Dä George hät mir dusse verzellt, dass sini Söhn amigs dä halbi Lohn a däre Chile abgäbed. Dä George und sini Frau gönd nöd i die&lt;/div&gt;&lt;div&gt; Chile und dä George isch mega trurig dass sini Söhn i sone Chile gönd. Er findets ä Sekte... Isch es definitiv au!!! Und jetzt na s allerbeschtä a däm ganze Desaster!!! D Ella isch nödemal tauft worde!!!!!!! Was söll dänn das bitteschön???? Puuuuhhhh... Ich gahn uf kein Fall namal i die Chile! D Rhonda gaht au nöd immer, aber sie gaht viil mit und findets ä gueti Chile. Ihre Ex gaht nie und findets au ziemlich komisch und ihre Sohn genau so... Jede muess es selber wüsse!! Ich bin uf jedefall s letscht Mal gsi!!!&lt;/div&gt;&lt;div style="text-align: center;"&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;Nach dä komische Chile simer go Zmittagesse bi däm Paar mitä viilä Chind... Isch nöd schlecht gsi... Hät viil Chicken gäh und so Glasnüdeli, Kartoffelsalat, Brot mit Butter und grüene Salat. Mami, du chochsch definitiv viiiiiil besser als alli Australier!!! D Anna und ich sind nöd so lang blibe will ich eifacht chrank gsi bin. Dä Phil hät eus dänn nachem esse heigfahre. &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;Ja und jetzt ligi i mim Bettli und probier nacher uf jedefall namal z schlafe, will ich suscht nöd gsund wird. Ich muen aber dringend gsund si inere Wuche! Han nödemal meh ä Wuche Ziit... Am Samstig chömed scho mini Eltere und min Brüeder! Froi mich so uf eu......&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div style="text-align: center;"&gt;&lt;b&gt;Eine vo viilnä Flüss in Mermaid Waters&lt;/b&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img style="display:block; margin:0px auto 10px; text-align:center;cursor:pointer; cursor:hand;width: 320px; height: 240px;" src="http://1.bp.blogspot.com/_z-NmrDggn74/SsAUib2xNNI/AAAAAAAAABY/544EoTp-raM/s320/DSC00097.JPG" border="0" alt="" id="BLOGGER_PHOTO_ID_5386327736160695506" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;Also hebed eu Sorg idä Schwiiz, passed uf eu uf! Und kei Shit mache....&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;b&gt;Ah ja wo blibed all euri Kommentär???? Ich warte......&lt;/b&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;XOXO&lt;/div&gt;&lt;div&gt;Sabrina&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;</content>
    <link rel="replies" type="application/atom+xml" href="http://sabrinainsurfersparadise.blogspot.com/feeds/7515024293096370833/comments/default" title="Kommentare zum Post"/>
    <link rel="replies" type="text/html" href="http://sabrinainsurfersparadise.blogspot.com/2009/09/hallo-alli-diheiblibene.html#comment-form" title="2 Kommentare"/>
    <link rel="edit" type="application/atom+xml" href="https://www.blogger.com/feeds/4721590144554505814/posts/default/7515024293096370833"/>
    <link rel="self" type="application/atom+xml" href="https://www.blogger.com/feeds/4721590144554505814/posts/default/7515024293096370833"/>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="http://sabrinainsurfersparadise.blogspot.com/2009/09/hallo-alli-diheiblibene.html" title="Rückblick ufs Weekend..."/>
    <author>
      <name>Sabrina</name>
      <uri>http://www.blogger.com/profile/15111521388853656273</uri>
      <email>noreply@blogger.com</email>
      <gd:image rel="http://schemas.google.com/g/2005#thumbnail" width="24" height="32" src="http://2.bp.blogspot.com/_z-NmrDggn74/SqLcVTu4Q5I/AAAAAAAAAAM/VROkaMoh0Mg/S220/IMG_4476.JPG"/>
    </author>
    <media:thumbnail xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" url="http://1.bp.blogspot.com/_z-NmrDggn74/SsAPuYGx7FI/AAAAAAAAABQ/fmnTGyCgW5E/s72-c/DSC00158.JPG" height="72" width="72"/>
    <thr:total>2</thr:total>
  </entry>
  <entry>
    <id>tag:blogger.com,1999:blog-4721590144554505814.post-1232603321376530557</id>
    <published>2009-09-26T20:18:00.004+10:00</published>
    <updated>2009-09-26T20:59:50.427+10:00</updated>
    <title type="text">Es isch und blibt schön...</title>
    <content type="html">&lt;div style="text-align: left;"&gt;Hello everybody...&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;Morn bin ich scho sit 2 Wuche da in Australie. Ich han scho viil cools erlebt, netti Persone kenneglernt und mich mega guet as warme Klima gwönnt. Mermaid Waters und vorallem Surfers Paradise isch dä Wahnsinn, än Traum! &lt;/div&gt;&lt;div style="text-align: center;"&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;Scho in 1nere Wuche chum ich Bsuech über! Juhuuu Mami, Papi und Säne ich froi mich uf eu! Ich wird eu dänn alles zeige! Eu wirds risig gfalle da! Es hät für jede Gschmack verschidäni Sache da! Öb än Smoothie bim Boost Stand fürs Mami oder Chicken Popcorn bim KFC für mis Brüederli... Es wird eu super gfalle! Es hät natürlich au unzähligi churzi Hose für min Daddy... &lt;/div&gt;&lt;div&gt;Ich bin bis jetzt erst eimal ineme Chleiderlade gsi und han mir sofort äs neus Bikini kauft! Mer chan dänne geile Chleider da glaub eifacht nöd wiederstah... :)&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;Leider bin ich ziemlich fescht verchältet und ich han Halsweh. Alles wäg dänne blöde Klimaalage überall... Sobald du irgendwo ine gahsch, frürsch praktisch i! Bi eus idä Schuel isch es immer so iiiiiischalt, idä Clubs isch es am Afang vom Abig au immer ischalt und idä Läde isch es au überall ischalt... Dusse isch es zum Glück schön warm und teilwis sogar scho heiss!&lt;/div&gt;&lt;div&gt;Viil Lüt gönd scho is Meer go bade...&lt;/div&gt;&lt;div style="text-align: center;"&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div style="text-align: center;"&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;span class="Apple-tab-span" style="white-space:pre"&gt;         &lt;/span&gt;&lt;b&gt;Beach:&lt;/b&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div style="text-align: left;"&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div style="text-align: center;"&gt;&lt;img style="display:block; margin:0px auto 10px; text-align:center;cursor:pointer; cursor:hand;width: 320px; height: 240px;" src="http://3.bp.blogspot.com/_z-NmrDggn74/Sr3vi_XMS1I/AAAAAAAAABI/NWGaoPD2F2c/s320/DSC00107.JPG" border="0" alt="" id="BLOGGER_PHOTO_ID_5385724113808280402" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div style="text-align: center;"&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div style="text-align: left;"&gt;Ich het würklich denkt, dass ich viil länger bruche bis ich mich iglebt han. Aber glücklicherwis han ich mich jetzt scho ganz guet iglebt und fühle mich au wohl in Australie. Alli Lüt sind überall mega fründlich z.B. adä Kassene idä Shops... Mer wird oft gfrägt was mer am Abig vor hät und wie dä Tag gsi isch. Das find ich voll sympathisch! Und es isch au Kundeverblüffig --&gt; René das chöntet mer also am Flughafe au mal ibaue :) Würded sich einigi Kunde froiä.&lt;/div&gt;&lt;div style="text-align: left;"&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div style="text-align: left;"&gt;Idä Freizit häng ichs am meischte mit dä Anna ume, di Dütschi wo obe a mir wohnt. Sie isch sones cools Mädel, ich verstahn mich eifacht perfekt mit ihre! &lt;/div&gt;&lt;div style="text-align: left;"&gt;Dänn simer oft mit Schwizer Jungs unterwegs: Pasci, Andreas, Michael, Daniel, Philippe, Christian, Simon, Basti... sorry Jungs falls ich eine vo eu vergesse han! &lt;/div&gt;&lt;div style="text-align: left;"&gt;Ich han mich jetzt au langsam mit Persone us anderne Länder agfründet... Hät chli länger brucht. Gaby us Brasilie, Andressa ursprünglich us Japan hät aber Jahre in Brasilie glebt, dä Hamad us dä Arabische Emirate... Ja wie ihr gsehnd scho vorwigänd Schwizer. Leider isch das automatisch passiert, wills halt au mega viil Schwizer hät adä Schuel. Aber English lernt mer trotzdem super guet! Grad hüt bini mit minere Hostmum a dä Geburi Party vo ihrere Enkelin gsi. D Ivy wird nämlich am Mittwuch 5i, dä Geburi hämer hüt scho gfirät. Es isch mega herzig gsi, hät ca. 20 Chindä gha... Morn gömer ad Taufi vo dä andere Enkeltochter vo dä Rhonda. D Ella... Sie isch erst 4 Wuche alt und wird scho tauft. Chunt mer mega früe vor will sie isch mega es chlises Baby. Aber soooo süess... &lt;/div&gt;&lt;div style="text-align: left;"&gt;In Usgang gömer meistens am Zistig, Dunnstig, Fritig und Samstig... Dä Dunnstig hämer ä Party vo dä Schuel organisiert, gha. Im Sin City, das isch sonen mega schöne Club in Surfers Paradise. D Schuel hät än Abteil vom Club gmietet gha und mer hät 6 Drinks gratis übercho, jedi Stund eine. Chönd eu ja vorstelle wies mir nacher gange isch :) Da einigi vo mim Gschäft dä Blog werded lese, lahni d Details jetzt us... :)) Mini Familie und enge Kollege därfed aber gern nafräge... *hihi*&lt;/div&gt;&lt;div style="text-align: left;"&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div style="text-align: left;"&gt;Hüt blib ich dihei will ich wie scho gseit mega chrank bin... Es wird immer schlimmer, je später dasses wird. Ich gahn wohl bald mal is Bettli... Schlaf tuet mir guet... Ihr händ ja jetzt erst Namittag am 1, aber ich han halt 8 Stund später. Ich wird mich wieder melde. Fotis sind halt vorallem uf Facebook, will mer det eifacht meh ufs Mal chan ufelade als da... Also wer keis Facebook Profil hät, muen halt leider uf d Fotis verzichte. Ich zeigs natürlich gern allne im Dezember...&lt;/div&gt;&lt;div style="text-align: left;"&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div style="text-align: left;"&gt;Hebäd eu Sorg... Vergessed mich nöd!!&lt;/div&gt;&lt;div style="text-align: left;"&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div style="text-align: left;"&gt;XOXO (Kuss für alli wos nöd kenned...)&lt;/div&gt;&lt;div style="text-align: left;"&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div style="text-align: center;"&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;</content>
    <link rel="replies" type="application/atom+xml" href="http://sabrinainsurfersparadise.blogspot.com/feeds/1232603321376530557/comments/default" title="Kommentare zum Post"/>
    <link rel="replies" type="text/html" href="http://sabrinainsurfersparadise.blogspot.com/2009/09/es-isch-und-blibt-schon.html#comment-form" title="1 Kommentare"/>
    <link rel="edit" type="application/atom+xml" href="https://www.blogger.com/feeds/4721590144554505814/posts/default/1232603321376530557"/>
    <link rel="self" type="application/atom+xml" href="https://www.blogger.com/feeds/4721590144554505814/posts/default/1232603321376530557"/>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="http://sabrinainsurfersparadise.blogspot.com/2009/09/es-isch-und-blibt-schon.html" title="Es isch und blibt schön..."/>
    <author>
      <name>Sabrina</name>
      <uri>http://www.blogger.com/profile/15111521388853656273</uri>
      <email>noreply@blogger.com</email>
      <gd:image rel="http://schemas.google.com/g/2005#thumbnail" width="24" height="32" src="http://2.bp.blogspot.com/_z-NmrDggn74/SqLcVTu4Q5I/AAAAAAAAAAM/VROkaMoh0Mg/S220/IMG_4476.JPG"/>
    </author>
    <media:thumbnail xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" url="http://3.bp.blogspot.com/_z-NmrDggn74/Sr3vi_XMS1I/AAAAAAAAABI/NWGaoPD2F2c/s72-c/DSC00107.JPG" height="72" width="72"/>
    <thr:total>1</thr:total>
  </entry>
  <entry>
    <id>tag:blogger.com,1999:blog-4721590144554505814.post-7740429962236591528</id>
    <published>2009-09-21T21:49:00.004+10:00</published>
    <updated>2009-09-22T16:21:21.904+10:00</updated>
    <category scheme="http://www.blogger.com/atom/ns#" term="http://3.bp.blogspot.com/_z-NmrDgghttp://3.bp.blogspot.com/_z-NmrDggn74/Srhr_XtbA9I/AAAAAAAAABA/usRMLfbMI0g/s320/DSC00100.JPGn74/Srho_y39YeI/AAAAAAAAAAw/QiknSkvWL1I/s320/DSC00020.JPG"/>
    <title type="text">Rückblick uf di erst Wuche...</title>
    <content type="html">&lt;div style="text-align: center;"&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div style="text-align: center;"&gt;Swiiiiitzerland how are you doing???? Gahts eu allne guet??&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;Ich han viiles zum verzelle. Han scho so cooli Moment gha da in Australie, ich gnüsses richtig!&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;b&gt;Schuel&lt;/b&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;D Schuel isch nach wie vor super. Da ich än General Course mache und nöd Cambridge (han ja s First Certificate bereits idä Lehr gmacht) han ich immer in andere Klasse Schuel. Min&lt;/div&gt;&lt;div&gt; Stundeplan gseht wie folgt us:&lt;/div&gt;&lt;div style="text-align: center;"&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;Monday (MO): &lt;span class="Apple-tab-span" style="white-space:pre"&gt; &lt;/span&gt;9.00 - 12.45 Use of English (Grammatik und all die Sache) bim Rob mit 2 &lt;span class="Apple-tab-span" style="white-space:pre"&gt;    &lt;/span&gt;Pausene däzwüsched für ä Zigi ;) Dänn hämer 1 Stund Mittag&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;span class="Apple-tab-span" style="white-space:pre"&gt;    &lt;/span&gt;13.45 - 15.30 ALPS (di ganz Wuche wird über verschiedeni Themas gredt und &lt;span class="Apple-tab-span" style="white-space:pre"&gt;    &lt;/span&gt;am Fritig müemer Präsentatione mache) bi dä Emma&lt;/div&gt;&lt;div style="text-align: center;"&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;Tuesday (DI):&lt;span class="Apple-tab-span" style="white-space:pre"&gt; &lt;/span&gt;9.00 - 11.15 Use of English bim Rob&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;span class="Apple-tab-span" style="white-space:pre"&gt;    &lt;/span&gt;11.35 - 12.45 Writing bi dä Jennifer&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;span class="Apple-tab-span" style="white-space:pre"&gt;    &lt;/span&gt;13.45 - 15.30 ALPS bi dä Emma&lt;/div&gt;&lt;div style="text-align: center;"&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;Wednesday (MI):&lt;span class="Apple-tab-span" style="white-space:pre"&gt; &lt;/span&gt;9.00 - 11.15 Use of English bim Rob&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;span class="Apple-tab-span" style="white-space:pre"&gt;    &lt;/span&gt;11.35 - 12.45 Reading bi dä Narelle&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;span class="Apple-tab-span" style="white-space:pre"&gt;    &lt;/span&gt;13.45 - 15.30 Activity&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;Thursday (DO):&lt;span class="Apple-tab-span" style="white-space:pre"&gt; &lt;/span&gt;9.00 - 11.15 Use of English bim Rob&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;span class="Apple-tab-span" style="white-space:pre"&gt;    &lt;/span&gt;11.35 - 12.45 Listening bim Rob&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;span class="Apple-tab-span" style="white-space:pre"&gt;    &lt;/span&gt;13.45 - 15.30 ALPS bi dä Emma&lt;/div&gt;&lt;div style="text-align: center;"&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;Friday (FR):&lt;span class="Apple-tab-span" style="white-space:pre"&gt;  &lt;/span&gt;9.00 - 11.15 Use of English bim Rob&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;span class="Apple-tab-span" style="white-space:pre"&gt;    &lt;/span&gt;11.35 - 12.45 Speaking bim Mark&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;span class="Apple-tab-span" style="white-space:pre"&gt;    &lt;/span&gt;13.45 - 15.30 ALPS bi dä Emma&lt;/div&gt;&lt;div style="text-align: center;"&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;Dä Rob isch meeeeega än coole Lehrer, er laht immer Music idä Stund laufe. Immer am Mäntig hämer än Test bi ihm idä Stund womer selber chönd korrigiere. D Emma isch au ganz ä liebi, sie isch eifacht mega hilfriich und redet gern und viil. Au di restliche Lehrer/inne sind ok, ich han die halt eifacht erst eimal gseh bis jetzt.&lt;/div&gt;&lt;div style="text-align: center;"&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;Klassezimmer:&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div style="text-align: center;"&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;&lt;img style="display:block; margin:0px auto 10px; text-align:center;cursor:pointer; cursor:hand;width: 320px; height: 240px;" src="http://3.bp.blogspot.com/_z-NmrDggn74/Srho_y39YeI/AAAAAAAAAAw/QiknSkvWL1I/s320/DSC00020.JPG" border="0" alt="" id="BLOGGER_PHOTO_ID_5384168799718957538" /&gt;&lt;div style="text-align: center;"&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;b&gt;Hostfamily&lt;/b&gt;&lt;/div&gt;&lt;div style="text-align: center;"&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;Mit dä Rhonda han ichs jetzt meeeeega guet. Siit mer das mitem Rauche klärt händ und ich so oft ich wot därf go rauche, isch alles super. Gester simer bi ihrere Tochter dihei gsi.  Rhonda hät ä Tochter wo da lebt und än Sohn wo in New Zealand lebt. Ihri Tochter, d Jasmin h&lt;/div&gt;&lt;div&gt;ät 2 Töchtere, d Ivy wird am 30. September 5i und d Ella isch vor ca. 3 Wuche gebore. Ihre Sohn, dä Hayden hät än Sohn. Dä Sohn lebt aber bi sinere Mum, d Larissa. Dä Hayden und d Larissa sind beidi erst 22i und si sind nie es Paar gsi. Dä Chlii vo ihne heisst Xavier und isch&lt;/div&gt;&lt;div&gt; bald 2i. Im Moment isch d Larissa mitem Xavier (wird immer Little X oder X Man gnennt) uf Bsuech bi dä Jasmin, aber si gönd am Mittwuch wieder zrugg nach New Zealand. &lt;/div&gt;&lt;div&gt;Am Samstig gits ä riiiiisä Birthday Party für d Ivy. Ich froi mich scho, wird bestimmt wieder cool. Di chli Ivy isch nämlich ganz ahänglich und isch immer bi mir gsi gester Abig...&lt;/div&gt;&lt;div style="text-align: center;"&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;Praktisch au zu minere Hostfamily ghöred d Trish und d Anna. D Trish wohnt obe a eus und d Anna isch ihri Studentin. Sie isch da in Surfers Paradise mini "bescht Fründin". Mir zwei verbringed würklich sehr viil Ziit zäme.&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;Links une das isch min Balkon:&lt;/div&gt;&lt;div style="text-align: center;"&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;img style="display:block; margin:0px auto 10px; text-align:center;cursor:pointer; cursor:hand;width: 320px; height: 240px;" src="http://1.bp.blogspot.com/_z-NmrDggn74/SrhqGn8cMBI/AAAAAAAAAA4/8U9zkdwwY4I/s320/DSC00015.JPG" border="0" alt="" id="BLOGGER_PHOTO_ID_5384170016555675666" /&gt;&lt;div style="text-align: center;"&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div style="text-align: center;"&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;b&gt;Surfers Paradise&lt;/b&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;In Surfers Paradise chasch u viil unternäh. Idä City selber häts mega viil Shops, Restaurants (vorallem Fast Food) und än wunderschöne Beach. Es isch dä HAMMER!!!! &lt;/div&gt;&lt;div&gt;Usserhalb häts mega viil Freiziitparks wie s Movie World, Wet'n'Wild Water Park, Aqua Land, Dream World und wie das Zügs au immer heisst ;) Am Samstig simer eigentlich vo dä Schuel us is Movie World, ich bin au agmolde gsi, aber han s erstmal verpennt. Han kein Wecker gstellt gha, will dä unter dä Wuche automatisch losgaht. Aber leider am Weekend nöd :( &lt;/div&gt;&lt;div&gt;Naja, egal aschiinend isch es mega chli gsi und eher für Chinde denkt. Nöd so attraktiv...&lt;/div&gt;&lt;div style="text-align: center;"&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;So, jetzt weissi au grad nüt meh zum verzelle.. Ihr wartet bestimmt scho alli lang uf d Pics. Morn nimm ich min Laptop mit id Schuel und wird Pics ufelade. Leider würds vo dihei z viil MB verbruche, ich han nur limitierte Zuegriff!&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;Anna &amp;amp; me:&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;&lt;img style="display:block; margin:0px auto 10px; text-align:center;cursor:pointer; cursor:hand;width: 320px; height: 240px;" src="http://3.bp.blogspot.com/_z-NmrDggn74/Srhr_XtbA9I/AAAAAAAAABA/usRMLfbMI0g/s320/DSC00100.JPG" border="0" alt="" id="BLOGGER_PHOTO_ID_5384172090961888210" /&gt;&lt;div&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;So ihr Hübsche, ich wünsch eu ganz än schöne Tag und bis bald...&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;XOXO &lt;/div&gt;&lt;div&gt;Sabrina&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;span class="Apple-tab-span" style="white-space:pre"&gt;    &lt;/span&gt;&lt;/div&gt;</content>
    <link rel="replies" type="application/atom+xml" href="http://sabrinainsurfersparadise.blogspot.com/feeds/7740429962236591528/comments/default" title="Kommentare zum Post"/>
    <link rel="replies" type="text/html" href="http://sabrinainsurfersparadise.blogspot.com/2009/09/ruckblick-uf-di-erst-wuche.html#comment-form" title="2 Kommentare"/>
    <link rel="edit" type="application/atom+xml" href="https://www.blogger.com/feeds/4721590144554505814/posts/default/7740429962236591528"/>
    <link rel="self" type="application/atom+xml" href="https://www.blogger.com/feeds/4721590144554505814/posts/default/7740429962236591528"/>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="http://sabrinainsurfersparadise.blogspot.com/2009/09/ruckblick-uf-di-erst-wuche.html" title="Rückblick uf di erst Wuche..."/>
    <author>
      <name>Sabrina</name>
      <uri>http://www.blogger.com/profile/15111521388853656273</uri>
      <email>noreply@blogger.com</email>
      <gd:image rel="http://schemas.google.com/g/2005#thumbnail" width="24" height="32" src="http://2.bp.blogspot.com/_z-NmrDggn74/SqLcVTu4Q5I/AAAAAAAAAAM/VROkaMoh0Mg/S220/IMG_4476.JPG"/>
    </author>
    <media:thumbnail xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" url="http://3.bp.blogspot.com/_z-NmrDggn74/Srho_y39YeI/AAAAAAAAAAw/QiknSkvWL1I/s72-c/DSC00020.JPG" height="72" width="72"/>
    <thr:total>2</thr:total>
  </entry>
  <entry>
    <id>tag:blogger.com,1999:blog-4721590144554505814.post-6299117286951041409</id>
    <published>2009-09-17T23:01:00.004+10:00</published>
    <updated>2009-09-17T23:04:10.152+10:00</updated>
    <title type="text">I'll stay!</title>
    <content type="html">Ooooooh jetzt isch vorher d Rhonda heicho. Ich han sie grad gfrägt öb sie hässig uf mich isch und sie sofort: "Noooo...." und dänn hät sie gseit dass sie dä Schuel namal aglütet hät und sie wot das ich bi ihre blibe. Ich därf jetzt immer wänn ich wot rauche dusse im Garte. Sie hät mich gern drum wot sie dass ich bi ihre blibe. Isch irgendwie schön und sicher au am eifachste!&lt;div&gt;S esse isch nöd perfekt bi ihre und sie isch chli oft wäg, aber das isch ok. Mit däm chan ich würklich lebe und wänn nöd dänn chani später immer na wechsle...&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;Let's see what's going on next...&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;XOXO&lt;/div&gt;</content>
    <link rel="replies" type="application/atom+xml" href="http://sabrinainsurfersparadise.blogspot.com/feeds/6299117286951041409/comments/default" title="Kommentare zum Post"/>
    <link rel="replies" type="text/html" href="http://sabrinainsurfersparadise.blogspot.com/2009/09/ill-stay.html#comment-form" title="0 Kommentare"/>
    <link rel="edit" type="application/atom+xml" href="https://www.blogger.com/feeds/4721590144554505814/posts/default/6299117286951041409"/>
    <link rel="self" type="application/atom+xml" href="https://www.blogger.com/feeds/4721590144554505814/posts/default/6299117286951041409"/>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="http://sabrinainsurfersparadise.blogspot.com/2009/09/ill-stay.html" title="I'll stay!"/>
    <author>
      <name>Sabrina</name>
      <uri>http://www.blogger.com/profile/15111521388853656273</uri>
      <email>noreply@blogger.com</email>
      <gd:image rel="http://schemas.google.com/g/2005#thumbnail" width="24" height="32" src="http://2.bp.blogspot.com/_z-NmrDggn74/SqLcVTu4Q5I/AAAAAAAAAAM/VROkaMoh0Mg/S220/IMG_4476.JPG"/>
    </author>
    <thr:total>0</thr:total>
  </entry>
  <entry>
    <id>tag:blogger.com,1999:blog-4721590144554505814.post-4216824842439744874</id>
    <published>2009-09-17T22:08:00.003+10:00</published>
    <updated>2009-09-17T23:30:00.095+10:00</updated>
    <title type="text">I'm going to change my hostfamily...</title>
    <content type="html">Hey Switzerland!!!&lt;div&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;How r u 2day? &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;Da in Australie isch alles immer na super... Hüt hämer es Barbecue gha vo dä Schuel us. &lt;/div&gt;&lt;div&gt;In Queensland därf mer idä Öffentlichkeit kei Alkohol trinke, darum hämer Barbecue ohni Alkohol gha. D Party isch also nöd richtig in Gang cho ;) Mer sind dänn au recht schnell wieder gange. Aber es isch würklich cool bi eus idä Schuel. Mer mached immer mega viel Activities. &lt;/div&gt;&lt;div&gt;Am Samstig gömer is Movie World, uf das froi ich mich scho! &lt;/div&gt;&lt;div&gt;Morn isch Usgang agseit... Zum 2. Mal für mich da in Surfers Paradise. Aber zum 1. Mal so richtig ;) Am Zistig simer scho recht früe hei wäg dä Schuel. Aber am Weekend natürlich nöd ;)&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;Wie scho verzellt därf ich bi dä Hostfamily nöd rauche. Ich han das hüt bim Feedbackblatt anegschriebe und di verantwortlich vo dä Schuel suecht jetzt ä anderi Familie für mich us. &lt;/div&gt;&lt;div&gt;Ich han mir mega sorge gmacht das d Rhonda hässig isch aber wo ich vorher heicho bin, isch sie nödemal dihei gsi. Keis Zädeli wo sie isch, nüt... Dänn hani mi grad na viil meh gfroit dass ich bald weg vo ihre bin. Im Prinzip isch sie ja scho ä netti, aber das isch sooooo müesam... &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;Sooooo hüt gahn ich früe is Bett. Mache jetzt na schnell my homework und dänn ab is Nest... ;)&lt;/div&gt;&lt;div&gt;Muen ja morn fit si hihi&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;Ich würd mich über eui Komentär freue ;)&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;Macheds guet!&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;XOXO&lt;/div&gt;</content>
    <link rel="replies" type="application/atom+xml" href="http://sabrinainsurfersparadise.blogspot.com/feeds/4216824842439744874/comments/default" title="Kommentare zum Post"/>
    <link rel="replies" type="text/html" href="http://sabrinainsurfersparadise.blogspot.com/2009/09/im-going-to-change-my-hostfamily.html#comment-form" title="0 Kommentare"/>
    <link rel="edit" type="application/atom+xml" href="https://www.blogger.com/feeds/4721590144554505814/posts/default/4216824842439744874"/>
    <link rel="self" type="application/atom+xml" href="https://www.blogger.com/feeds/4721590144554505814/posts/default/4216824842439744874"/>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="http://sabrinainsurfersparadise.blogspot.com/2009/09/im-going-to-change-my-hostfamily.html" title="I'm going to change my hostfamily..."/>
    <author>
      <name>Sabrina</name>
      <uri>http://www.blogger.com/profile/15111521388853656273</uri>
      <email>noreply@blogger.com</email>
      <gd:image rel="http://schemas.google.com/g/2005#thumbnail" width="24" height="32" src="http://2.bp.blogspot.com/_z-NmrDggn74/SqLcVTu4Q5I/AAAAAAAAAAM/VROkaMoh0Mg/S220/IMG_4476.JPG"/>
    </author>
    <thr:total>0</thr:total>
  </entry>
  <entry>
    <id>tag:blogger.com,1999:blog-4721590144554505814.post-1925165434602763238</id>
    <published>2009-09-15T18:53:00.002+10:00</published>
    <updated>2009-09-15T19:04:06.030+10:00</updated>
    <title type="text">The first days...</title>
    <content type="html">Ich bin jetzt sit äm Sunntig Morge da in Surfers Paradise....&lt;div&gt;Zum Glück han ich mich scho es bitzli iglebt... Han scho di einte oder andere liebe Lüüt kenneglernt und bin happy dass ich nüme ganz allei bin. &lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;Mini Hostmum isch ä liebi. Sie isch es bitzli älter als 50i, wie alt ganz genau han ich mich nanig getraut z fräge. Sie schaffet ineme Bowling Center adä Bar und schaffet Schicht - kenned ja sicher di einte ;) - darum isch sie nöd so oft dihei. Aber das isch ok will d Nachbarin wo obe a eus wohnt hät au ä Studentin und sie isch us Dütschland, d Anna. Ich chan immer wänn ich will zu ihne ufe gah. Mini Hostmum, d Rhonda, möcht nöd dass ich rauche. Sie laht mich au nöd im Garte rauche, will ich suscht nach Rauch stinke... Ich find sie isch det durä zimlich härt zu mir... Aber ich chan dämit lebe, ich chan idä Schuel und suscht überall rauche. Das findet sie ok.&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;D Schuel isch uuuuu cool... Mer händ mega liebi Lehrer, es sind würklich alli cool und funny!&lt;/div&gt;&lt;div&gt;D Schuel isch nur paar Minute vom Strand und allne Shops entfernt. Über dä Mittag chamer viil cooli Sache esse - vorallem Fast Food ;) Aber das hani ja gern hihi&lt;/div&gt;&lt;div&gt;D Schuel organisiert verschideni Usflüg, das isch mega cool! &lt;/div&gt;&lt;div&gt;Es hät mega viil Schwiizer idä Schuel und dänn chömed grad d Japaner... Vo dänne gits au seeeehr viil ;) Es sind eigentlich alli Studente mega offe und lieb. &lt;/div&gt;&lt;div&gt;Zum id Schuel gah muen ich zerst so 10 Min. zu dä Bushaltestell laufe und dänn chani dä Bus näh und namal öpe 10 Min. fahre... Isch also nöd än schlimme Weg, bin ich würklich froh!&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;Sooooo... was gits na z verzelle?? Ich glaub das isch für dä Afang mal alles... Aaaaah ja dä Strand isch dä hammer, absolut genial und wunderschön! Fotis han ich bis jetzt na kei gmacht, ich weiss ich sött mich schäme...&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;Also ich wird mich wieder melde ;)&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;Macheds guet&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;XOXO&lt;/div&gt;</content>
    <link rel="replies" type="application/atom+xml" href="http://sabrinainsurfersparadise.blogspot.com/feeds/1925165434602763238/comments/default" title="Kommentare zum Post"/>
    <link rel="replies" type="text/html" href="http://sabrinainsurfersparadise.blogspot.com/2009/09/first-days.html#comment-form" title="1 Kommentare"/>
    <link rel="edit" type="application/atom+xml" href="https://www.blogger.com/feeds/4721590144554505814/posts/default/1925165434602763238"/>
    <link rel="self" type="application/atom+xml" href="https://www.blogger.com/feeds/4721590144554505814/posts/default/1925165434602763238"/>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="http://sabrinainsurfersparadise.blogspot.com/2009/09/first-days.html" title="The first days..."/>
    <author>
      <name>Sabrina</name>
      <uri>http://www.blogger.com/profile/15111521388853656273</uri>
      <email>noreply@blogger.com</email>
      <gd:image rel="http://schemas.google.com/g/2005#thumbnail" width="24" height="32" src="http://2.bp.blogspot.com/_z-NmrDggn74/SqLcVTu4Q5I/AAAAAAAAAAM/VROkaMoh0Mg/S220/IMG_4476.JPG"/>
    </author>
    <thr:total>1</thr:total>
  </entry>
  <entry>
    <id>tag:blogger.com,1999:blog-4721590144554505814.post-3861860274698011289</id>
    <published>2009-08-24T09:15:00.001+10:00</published>
    <updated>2009-09-06T07:44:20.487+10:00</updated>
    <title type="text">Na knapp 1 Wuche...</title>
    <content type="html">&lt;span style="font-family:georgia;"&gt;Ich bin scho gaaaanz nervös... In knapp einere Wuche bin ich scho in Australie. D Nervosität wird immer grösser und d Vorfreud natürlich au! Was erwartet mich echt in Surfers Paradise?&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Ich wird immer mal wieder da drin vo mine Erlebnis verzellä und Fotis poste, damit alli ufem laufende sind.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Alsooo vergessed mich nöd i dänne 3 Mönet!!&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Küssli&lt;/span&gt;</content>
    <link rel="replies" type="application/atom+xml" href="http://sabrinainsurfersparadise.blogspot.com/feeds/3861860274698011289/comments/default" title="Kommentare zum Post"/>
    <link rel="replies" type="text/html" href="http://sabrinainsurfersparadise.blogspot.com/2009/08/in-3-wuche-gahts-los.html#comment-form" title="0 Kommentare"/>
    <link rel="edit" type="application/atom+xml" href="https://www.blogger.com/feeds/4721590144554505814/posts/default/3861860274698011289"/>
    <link rel="self" type="application/atom+xml" href="https://www.blogger.com/feeds/4721590144554505814/posts/default/3861860274698011289"/>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="http://sabrinainsurfersparadise.blogspot.com/2009/08/in-3-wuche-gahts-los.html" title="Na knapp 1 Wuche..."/>
    <author>
      <name>Sabrina</name>
      <uri>http://www.blogger.com/profile/15111521388853656273</uri>
      <email>noreply@blogger.com</email>
      <gd:image rel="http://schemas.google.com/g/2005#thumbnail" width="24" height="32" src="http://2.bp.blogspot.com/_z-NmrDggn74/SqLcVTu4Q5I/AAAAAAAAAAM/VROkaMoh0Mg/S220/IMG_4476.JPG"/>
    </author>
    <thr:total>0</thr:total>
  </entry>
</feed>
